{
    "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw": {
        "channel_statistics": {
            "viewCount": "86986045",
            "subscriberCount": "929000",
            "hiddenSubscriberCount": false,
            "videoCount": "169"
        },
        "video_data": {
            "p46QYOqXuI8": {
                "publishedAt": "2020-11-10T22:55:54Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "killa",
                "description": "berlin duvar\u0131\u2019n\u0131n hemen biti\u015fi\u011findeki m\u00fctevaz\u0131 t\u00fcrk mahallesi kreuzberg,  duvar\u0131n y\u0131k\u0131lmas\u0131yla \u015fehrin tam ortas\u0131nda, d\u00fcnyan\u0131n her yerinden insan\u0131n ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 kozmopolit bir sembole d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fc.\n\nbu de\u011fi\u015fimin yak\u0131n tan\u0131klar\u0131ndan killa hakan, duvar\u0131n y\u0131k\u0131lmas\u0131ndan 30 y\u0131l sonra \u015fimdi kendi duvarlar\u0131n\u0131 \u00f6rmek zorunda.\n\nt\u00fcrk\u00e7e rap\u2019in ilk dizelerinin arkas\u0131ndaki sosyoloji.\n\n140journos\u2019tan \u201ckilla\u201d\n\n00:57 duvar i - kreuzberg\n08:26 duvar ii - kanun i\u00e7inde kanun\n22:05 duvar iii - killa\n\nboe b. an\u0131s\u0131na...\n\n\ud83c\udfa7mathieu sa\u00efkaly - mama oh i swear      \n\ud83c\udfa7mutemath - reset\n\ud83c\udfa7cabadzi - un deux trois\n\ud83c\udfa7black atlass - if they only knew\n\ud83c\udfa7onuka - golos\n\ud83c\udfa7tor - glass and stone\n\ud83c\udfa7selim sara\u00e7o\u011flu - patika\n\ud83c\udfa7danheim - hefna\n\ud83c\udfa7lianne la havas - unstoppable (fkj remix)\n\ud83c\udfa7arca - reverie\n\ud83c\udfa7tame impala - posthumous forgiveness\n\ud83c\udfa7mathieu sa\u00efkaly - mama oh i swear\n\n\ud83c\udfbc hik\u00e2yenin t\u00fcm m\u00fczikleri 140journos spotify hesab\u0131nda: https://open.spotify.com/playlist/1x8jtfzdp9rufXYsQJsCRZ?si=Dl4QpgWwR0qsi-VmzPPohA\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p46QYOqXuI8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p46QYOqXuI8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p46QYOqXuI8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p46QYOqXuI8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p46QYOqXuI8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "140journos",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "haber",
                    "belgesel",
                    "e\u011flence",
                    "m\u00fczik",
                    "r\u00f6portaj"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "killa",
                    "description": "berlin duvar\u0131\u2019n\u0131n hemen biti\u015fi\u011findeki m\u00fctevaz\u0131 t\u00fcrk mahallesi kreuzberg,  duvar\u0131n y\u0131k\u0131lmas\u0131yla \u015fehrin tam ortas\u0131nda, d\u00fcnyan\u0131n her yerinden insan\u0131n ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 kozmopolit bir sembole d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fc.\n\nbu de\u011fi\u015fimin yak\u0131n tan\u0131klar\u0131ndan killa hakan, duvar\u0131n y\u0131k\u0131lmas\u0131ndan 30 y\u0131l sonra \u015fimdi kendi duvarlar\u0131n\u0131 \u00f6rmek zorunda.\n\nt\u00fcrk\u00e7e rap\u2019in ilk dizelerinin arkas\u0131ndaki sosyoloji.\n\n140journos\u2019tan \u201ckilla\u201d\n\n00:57 duvar i - kreuzberg\n08:26 duvar ii - kanun i\u00e7inde kanun\n22:05 duvar iii - killa\n\nboe b. an\u0131s\u0131na...\n\n\ud83c\udfa7mathieu sa\u00efkaly - mama oh i swear      \n\ud83c\udfa7mutemath - reset\n\ud83c\udfa7cabadzi - un deux trois\n\ud83c\udfa7black atlass - if they only knew\n\ud83c\udfa7onuka - golos\n\ud83c\udfa7tor - glass and stone\n\ud83c\udfa7selim sara\u00e7o\u011flu - patika\n\ud83c\udfa7danheim - hefna\n\ud83c\udfa7lianne la havas - unstoppable (fkj remix)\n\ud83c\udfa7arca - reverie\n\ud83c\udfa7tame impala - posthumous forgiveness\n\ud83c\udfa7mathieu sa\u00efkaly - mama oh i swear\n\n\ud83c\udfbc hik\u00e2yenin t\u00fcm m\u00fczikleri 140journos spotify hesab\u0131nda: https://open.spotify.com/playlist/1x8jtfzdp9rufXYsQJsCRZ?si=Dl4QpgWwR0qsi-VmzPPohA\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr",
                "viewCount": "356881",
                "likeCount": "36463",
                "dislikeCount": "1580",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3490",
                "duration": "PT34M20S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "I1GIHwsY5bU": {
                "publishedAt": "2020-09-27T21:52:26Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "140journos'ta yeni sezon ba\u015fl\u0131yor",
                "description": "bir sezon dolusu yeni hik\u00e2ye. 140journos\u2019ta yeni sezon ba\u015fl\u0131yor.\n\nistanbul, ankara, berlin, adana, izmir, diyarbak\u0131r, edirne, mersin, sakarya, \u00e7anakkale, antalya, mu\u011fla, k\u00f6ln.\n\nDON\u2019T PANIC.\n\n\ud83c\udfa7 blackway, black caviar - what's up danger  \n\ud83c\udfbc t\u00fcm 140journos m\u00fcziklerini dinlemek i\u00e7in: http://sptfy.com/140journos\n\n140journos\u2019ta yeni sezon ve yepyeni hik\u00e2yelere dair edit\u00f6rden: https://140journos.com/dont-panic-140journos-ta-yeni-sezon-800e28f45cce?gi=46f044fcd5fe\n\n*15 yeni orijinal hik\u00e2ye\nt\u00fcrkiye ve almanya\u2019da kaydetti\u011fimiz 15 yeni 140journos hik\u00e2yesi, bu sezon sadece youtube\u2019da yay\u0131nlanacak. ilk kez tan\u0131mlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u201csezon\u201d yakla\u015f\u0131m\u0131yla 140journos, her y\u0131l iki sezonluk bir yay\u0131n frekans\u0131na ge\u00e7iyor. kapsaml\u0131 ara\u015ft\u0131rma, derinlemesine m\u00fcl\u00e2kat, sinema disipliniyle yeniden \u015fekillendirilen prod\u00fcksiyon ve sevilen kurgusuyla en iyi 140journos i\u00e7eriklerini haz\u0131rl\u0131yoruz.\n\n*yay\u0131nda yeni beceriler\nhik\u00e2yelerimizi haz\u0131rlarken habercilik ve belgeselcili\u011fin \u00f6tesinde, sinema ve m\u00fczik disiplinlerinin prod\u00fcksiyon tecr\u00fcbesinden daha \u00e7ok istif\u00e2de edebilmek i\u00e7in organizasyonel kapasitemizi, teknik ve teorik altyap\u0131m\u0131z\u0131, insan kayna\u011f\u0131m\u0131z\u0131 geli\u015ftiriyor; i\u015f yap\u0131\u015f bi\u00e7imimizi tamamiyle de\u011fi\u015ftiriyoruz. 140journos\u2019un yeni ifade bi\u00e7imi \u00e7izgi film de ilk \u00f6rnekleriyle bu sezon 140journos\u2019ta.\n\n*daha fazla yarat\u0131c\u0131 yetene\u011fe i\u015f ortam\u0131\n140journos yay\u0131n\u0131n\u0131n ara\u015ft\u0131rma, edit\u00f6ryel, prod\u00fcksiyon ve post prod\u00fcksiyon alanlar\u0131nda yarat\u0131c\u0131 sekt\u00f6rlerden ba\u015fvuracak \u00e7ok daha fazla say\u0131da profesyonel ile s\u00f6zle\u015fmeli usulde \u00e7al\u0131\u015fabilecek, topluma faydal\u0131 ve anlaml\u0131 etkile\u015fimlere d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrece\u011fiz. t\u00fcrkiye\u2019ye dair sorumluluk \u00fcstlenmeye haz\u0131r t\u00fcm yarat\u0131c\u0131 disiplinlere a\u00e7\u0131k \u00e7a\u011fr\u0131 yap\u0131yor, portfolyolar\u0131n\u0131z\u0131 bekliyoruz: work@140journos.com\n\n*tecr\u00fcbeli gazetecilerle i\u015fbirlikleri\nbu sezondaki yeniliklerden biri de, tecr\u00fcbeli gazetecilerle birlikte 140journos\u2019un edit\u00f6ryel, prod\u00fcksiyon ve post prod\u00fcksiyon imk\u00e2nlar\u0131n\u0131 kullanarak haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u00f6zel b\u00f6l\u00fcmler. t\u00fcrkiye\u2019nin fay hatlar\u0131n\u0131 ustal\u0131kla i\u015fleyecek iyi gazetecilik hik\u00e2yelerini 140journos\u2019un t\u00fcm mecralar\u0131 \u00fczerinden geni\u015f kitlelere ula\u015ft\u0131raca\u011f\u0131z.\n\nkonsantrasyonumuz, ilerleyen s\u00fcre\u00e7te de youtube ba\u015fta olmak \u00fczere sosyal medya platformlar\u0131ndaki orijinal i\u00e7eriklerimizde olmaya devam edecek. gazetecilik bilgisiyle bulu\u015fan sinema, m\u00fczik ve di\u011fer yarat\u0131c\u0131 disiplinlerin uyumlu \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131n\u0131n medyay\u0131 ve siyaseti nas\u0131l de\u011fi\u015ftirece\u011fini hep birlikte izlemek \u00fczere.\n\nsevdi\u011finiz 140journos yay\u0131n\u0131, yeni sezonuyla.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I1GIHwsY5bU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I1GIHwsY5bU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I1GIHwsY5bU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I1GIHwsY5bU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I1GIHwsY5bU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "140journos",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "haber",
                    "belgesel",
                    "e\u011flence",
                    "m\u00fczik",
                    "r\u00f6portaj",
                    "do\u011fu perin\u00e7ek",
                    "killa hakan",
                    "tahakk\u00fcm",
                    "covid-19",
                    "korona",
                    "aircar"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "140journos'ta yeni sezon ba\u015fl\u0131yor",
                    "description": "bir sezon dolusu yeni hik\u00e2ye. 140journos\u2019ta yeni sezon ba\u015fl\u0131yor.\n\nistanbul, ankara, berlin, adana, izmir, diyarbak\u0131r, edirne, mersin, sakarya, \u00e7anakkale, antalya, mu\u011fla, k\u00f6ln.\n\nDON\u2019T PANIC.\n\n\ud83c\udfa7 blackway, black caviar - what's up danger  \n\ud83c\udfbc t\u00fcm 140journos m\u00fcziklerini dinlemek i\u00e7in: http://sptfy.com/140journos\n\n140journos\u2019ta yeni sezon ve yepyeni hik\u00e2yelere dair edit\u00f6rden: https://140journos.com/dont-panic-140journos-ta-yeni-sezon-800e28f45cce?gi=46f044fcd5fe\n\n*15 yeni orijinal hik\u00e2ye\nt\u00fcrkiye ve almanya\u2019da kaydetti\u011fimiz 15 yeni 140journos hik\u00e2yesi, bu sezon sadece youtube\u2019da yay\u0131nlanacak. ilk kez tan\u0131mlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u201csezon\u201d yakla\u015f\u0131m\u0131yla 140journos, her y\u0131l iki sezonluk bir yay\u0131n frekans\u0131na ge\u00e7iyor. kapsaml\u0131 ara\u015ft\u0131rma, derinlemesine m\u00fcl\u00e2kat, sinema disipliniyle yeniden \u015fekillendirilen prod\u00fcksiyon ve sevilen kurgusuyla en iyi 140journos i\u00e7eriklerini haz\u0131rl\u0131yoruz.\n\n*yay\u0131nda yeni beceriler\nhik\u00e2yelerimizi haz\u0131rlarken habercilik ve belgeselcili\u011fin \u00f6tesinde, sinema ve m\u00fczik disiplinlerinin prod\u00fcksiyon tecr\u00fcbesinden daha \u00e7ok istif\u00e2de edebilmek i\u00e7in organizasyonel kapasitemizi, teknik ve teorik altyap\u0131m\u0131z\u0131, insan kayna\u011f\u0131m\u0131z\u0131 geli\u015ftiriyor; i\u015f yap\u0131\u015f bi\u00e7imimizi tamamiyle de\u011fi\u015ftiriyoruz. 140journos\u2019un yeni ifade bi\u00e7imi \u00e7izgi film de ilk \u00f6rnekleriyle bu sezon 140journos\u2019ta.\n\n*daha fazla yarat\u0131c\u0131 yetene\u011fe i\u015f ortam\u0131\n140journos yay\u0131n\u0131n\u0131n ara\u015ft\u0131rma, edit\u00f6ryel, prod\u00fcksiyon ve post prod\u00fcksiyon alanlar\u0131nda yarat\u0131c\u0131 sekt\u00f6rlerden ba\u015fvuracak \u00e7ok daha fazla say\u0131da profesyonel ile s\u00f6zle\u015fmeli usulde \u00e7al\u0131\u015fabilecek, topluma faydal\u0131 ve anlaml\u0131 etkile\u015fimlere d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrece\u011fiz. t\u00fcrkiye\u2019ye dair sorumluluk \u00fcstlenmeye haz\u0131r t\u00fcm yarat\u0131c\u0131 disiplinlere a\u00e7\u0131k \u00e7a\u011fr\u0131 yap\u0131yor, portfolyolar\u0131n\u0131z\u0131 bekliyoruz: work@140journos.com\n\n*tecr\u00fcbeli gazetecilerle i\u015fbirlikleri\nbu sezondaki yeniliklerden biri de, tecr\u00fcbeli gazetecilerle birlikte 140journos\u2019un edit\u00f6ryel, prod\u00fcksiyon ve post prod\u00fcksiyon imk\u00e2nlar\u0131n\u0131 kullanarak haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u00f6zel b\u00f6l\u00fcmler. t\u00fcrkiye\u2019nin fay hatlar\u0131n\u0131 ustal\u0131kla i\u015fleyecek iyi gazetecilik hik\u00e2yelerini 140journos\u2019un t\u00fcm mecralar\u0131 \u00fczerinden geni\u015f kitlelere ula\u015ft\u0131raca\u011f\u0131z.\n\nkonsantrasyonumuz, ilerleyen s\u00fcre\u00e7te de youtube ba\u015fta olmak \u00fczere sosyal medya platformlar\u0131ndaki orijinal i\u00e7eriklerimizde olmaya devam edecek. gazetecilik bilgisiyle bulu\u015fan sinema, m\u00fczik ve di\u011fer yarat\u0131c\u0131 disiplinlerin uyumlu \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131n\u0131n medyay\u0131 ve siyaseti nas\u0131l de\u011fi\u015ftirece\u011fini hep birlikte izlemek \u00fczere.\n\nsevdi\u011finiz 140journos yay\u0131n\u0131, yeni sezonuyla."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr",
                "viewCount": "175609",
                "likeCount": "13066",
                "dislikeCount": "275",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1327",
                "duration": "PT3M17S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "jM-6kMipekk": {
                "publishedAt": "2020-05-31T22:28:42Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "hamburg muhtar\u0131",
                "description": "1970\u2019ler t\u00fcrkiye\u2019sinin istikrars\u0131z siyasi ikliminde g\u00f6\u00e7 etti\u011fi almanya\u2019da a\u00e7t\u0131\u011f\u0131 berber d\u00fckkan\u0131yla \u015fehrin ikonu h\u00e2line gelen beh\u00e7et algan, kendi deyimiyle anormal bir berber.\n\ntoplumun sempatisini kazanarak hamburg\u2019da 12 y\u0131l milletvekilli\u011fi de yapan \u201chamburg muhtar\u0131\u201d ile g\u00f6\u00e7lerin tan\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 yak\u0131n d\u00f6nem t\u00fcrkiye siyasi tarihinde bir yolculuktay\u0131z.\n\n140journos\u2019tan \u201chamburg muhtar\u0131\u201d\n\n\ud83c\udfa7 robot koch - dark water\r\n\ud83c\udfa7 modeselektor - tetrispack\n\r\ud83c\udfa7 balmorhea - remembrance\r\n\ud83c\udfa7 robot koch - waves\n\r\ud83c\udfa7 robot koch & savannah lo jack - skipping stairs\r\n\ud83c\udfa7 robot koch & julien marchal - eclipse\n\r\ud83c\udfa7 no clear mind - fall down rise up\n\n\ud83c\udfbc belgeselin t\u00fcm m\u00fcziklerini dinlemek i\u00e7in: https://sptfy.com/hamburg-muhtari\n\n===================================\n\n140journos, yeni belgesel serisinde t\u00fcrkiye ve almanya\u2019n\u0131n siyasi ve toplumsal kesi\u015fimlerini insan hikayeleri \u00fczerinden i\u015fliyor.\n\n\u2023 nab\u0131caz be kamil (https://www.youtube.com/watch?v=ca9zspcTnWk)\n\u2023 hamburg muhtar\u0131 (https://www.youtube.com/watch?v=jM-6kMipekk)\n\u2023 82 plaka berlin (\u00e7ok yak\u0131nda)\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jM-6kMipekk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jM-6kMipekk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jM-6kMipekk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jM-6kMipekk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jM-6kMipekk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "140journos",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "haber",
                    "belgesel",
                    "e\u011flence",
                    "m\u00fczik",
                    "r\u00f6portaj",
                    "beh\u00e7et algan",
                    "bibak",
                    "almanya",
                    "\u0131rk\u00e7\u0131l\u0131k",
                    "almanc\u0131",
                    "alamanc\u0131",
                    "gurbet\u00e7i",
                    "hamburg muhtar\u0131",
                    "hamburg",
                    "\u00fcnl\u00fclerin berberi",
                    "berber",
                    "salon algan",
                    "yeni dalga",
                    "new wave"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "hamburg muhtar\u0131",
                    "description": "1970\u2019ler t\u00fcrkiye\u2019sinin istikrars\u0131z siyasi ikliminde g\u00f6\u00e7 etti\u011fi almanya\u2019da a\u00e7t\u0131\u011f\u0131 berber d\u00fckkan\u0131yla \u015fehrin ikonu h\u00e2line gelen beh\u00e7et algan, kendi deyimiyle anormal bir berber.\n\ntoplumun sempatisini kazanarak hamburg\u2019da 12 y\u0131l milletvekilli\u011fi de yapan \u201chamburg muhtar\u0131\u201d ile g\u00f6\u00e7lerin tan\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 yak\u0131n d\u00f6nem t\u00fcrkiye siyasi tarihinde bir yolculuktay\u0131z.\n\n140journos\u2019tan \u201chamburg muhtar\u0131\u201d\n\n\ud83c\udfa7 robot koch - dark water\r\n\ud83c\udfa7 modeselektor - tetrispack\n\r\ud83c\udfa7 balmorhea - remembrance\r\n\ud83c\udfa7 robot koch - waves\n\r\ud83c\udfa7 robot koch & savannah lo jack - skipping stairs\r\n\ud83c\udfa7 robot koch & julien marchal - eclipse\n\r\ud83c\udfa7 no clear mind - fall down rise up\n\n\ud83c\udfbc belgeselin t\u00fcm m\u00fcziklerini dinlemek i\u00e7in: https://sptfy.com/hamburg-muhtari\n\n===================================\n\n140journos, yeni belgesel serisinde t\u00fcrkiye ve almanya\u2019n\u0131n siyasi ve toplumsal kesi\u015fimlerini insan hikayeleri \u00fczerinden i\u015fliyor.\n\n\u2023 nab\u0131caz be kamil (https://www.youtube.com/watch?v=ca9zspcTnWk)\n\u2023 hamburg muhtar\u0131 (https://www.youtube.com/watch?v=jM-6kMipekk)\n\u2023 82 plaka berlin (\u00e7ok yak\u0131nda)\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr",
                "viewCount": "525851",
                "likeCount": "22034",
                "dislikeCount": "1248",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2271",
                "duration": "PT14M58S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "KUca93bksI8": {
                "publishedAt": "2020-05-27T00:15:29Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "do\u011fu perin\u00e7ek yak\u0131nda 140journos'ta",
                "description": "yar\u0131m y\u00fczy\u0131ldan uzun s\u00fcredir t\u00fcrkiye siyasetinin en k\u0131demli akt\u00f6rlerinden do\u011fu perin\u00e7ek, yak\u0131nda 140journos'ta.\n\n\ud83c\udfa7 mogwai - take me somewhere nice\n\n===================================\n\n140journos, yak\u0131n d\u00f6nem t\u00fcrkiye siyasetinden fig\u00fcrleri i\u015flemeye devam ediyor. di\u011fer belgeseller i\u00e7in 1 saat 48 dakikal\u0131k playlist: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nQkSbuJFIQ99rx8c3aYTJp1\n\n\u00b7 sak\u0131n kader deme (ali babacan) \n\u00b7 dedim dedim inanmad\u0131n\u0131z (hasan mezarc\u0131)\n\u00b7 kesinlikle bir \u015feyler oldu (ekrem imamo\u011flu)\n\u00b7 kom\u00fcnist ba\u015fkan (fatih mehmet ma\u00e7o\u011flu)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KUca93bksI8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KUca93bksI8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KUca93bksI8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KUca93bksI8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KUca93bksI8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "140journos",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "haber",
                    "belgesel",
                    "e\u011flence",
                    "m\u00fczik",
                    "r\u00f6portaj",
                    "do\u011fu perin\u00e7ek",
                    "vatan partisi",
                    "avrasya",
                    "ulusal kanal",
                    "ayd\u0131nl\u0131k",
                    "i\u015f\u00e7i partisi",
                    "ergenekon",
                    "balyoz",
                    "teaser",
                    "fragman",
                    "\u00e7\u0131kar g\u00f6ster",
                    "32. g\u00fcn kavga",
                    "sen abd\u00fclhamiti savundun",
                    "savunmad\u0131m"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "do\u011fu perin\u00e7ek yak\u0131nda 140journos'ta",
                    "description": "yar\u0131m y\u00fczy\u0131ldan uzun s\u00fcredir t\u00fcrkiye siyasetinin en k\u0131demli akt\u00f6rlerinden do\u011fu perin\u00e7ek, yak\u0131nda 140journos'ta.\n\n\ud83c\udfa7 mogwai - take me somewhere nice\n\n===================================\n\n140journos, yak\u0131n d\u00f6nem t\u00fcrkiye siyasetinden fig\u00fcrleri i\u015flemeye devam ediyor. di\u011fer belgeseller i\u00e7in 1 saat 48 dakikal\u0131k playlist: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nQkSbuJFIQ99rx8c3aYTJp1\n\n\u00b7 sak\u0131n kader deme (ali babacan) \n\u00b7 dedim dedim inanmad\u0131n\u0131z (hasan mezarc\u0131)\n\u00b7 kesinlikle bir \u015feyler oldu (ekrem imamo\u011flu)\n\u00b7 kom\u00fcnist ba\u015fkan (fatih mehmet ma\u00e7o\u011flu)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr",
                "viewCount": "342037",
                "likeCount": "5431",
                "dislikeCount": "4844",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2587",
                "duration": "PT1M",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "kD5vEQmIgZI": {
                "publishedAt": "2020-05-17T22:56:33Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "sak\u0131n kader deme",
                "description": "2002'den itibaren 13 y\u0131l kesintisiz bakanl\u0131k g\u00f6revlerinde bulunarak ekonomiyi y\u00f6neten ali babacan, art\u0131k muhalefette.\n\n\u00f6zg\u00fcrl\u00fck\u00e7\u00fc ve \u00e7o\u011fulcu demokrasi iddias\u0131yla yeni bir siyasi hareket ba\u015flatan babacan, t\u00fcrkiye\u2019nin son 20 y\u0131l\u0131n\u0131n muhasebesini yap\u0131yor.\n\nt\u00fcrkiye\u2019yi y\u00f6neten mutabakat nerede bozuldu?\n\n140journos'tan \u201csak\u0131n kader deme\u201c\nhttps://140journos.com/sakin-kader-deme-962a6de3f1fa\n\n\ud83c\udfa7 bka iz - the feels\n\ud83c\udfa7 volor flex - day\u2019s end\n\ud83c\udfa7 \rfakear - damas\n\ud83c\udfa7 \rthe blaze - territory\n\ud83c\udfa7 the weeknd - after hours\n\ud83c\udfa7 \rmr. oizo - intro (kirk\u2019s back)\n\ud83c\udfa7 \rbonobo - black sands\n\ud83c\udfa7 tsar b - myth\n\ud83c\udfa7 hiatus - save yourself\n\ud83c\udfa7 \rbillie eilish - no time to die\n\n\ud83c\udfbc belgeselin t\u00fcm m\u00fcziklerini dinlemek i\u00e7in: https://sptfy.com/sakin-kader-deme\n\n===================================\n\n\ud83d\udc5c 140journos ALRIGHT marka \u00f6zel tasar\u0131m s\u0131n\u0131rl\u0131 say\u0131da \u00e7anta sat\u0131\u015fta: https://reflectstudioshop.com/products/alright\n\n#alibabacan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kD5vEQmIgZI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kD5vEQmIgZI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kD5vEQmIgZI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kD5vEQmIgZI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kD5vEQmIgZI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "140journos",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "haber",
                    "belgesel",
                    "e\u011flence",
                    "m\u00fczik",
                    "r\u00f6portaj",
                    "ali babacan",
                    "deva",
                    "deva partisi",
                    "ekonomi bakan\u0131",
                    "d\u0131\u015fi\u015fleri bakan\u0131",
                    "hazine ve maliye",
                    "kriz",
                    "ekonomik kriz",
                    "bakanl\u0131k",
                    "demokrasi ve at\u0131l\u0131m",
                    "demokrasi ve at\u0131l\u0131m partisi",
                    "tbmm",
                    "milletvekili",
                    "siyasi parti",
                    "meclis",
                    "parlamento",
                    "cumhuriyet",
                    "avrupa birli\u011fi",
                    "babacan",
                    "alibabacan"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "sak\u0131n kader deme",
                    "description": "2002'den itibaren 13 y\u0131l kesintisiz bakanl\u0131k g\u00f6revlerinde bulunarak ekonomiyi y\u00f6neten ali babacan, art\u0131k muhalefette.\n\n\u00f6zg\u00fcrl\u00fck\u00e7\u00fc ve \u00e7o\u011fulcu demokrasi iddias\u0131yla yeni bir siyasi hareket ba\u015flatan babacan, t\u00fcrkiye\u2019nin son 20 y\u0131l\u0131n\u0131n muhasebesini yap\u0131yor.\n\nt\u00fcrkiye\u2019yi y\u00f6neten mutabakat nerede bozuldu?\n\n140journos'tan \u201csak\u0131n kader deme\u201c\nhttps://140journos.com/sakin-kader-deme-962a6de3f1fa\n\n\ud83c\udfa7 bka iz - the feels\n\ud83c\udfa7 volor flex - day\u2019s end\n\ud83c\udfa7 \rfakear - damas\n\ud83c\udfa7 \rthe blaze - territory\n\ud83c\udfa7 the weeknd - after hours\n\ud83c\udfa7 \rmr. oizo - intro (kirk\u2019s back)\n\ud83c\udfa7 \rbonobo - black sands\n\ud83c\udfa7 tsar b - myth\n\ud83c\udfa7 hiatus - save yourself\n\ud83c\udfa7 \rbillie eilish - no time to die\n\n\ud83c\udfbc belgeselin t\u00fcm m\u00fcziklerini dinlemek i\u00e7in: https://sptfy.com/sakin-kader-deme\n\n===================================\n\n\ud83d\udc5c 140journos ALRIGHT marka \u00f6zel tasar\u0131m s\u0131n\u0131rl\u0131 say\u0131da \u00e7anta sat\u0131\u015fta: https://reflectstudioshop.com/products/alright\n\n#alibabacan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr",
                "viewCount": "2574495",
                "likeCount": "98356",
                "dislikeCount": "7971",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21912",
                "duration": "PT31M13S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "6PnVi1uKP9A": {
                "publishedAt": "2020-04-12T14:31:51Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "vir\u00fcs #1 \u00b7 bildi\u011fimiz d\u00fcnyan\u0131n sonu",
                "description": "huysuz profes\u00f6r bu kez hakl\u0131. \u00e7ok tehlikeliyiz.\n\ndo\u011fa, gezegene en \u00e7ok zarar veren canl\u0131 t\u00fcr\u00fcne ne anlatmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor?\n\n140journos, #coronavirus pandemisinin t\u00fcrkiye toplumunda yaratt\u0131\u011f\u0131 siyasal, ekonomik ve sosyal etkileri farkl\u0131 insan hikayeleriyle inceliyor.\n\n140journos\u2019tan \u201cvir\u00fcs\u201d\n#1 \u00b7 bildi\u011fimiz d\u00fcnyan\u0131n sonu\n\n\u26a0\ufe0f\u015fiddet ve rahats\u0131z edici olabilecek g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler i\u00e7ermektedir.\n\n\ud83c\udfa7 ital tek - become real\n\ud83c\udfa7 kangding ray - crystal\n\ud83c\udfa7 tim hecker - this life\n\ud83c\udfa7 stars of the lid - a meaningful moment through a meaning(less) process\n\ud83c\udfa7 roly porter - in system\n\ud83c\udfa7 mo' horizons - dance naked under palmtrees\n\ud83c\udfa7 silver maple - superior\n\ud83c\udfa7 gustavo santaolalla, alan umstead - all gone (no escape)\n\n\ud83c\udfbc \"bildi\u011fimiz d\u00fcnyan\u0131n sonu\" ve #vir\u00fcs serimizin t\u00fcm m\u00fczikler i\u00e7in: https://sptfy.com/140journos\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6PnVi1uKP9A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6PnVi1uKP9A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6PnVi1uKP9A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6PnVi1uKP9A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6PnVi1uKP9A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "140journos",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "haber",
                    "belgesel",
                    "e\u011flence",
                    "m\u00fczik",
                    "r\u00f6portaj",
                    "corona",
                    "coronavirus",
                    "korona",
                    "koronavir\u00fcs",
                    "soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131",
                    "covid 19",
                    "sars cov 2",
                    "orhan kural",
                    "huysuz profes\u00f6r",
                    "vir\u00fcs",
                    "bildi\u011fimiz d\u00fcnyan\u0131n sonu",
                    "k\u0131yamet senaryosu",
                    "iklim krizi",
                    "salg\u0131n",
                    "salg\u0131n hastal\u0131k",
                    "pandemi",
                    "fahrettin koca",
                    "\u00e7in"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "vir\u00fcs #1 \u00b7 bildi\u011fimiz d\u00fcnyan\u0131n sonu",
                    "description": "huysuz profes\u00f6r bu kez hakl\u0131. \u00e7ok tehlikeliyiz.\n\ndo\u011fa, gezegene en \u00e7ok zarar veren canl\u0131 t\u00fcr\u00fcne ne anlatmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor?\n\n140journos, #coronavirus pandemisinin t\u00fcrkiye toplumunda yaratt\u0131\u011f\u0131 siyasal, ekonomik ve sosyal etkileri farkl\u0131 insan hikayeleriyle inceliyor.\n\n140journos\u2019tan \u201cvir\u00fcs\u201d\n#1 \u00b7 bildi\u011fimiz d\u00fcnyan\u0131n sonu\n\n\u26a0\ufe0f\u015fiddet ve rahats\u0131z edici olabilecek g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler i\u00e7ermektedir.\n\n\ud83c\udfa7 ital tek - become real\n\ud83c\udfa7 kangding ray - crystal\n\ud83c\udfa7 tim hecker - this life\n\ud83c\udfa7 stars of the lid - a meaningful moment through a meaning(less) process\n\ud83c\udfa7 roly porter - in system\n\ud83c\udfa7 mo' horizons - dance naked under palmtrees\n\ud83c\udfa7 silver maple - superior\n\ud83c\udfa7 gustavo santaolalla, alan umstead - all gone (no escape)\n\n\ud83c\udfbc \"bildi\u011fimiz d\u00fcnyan\u0131n sonu\" ve #vir\u00fcs serimizin t\u00fcm m\u00fczikler i\u00e7in: https://sptfy.com/140journos\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr",
                "viewCount": "632040",
                "likeCount": "21738",
                "dislikeCount": "3959",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2454",
                "duration": "PT13M19S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "UYejsSyT50A": {
                "publishedAt": "2020-03-17T19:33:34Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "\u00e7ok yak\u0131nda 140journos'ta",
                "description": "\u00e7ok yak\u0131nda 140journos'ta.\n\n\ud83c\udfa7 coals - weightless",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UYejsSyT50A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UYejsSyT50A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UYejsSyT50A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UYejsSyT50A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UYejsSyT50A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "140journos",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "haber",
                    "belgesel",
                    "e\u011flence",
                    "m\u00fczik",
                    "r\u00f6portaj",
                    "ali babacan",
                    "deva",
                    "deva partisi",
                    "demokrasi ve at\u0131l\u0131m partisi",
                    "nereden ba\u015flayal\u0131m",
                    "ak parti",
                    "sadullah ergin",
                    "mustafa yenero\u011flu",
                    "zeynep dereli",
                    "tunahan elmas",
                    "demokrasi ve at\u0131l\u0131m",
                    "babacan partisi",
                    "babacan g\u00fcl partisi",
                    "d\u0131\u015fi\u015fleri bakan\u0131",
                    "avrupa birli\u011fi",
                    "avrupa birli\u011fi bakan\u0131",
                    "ba\u015fbakan yard\u0131mc\u0131s\u0131",
                    "hazine bakan\u0131",
                    "devlet bakan\u0131"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u00e7ok yak\u0131nda 140journos'ta",
                    "description": "\u00e7ok yak\u0131nda 140journos'ta.\n\n\ud83c\udfa7 coals - weightless"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr",
                "viewCount": "297286",
                "likeCount": "6813",
                "dislikeCount": "640",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1032",
                "duration": "PT1M1S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "6uRsxV3ftnc": {
                "publishedAt": "2020-02-08T05:55:11Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "alt\u0131 \u00fcst\u00fc kazda\u011flar\u0131",
                "description": "90\u2019l\u0131 y\u0131llarda bergama'da yap\u0131lmak istenen alt\u0131n madenine kar\u015f\u0131 bergama k\u00f6yl\u00fclerinin, milli g\u00fcvenlik kurulu\u2019na g\u00fcndem olan siyan\u00fcr kar\u015f\u0131t\u0131 \u00e7evre hareketinden \u00e7eyrek as\u0131r sonra bu kez adres kazda\u011flar\u0131.\n\nkazda\u011flar\u0131'nda ya\u015fananlar, t\u00fcrkiye'nin k\u0131rsal problemlerine dair bilindik bir hikayeyi i\u015faret ediyor.\n\n140journos\u2019tan \u201calt\u0131 \u00fcst\u00fc kazda\u011flar\u0131\u201d\n\nk\u00f6y | alamos | bergama 1996 | bergama 2019 | kazda\u011flar\u0131 2019\n#alamosgold #kazda\u011flar\u0131 #bergama\n\n\ud83c\udfa7 alva noto - uni blue\n\ud83c\udfa7 trifonic - santa rosa\n\ud83c\udfa7 benjy wertheimer, john de kadt - tabla breath\n\ud83c\udfa7 murcof - ulysses\n\ud83c\udfa7 federico albanese - mauer blues\n\ud83c\udfa7 abul mogard - slate coloured storm\n\ud83c\udfa7 trentemoller - the very last resort\n\ud83c\udfa7 saltillo - a hair on the head of john the baptist\n\ud83c\udfa7 the kilimanjaro darkjazz ensemble - lead squid\n\ud83c\udfa7 public memory - trick of the light\n\ud83c\udfa7 the flashbulb - undiscovered colors\n\n\ud83c\udfbc belgeselin t\u00fcm m\u00fcziklerini dinlemek i\u00e7in: https://sptfy.com/kazdaglari\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uRsxV3ftnc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uRsxV3ftnc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uRsxV3ftnc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uRsxV3ftnc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uRsxV3ftnc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "140journos",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "haber",
                    "belgesel",
                    "e\u011flence",
                    "m\u00fczik",
                    "r\u00f6portaj",
                    "kazda\u011flar\u0131"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "alt\u0131 \u00fcst\u00fc kazda\u011flar\u0131",
                    "description": "90\u2019l\u0131 y\u0131llarda bergama'da yap\u0131lmak istenen alt\u0131n madenine kar\u015f\u0131 bergama k\u00f6yl\u00fclerinin, milli g\u00fcvenlik kurulu\u2019na g\u00fcndem olan siyan\u00fcr kar\u015f\u0131t\u0131 \u00e7evre hareketinden \u00e7eyrek as\u0131r sonra bu kez adres kazda\u011flar\u0131.\n\nkazda\u011flar\u0131'nda ya\u015fananlar, t\u00fcrkiye'nin k\u0131rsal problemlerine dair bilindik bir hikayeyi i\u015faret ediyor.\n\n140journos\u2019tan \u201calt\u0131 \u00fcst\u00fc kazda\u011flar\u0131\u201d\n\nk\u00f6y | alamos | bergama 1996 | bergama 2019 | kazda\u011flar\u0131 2019\n#alamosgold #kazda\u011flar\u0131 #bergama\n\n\ud83c\udfa7 alva noto - uni blue\n\ud83c\udfa7 trifonic - santa rosa\n\ud83c\udfa7 benjy wertheimer, john de kadt - tabla breath\n\ud83c\udfa7 murcof - ulysses\n\ud83c\udfa7 federico albanese - mauer blues\n\ud83c\udfa7 abul mogard - slate coloured storm\n\ud83c\udfa7 trentemoller - the very last resort\n\ud83c\udfa7 saltillo - a hair on the head of john the baptist\n\ud83c\udfa7 the kilimanjaro darkjazz ensemble - lead squid\n\ud83c\udfa7 public memory - trick of the light\n\ud83c\udfa7 the flashbulb - undiscovered colors\n\n\ud83c\udfbc belgeselin t\u00fcm m\u00fcziklerini dinlemek i\u00e7in: https://sptfy.com/kazdaglari\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr",
                "viewCount": "390890",
                "likeCount": "21731",
                "dislikeCount": "484",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2146",
                "duration": "PT27M12S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "5VOHifAcwPw": {
                "publishedAt": "2020-01-08T15:43:13Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "g\u00f6z k\u0131rpmadan: 2019",
                "description": "2019 t\u00fcrkiye\u2019de yaln\u0131zca bir y\u0131l\u0131 de\u011fil, bir d\u00f6nemi \u00f6zetliyor. 7 dakika 59 saniyede t\u00fcrkiye\u2019nin tansiyon noktalar\u0131.\n\n140journos\u2019tan \u201cg\u00f6z k\u0131rpmadan: 2019\u201d\n\nuyar\u0131: video i\u00e7indeki h\u0131zl\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fc de\u011fi\u015fimleri epilepsi hastalar\u0131 i\u00e7in riskli olabilir.\n\n\ud83c\udfa7 hilight tribe - free tibet (vini vici remix)\n\ud83c\udfa7 ezhel & ufo361 - ykke\n\n\ud83c\udfbc t\u00fcm 140journos m\u00fczikleri i\u00e7in: https://open.spotify.com/user/140journos\n\n==================================\n\n\u2023 g\u00f6z k\u0131rpmadan: 2018 - https://www.youtube.com/watch?v=1MhEZizEqVE\n\u2023 g\u00f6z k\u0131rpmadan: 2017 - https://www.youtube.com/watch?v=pB1wMbBgtSo\n\u2023 g\u00f6z k\u0131rpmadan: 2016 - https://www.youtube.com/watch?v=gnmklnMdO8w\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5VOHifAcwPw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5VOHifAcwPw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5VOHifAcwPw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "140journos",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "haber",
                    "belgesel",
                    "e\u011flence",
                    "m\u00fczik",
                    "r\u00f6portaj",
                    "2019",
                    "almanak",
                    "g\u00f6z k\u0131rpmadan",
                    "recep tayyip erdo\u011fan",
                    "2019 haberleri",
                    "2019 olaylar\u0131",
                    "2019 se\u00e7imler",
                    "ekrem imamo\u011flu",
                    "mansur yava\u015f",
                    "ahmet davuto\u011flu",
                    "ali babacan",
                    "do\u011fu perin\u00e7ek",
                    "hasan mezarc\u0131",
                    "mesih",
                    "ezhel",
                    "t\u00fcrk\u00e7e rap"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "g\u00f6z k\u0131rpmadan: 2019",
                    "description": "2019 t\u00fcrkiye\u2019de yaln\u0131zca bir y\u0131l\u0131 de\u011fil, bir d\u00f6nemi \u00f6zetliyor. 7 dakika 59 saniyede t\u00fcrkiye\u2019nin tansiyon noktalar\u0131.\n\n140journos\u2019tan \u201cg\u00f6z k\u0131rpmadan: 2019\u201d\n\nuyar\u0131: video i\u00e7indeki h\u0131zl\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fc de\u011fi\u015fimleri epilepsi hastalar\u0131 i\u00e7in riskli olabilir.\n\n\ud83c\udfa7 hilight tribe - free tibet (vini vici remix)\n\ud83c\udfa7 ezhel & ufo361 - ykke\n\n\ud83c\udfbc t\u00fcm 140journos m\u00fczikleri i\u00e7in: https://open.spotify.com/user/140journos\n\n==================================\n\n\u2023 g\u00f6z k\u0131rpmadan: 2018 - https://www.youtube.com/watch?v=1MhEZizEqVE\n\u2023 g\u00f6z k\u0131rpmadan: 2017 - https://www.youtube.com/watch?v=pB1wMbBgtSo\n\u2023 g\u00f6z k\u0131rpmadan: 2016 - https://www.youtube.com/watch?v=gnmklnMdO8w\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr",
                "viewCount": "849797",
                "likeCount": "44082",
                "dislikeCount": "1280",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4121",
                "duration": "PT7M59S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "ca9zspcTnWk": {
                "publishedAt": "2019-12-15T20:43:52Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "nab\u0131caz be kamil",
                "description": "90\u2019l\u0131 y\u0131llar\u0131n k\u00fclt filmi \u201cgemide\u201d t\u00fcrkiye\u2019nin bug\u00fcn ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 iktidar m\u00fccadelesine 20 y\u0131l \u00f6nceden bir bak\u0131\u015f a\u00e7\u0131s\u0131 getiriyor. \n\nkaptan iktidar\u0131n kendinde olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 anlad\u0131\u011f\u0131nda ne yapar?\r\n\n140journos\u2019tan \u201cnab\u0131caz be kamil\u201d\r\n\n140journos, 2019-2020 sezonunda yay\u0131n\u0131na ta\u015f\u0131yaca\u011f\u0131 yeni belgesel serisinde t\u00fcrkiye ve almanya\u2019n\u0131n siyasi ve toplumsal kesi\u015fimlerini insan hikayeleri \u00fczerinden i\u015fliyor. bi\u2019bak katk\u0131lar\u0131yla.\n\n\ud83c\udfa7 hani niroo - shab bood\n\ud83c\udfa7 ultre - the smirks\n\ud83c\udfa7 shlohmo - buried\n\ud83c\udfa7 robot koch - eta aquarid\n\n\ud83c\udfbc belgeselin t\u00fcm m\u00fcziklerini dinlemek i\u00e7in: https://sptfy.com/nabicaz-be-kamil\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ca9zspcTnWk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ca9zspcTnWk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ca9zspcTnWk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ca9zspcTnWk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ca9zspcTnWk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "140journos",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "haber",
                    "belgesel",
                    "e\u011flence",
                    "m\u00fczik",
                    "r\u00f6portaj",
                    "\u00f6nder \u00e7akar",
                    "nab\u0131caz be kamil",
                    "gemide",
                    "yeni sinemac\u0131lar",
                    "senarist \u00f6nder \u00e7akar",
                    "erkan can",
                    "serdar akar",
                    "y\u0131ld\u0131ray \u015fahinler",
                    "naci ta\u015fd\u00f6\u011fen",
                    "recep tayyip erdo\u011fan",
                    "almanya",
                    "almanya'ya iltica",
                    "iltica etmek",
                    "nap\u0131caz be kamil",
                    "adam\u0131n g\u00f6t\u00fcnden kan al\u0131rlar kamil kan"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "nab\u0131caz be kamil",
                    "description": "90\u2019l\u0131 y\u0131llar\u0131n k\u00fclt filmi \u201cgemide\u201d t\u00fcrkiye\u2019nin bug\u00fcn ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 iktidar m\u00fccadelesine 20 y\u0131l \u00f6nceden bir bak\u0131\u015f a\u00e7\u0131s\u0131 getiriyor. \n\nkaptan iktidar\u0131n kendinde olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 anlad\u0131\u011f\u0131nda ne yapar?\r\n\n140journos\u2019tan \u201cnab\u0131caz be kamil\u201d\r\n\n140journos, 2019-2020 sezonunda yay\u0131n\u0131na ta\u015f\u0131yaca\u011f\u0131 yeni belgesel serisinde t\u00fcrkiye ve almanya\u2019n\u0131n siyasi ve toplumsal kesi\u015fimlerini insan hikayeleri \u00fczerinden i\u015fliyor. bi\u2019bak katk\u0131lar\u0131yla.\n\n\ud83c\udfa7 hani niroo - shab bood\n\ud83c\udfa7 ultre - the smirks\n\ud83c\udfa7 shlohmo - buried\n\ud83c\udfa7 robot koch - eta aquarid\n\n\ud83c\udfbc belgeselin t\u00fcm m\u00fcziklerini dinlemek i\u00e7in: https://sptfy.com/nabicaz-be-kamil\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr",
                "viewCount": "860776",
                "likeCount": "35611",
                "dislikeCount": "4955",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2569",
                "duration": "PT14M21S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "mOQSJXzr_Zo": {
                "publishedAt": "2019-10-05T11:56:17Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "yeni salg\u0131n: youtuber [b\u00f6l\u00fcm 2: art\u0131 stopaj art\u0131 kdv]",
                "description": "140journos'un \"yeni salg\u0131n: youtuber\" serisinin ikinci ve son b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde, k\u0131sa s\u00fcrede youtube'da milyonlarca takip\u00e7iye eri\u015fen youtuber'lar \u015f\u00f6hretin bir di\u011fer y\u00fcz\u00fcyle tan\u0131\u015f\u0131yor. kanallar\u0131na yeni vlog y\u00fcklemek d\u0131\u015f\u0131nda art\u0131k \u015firket kurmak, vergi vermek ve belirsiz bir yasal mevzuat\u0131n do\u011furdu\u011fu sorumluluklarla ba\u015fba\u015falar.\n\n140journos'tan \u201cyeni salg\u0131n: youtuber\u201c\nb\u00f6l\u00fcm 2: art\u0131 stopaj art\u0131 kdv\n\nb\u00f6l\u00fcm 1'i izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/watch?v=1D5ExDw7v-A\n\nhttps://140journos.com/yeni-salgin-youtuber-9ba5fb54cb71\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOQSJXzr_Zo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOQSJXzr_Zo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOQSJXzr_Zo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOQSJXzr_Zo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOQSJXzr_Zo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "140journos",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "haber",
                    "belgesel",
                    "e\u011flence",
                    "m\u00fczik",
                    "r\u00f6portaj",
                    "youtube",
                    "youtuber",
                    "youtuberlar",
                    "danla bilic",
                    "bar\u0131\u015f \u00f6zcan",
                    "orkun \u0131\u015f\u0131tmak",
                    "berkcan g\u00fcven",
                    "volkan \u00f6ge",
                    "batesmotelpro",
                    "youtuber belgeseli",
                    "yeni salg\u0131n",
                    "c\u00fcneyt \u00f6zdemir",
                    "yokekok",
                    "enes batur",
                    "ibrahim selim",
                    "arda kofo\u011flu",
                    "socialand",
                    "ork dijital",
                    "ece targ\u0131t",
                    "youtube'da nas\u0131l para kazan\u0131l\u0131r",
                    "youtube gelirleri",
                    "youtuberlar ne kadar kazan\u0131yor",
                    "kanal\u0131ma ho\u015fgeldiniz",
                    "kanal\u0131ma ho\u015f geldiniz",
                    "o\u011fuzhan u\u011fur"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "yeni salg\u0131n: youtuber [b\u00f6l\u00fcm 2: art\u0131 stopaj art\u0131 kdv]",
                    "description": "140journos'un \"yeni salg\u0131n: youtuber\" serisinin ikinci ve son b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde, k\u0131sa s\u00fcrede youtube'da milyonlarca takip\u00e7iye eri\u015fen youtuber'lar \u015f\u00f6hretin bir di\u011fer y\u00fcz\u00fcyle tan\u0131\u015f\u0131yor. kanallar\u0131na yeni vlog y\u00fcklemek d\u0131\u015f\u0131nda art\u0131k \u015firket kurmak, vergi vermek ve belirsiz bir yasal mevzuat\u0131n do\u011furdu\u011fu sorumluluklarla ba\u015fba\u015falar.\n\n140journos'tan \u201cyeni salg\u0131n: youtuber\u201c\nb\u00f6l\u00fcm 2: art\u0131 stopaj art\u0131 kdv\n\nb\u00f6l\u00fcm 1'i izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/watch?v=1D5ExDw7v-A\n\nhttps://140journos.com/yeni-salgin-youtuber-9ba5fb54cb71\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr",
                "viewCount": "1232798",
                "likeCount": "30327",
                "dislikeCount": "959",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2396",
                "duration": "PT19M",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "BEfvhO03dkM": {
                "publishedAt": "2019-09-19T17:36:31Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "arap emrah",
                "description": "anadolu\u2019dan istanbul\u2019a g\u00f6\u00e7en alevi ailelerin yerle\u015fti\u011fi k\u00fc\u00e7\u00fck bir gecekondu semti, y\u0131llar i\u00e7erisinde politik bir kimli\u011fe d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fc.\n\ngazi mahallesi\u2019nde son y\u0131llarda artan uyu\u015fturucu kullan\u0131m\u0131na kar\u015f\u0131 mahallenin gen\u00e7lerinin olu\u015fturdu\u011fu bir grup, tart\u0131\u015fmal\u0131 bir m\u00fccadele i\u00e7inde.\n\n140journos SO'dan \u201carap emrah\u201c\n\n\ud83c\udfa7 n. becker & v. kudryavtsev - la fuite\n\ud83c\udfa7 biosphere - poa alpina\n\ud83c\udfa7 forest swords - the highest flood\n\ud83c\udfa7 lorn - acid rain\n\ud83c\udfa7 loscil - antropocene\n\ud83c\udfa7 the haxan cloak - miste\n\ud83c\udfa7 akkord - smoke circle\n\ud83c\udfa7 lakker - shoulder to the bat\n\ud83c\udfa7 dictaphone - opening night\n\ud83c\udfa7 ibrahim maalouf - beirut\n\ud83c\udfa7 bobby krlic - coursing\n\ud83c\udfa7 bobby krlic - pharmacies\n\ud83c\udfa7 ashana - soul merge\n\ud83c\udfa7 dhafer youssef - diving in the air\n\n\ud83c\udfbc \"arap emrah\" belgeselinin t\u00fcm m\u00fcziklerini dinlemek i\u00e7in: https://sptfy.com/arap-emrah\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BEfvhO03dkM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BEfvhO03dkM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BEfvhO03dkM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BEfvhO03dkM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BEfvhO03dkM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "140journos",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "haber",
                    "belgesel",
                    "e\u011flence",
                    "m\u00fczik",
                    "r\u00f6portaj",
                    "arap emrah",
                    "emrah sever",
                    "gazi mahallesi",
                    "su\u00e7",
                    "su\u00e7 nedir",
                    "arap cemal",
                    "gazi olaylar\u0131",
                    "\u00e7ete",
                    "su\u00e7 belgeseli",
                    "polisiye"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "arap emrah",
                    "description": "anadolu\u2019dan istanbul\u2019a g\u00f6\u00e7en alevi ailelerin yerle\u015fti\u011fi k\u00fc\u00e7\u00fck bir gecekondu semti, y\u0131llar i\u00e7erisinde politik bir kimli\u011fe d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fc.\n\ngazi mahallesi\u2019nde son y\u0131llarda artan uyu\u015fturucu kullan\u0131m\u0131na kar\u015f\u0131 mahallenin gen\u00e7lerinin olu\u015fturdu\u011fu bir grup, tart\u0131\u015fmal\u0131 bir m\u00fccadele i\u00e7inde.\n\n140journos SO'dan \u201carap emrah\u201c\n\n\ud83c\udfa7 n. becker & v. kudryavtsev - la fuite\n\ud83c\udfa7 biosphere - poa alpina\n\ud83c\udfa7 forest swords - the highest flood\n\ud83c\udfa7 lorn - acid rain\n\ud83c\udfa7 loscil - antropocene\n\ud83c\udfa7 the haxan cloak - miste\n\ud83c\udfa7 akkord - smoke circle\n\ud83c\udfa7 lakker - shoulder to the bat\n\ud83c\udfa7 dictaphone - opening night\n\ud83c\udfa7 ibrahim maalouf - beirut\n\ud83c\udfa7 bobby krlic - coursing\n\ud83c\udfa7 bobby krlic - pharmacies\n\ud83c\udfa7 ashana - soul merge\n\ud83c\udfa7 dhafer youssef - diving in the air\n\n\ud83c\udfbc \"arap emrah\" belgeselinin t\u00fcm m\u00fcziklerini dinlemek i\u00e7in: https://sptfy.com/arap-emrah\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr",
                "viewCount": "1190624",
                "likeCount": "26255",
                "dislikeCount": "4677",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3363",
                "duration": "PT27M9S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "hIqkRZt6R3M": {
                "publishedAt": "2019-08-29T04:39:54Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "i\u015fler kesat",
                "description": "ekonomik kriz art\u0131k bir s\u0131r de\u011fil.\n\ngeleneksel ticaretin kalbi beyaz\u0131t\u2019ta ayakkab\u0131 d\u00fckkan\u0131 i\u015fleten bir esnaf, krizin etkilerinin ilk hissedildi\u011fi sekt\u00f6rlerden birinde ba\u015flayan daralman\u0131n hayatlar\u0131nda yaratt\u0131\u011f\u0131 domino etkisini anlat\u0131yor.\n\n140journos\u2019tan \u201ci\u015fler kesat\u201d\n\n140journos ALRIGHT \u00e7antalar\u0131 sat\u0131\u015fta: https://reflectstudioshop.com/products/alright\n\n\ud83c\udfa7 boys noize & the chemical brothers - xtc\n\ud83c\udfa7 david august - forgive me if i bleed\n\ud83c\udfa7 jon hopkins - immunity\n\ud83c\udfa7 burial - night bus\n\ud83c\udfa7 olafur arnalds - sudden throw\n\ud83c\udfa7 valentin stip - aletheia\n\n\ud83c\udfbc belgeselin t\u00fcm m\u00fcziklerini dinlemek i\u00e7in: https://sptfy.com/isler-kesat\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIqkRZt6R3M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIqkRZt6R3M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIqkRZt6R3M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIqkRZt6R3M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIqkRZt6R3M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "140journos",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "haber",
                    "belgesel",
                    "e\u011flence",
                    "m\u00fczik",
                    "r\u00f6portaj",
                    "kriz",
                    "ekonomik kriz",
                    "i\u015fler kesat",
                    "konkordato",
                    "esnaf",
                    "dolar",
                    "euro",
                    "d\u00f6viz",
                    "bor\u00e7",
                    "kredi",
                    "kredi borcu",
                    "ekonomi",
                    "zamlar",
                    "beyaz\u0131t"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "i\u015fler kesat",
                    "description": "ekonomik kriz art\u0131k bir s\u0131r de\u011fil.\n\ngeleneksel ticaretin kalbi beyaz\u0131t\u2019ta ayakkab\u0131 d\u00fckkan\u0131 i\u015fleten bir esnaf, krizin etkilerinin ilk hissedildi\u011fi sekt\u00f6rlerden birinde ba\u015flayan daralman\u0131n hayatlar\u0131nda yaratt\u0131\u011f\u0131 domino etkisini anlat\u0131yor.\n\n140journos\u2019tan \u201ci\u015fler kesat\u201d\n\n140journos ALRIGHT \u00e7antalar\u0131 sat\u0131\u015fta: https://reflectstudioshop.com/products/alright\n\n\ud83c\udfa7 boys noize & the chemical brothers - xtc\n\ud83c\udfa7 david august - forgive me if i bleed\n\ud83c\udfa7 jon hopkins - immunity\n\ud83c\udfa7 burial - night bus\n\ud83c\udfa7 olafur arnalds - sudden throw\n\ud83c\udfa7 valentin stip - aletheia\n\n\ud83c\udfbc belgeselin t\u00fcm m\u00fcziklerini dinlemek i\u00e7in: https://sptfy.com/isler-kesat\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr",
                "viewCount": "1178857",
                "likeCount": "43736",
                "dislikeCount": "1377",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4328",
                "duration": "PT21M11S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "v-anl4fkwlA": {
                "publishedAt": "2019-08-11T10:05:37Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "kesinlikle bir \u015feyler oldu",
                "description": "ekrem imamo\u011flu, yerel bir pozisyona aday olarak girdi\u011fi se\u00e7imlerden, adalet ve \u00f6zg\u00fcrl\u00fck talep eden bir toplumsal muhalefetin s\u00f6zc\u00fcs\u00fc olarak \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nistanbul\u2019da 6 ay s\u00fcren se\u00e7im s\u00fcreciyle de\u011fi\u015fen siyaset.\n\n140journos\u2019tan \u201ckesinlikle bir \u015feyler oldu\u201d\n\n[ekrem imamo\u011flu, canan kaftanc\u0131o\u011flu ve bu\u011fra kavuncu\u2019yla yap\u0131lan \u00f6zel \u00e7ekimlerle]\n\n140journos ALRIGHT \u00e7antalar\u0131 sat\u0131\u015fta: https://reflectstudioshop.com/products/alright\n\n\ud83c\udfa7 sonder - too fast\n\ud83c\udfa7 merkaba - solar ohm\n\ud83c\udfa7 x choir - hold on just a little while longer\n\ud83c\udfa7 tricky - parenthesis\n\ud83c\udfa7 shaman's dream - istanbul dubphonics (drumspyder remix)\n\ud83c\udfa7 tommee profitt - in the end\n\ud83c\udfa7 hvob feat. winston marshall - the blame game\n\ud83c\udfa7 zora jones feat. sinjin hawke - god\n\ud83c\udfa7 ten walls - when muses return\n\ud83c\udfa7 jutro feat. linda - travva\n\ud83c\udfa7 oi va voi - refugee\n\ud83c\udfa7 moderat - les grandes marches\n\n\ud83c\udfbc belgeselin t\u00fcm m\u00fcziklerini dinlemek i\u00e7in playlist: https://sptfy.com/kesinlikle-bir-seyler-oldu\n\n===================================\n\ny\u00f6netmen: berkant akarcan/140journos\ng\u00f6r\u00fcnt\u00fc y\u00f6netmeni: k\u00fcr\u015fad bayhan/140journos\nyarat\u0131c\u0131 kurgu: berkant akarcan/140journos\nyap\u0131mc\u0131: engin \u00f6nder/140journos\nedit\u00f6r: yahya \u00f6zel/140journos, engin \u00f6nder/140journos\nm\u00fczik k\u00fcrasyonu: bxa/140journos\nrenk: bxa/140journos \ndj: bxa/140journos\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\n\n===================================\n\n140journos her g\u00fcn, t\u00fcrkiye\u2019de ya\u015fanan geli\u015fmeleri telefonunuza kadar getiriyor. g\u00fcnl\u00fck whatsapp yay\u0131n\u0131m\u0131za \u00fccretsiz abone olmak i\u00e7in:\n\nwhatsapp\u2019tan \u201c140journos\u201d yaz\u0131n ve 0536 499 66 09 numaral\u0131 telefona g\u00f6nderin veya linke t\u0131klay\u0131n: https://api.whatsapp.com/send?phone=905364996609&text=140journos&source&data\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.\n\n#23haziran #istanbul #imamoglu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v-anl4fkwlA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v-anl4fkwlA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v-anl4fkwlA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v-anl4fkwlA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v-anl4fkwlA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "140journos",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "haber",
                    "belgesel",
                    "e\u011flence",
                    "m\u00fczik",
                    "r\u00f6portaj",
                    "istanbul",
                    "imamo\u011flu",
                    "istanbul se\u00e7imleri",
                    "yerel se\u00e7im",
                    "2019 se\u00e7imleri",
                    "necati \u00f6zkan",
                    "istanbul belediyesi",
                    "istanbul b\u00fcy\u00fck\u015fehir belediyesi",
                    "ekrem imamo\u011flu",
                    "chp",
                    "cumhuriyet halk partisi",
                    "31 mart",
                    "6 may\u0131s",
                    "23 haziran",
                    "canan kaftanc\u0131o\u011flu",
                    "murat ongun",
                    "bu\u011fra kavuncu",
                    "her \u015fey \u00e7ok g\u00fczel olacak",
                    "hak hukuk adalet",
                    "kemal k\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "kesinlikle bir \u015feyler oldu",
                    "description": "ekrem imamo\u011flu, yerel bir pozisyona aday olarak girdi\u011fi se\u00e7imlerden, adalet ve \u00f6zg\u00fcrl\u00fck talep eden bir toplumsal muhalefetin s\u00f6zc\u00fcs\u00fc olarak \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nistanbul\u2019da 6 ay s\u00fcren se\u00e7im s\u00fcreciyle de\u011fi\u015fen siyaset.\n\n140journos\u2019tan \u201ckesinlikle bir \u015feyler oldu\u201d\n\n[ekrem imamo\u011flu, canan kaftanc\u0131o\u011flu ve bu\u011fra kavuncu\u2019yla yap\u0131lan \u00f6zel \u00e7ekimlerle]\n\n140journos ALRIGHT \u00e7antalar\u0131 sat\u0131\u015fta: https://reflectstudioshop.com/products/alright\n\n\ud83c\udfa7 sonder - too fast\n\ud83c\udfa7 merkaba - solar ohm\n\ud83c\udfa7 x choir - hold on just a little while longer\n\ud83c\udfa7 tricky - parenthesis\n\ud83c\udfa7 shaman's dream - istanbul dubphonics (drumspyder remix)\n\ud83c\udfa7 tommee profitt - in the end\n\ud83c\udfa7 hvob feat. winston marshall - the blame game\n\ud83c\udfa7 zora jones feat. sinjin hawke - god\n\ud83c\udfa7 ten walls - when muses return\n\ud83c\udfa7 jutro feat. linda - travva\n\ud83c\udfa7 oi va voi - refugee\n\ud83c\udfa7 moderat - les grandes marches\n\n\ud83c\udfbc belgeselin t\u00fcm m\u00fcziklerini dinlemek i\u00e7in playlist: https://sptfy.com/kesinlikle-bir-seyler-oldu\n\n===================================\n\ny\u00f6netmen: berkant akarcan/140journos\ng\u00f6r\u00fcnt\u00fc y\u00f6netmeni: k\u00fcr\u015fad bayhan/140journos\nyarat\u0131c\u0131 kurgu: berkant akarcan/140journos\nyap\u0131mc\u0131: engin \u00f6nder/140journos\nedit\u00f6r: yahya \u00f6zel/140journos, engin \u00f6nder/140journos\nm\u00fczik k\u00fcrasyonu: bxa/140journos\nrenk: bxa/140journos \ndj: bxa/140journos\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\n\n===================================\n\n140journos her g\u00fcn, t\u00fcrkiye\u2019de ya\u015fanan geli\u015fmeleri telefonunuza kadar getiriyor. g\u00fcnl\u00fck whatsapp yay\u0131n\u0131m\u0131za \u00fccretsiz abone olmak i\u00e7in:\n\nwhatsapp\u2019tan \u201c140journos\u201d yaz\u0131n ve 0536 499 66 09 numaral\u0131 telefona g\u00f6nderin veya linke t\u0131klay\u0131n: https://api.whatsapp.com/send?phone=905364996609&text=140journos&source&data\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.\n\n#23haziran #istanbul #imamoglu"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr",
                "viewCount": "1675581",
                "likeCount": "60974",
                "dislikeCount": "7235",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5685",
                "duration": "PT28M53S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "X6yDZmwRjQY": {
                "publishedAt": "2019-07-21T17:09:49Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "kom\u00fcnist ba\u015fkan",
                "description": "anadolu\u2019da \u201cbir hayalet dola\u015f\u0131yor, kom\u00fcnizmin hayaleti.\u201d\n\n88 bin n\u00fcfuslu bir anadolu \u015fehrine belediye ba\u015fkan\u0131 se\u00e7ilen fatih mehmet ma\u00e7o\u011flu, ovac\u0131k\u2019ta kurdu\u011fu hayali b\u00fcy\u00fct\u00fcyor: yeni bir siyaset m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc?\n\n140journos\u2019tan \u201ckom\u00fcnist ba\u015fkan\u201d\n\n\ud83c\udfa7 duffmusiq - my only love\n\ud83c\udfa7 mooryc - inconceivable\n\ud83c\udfa7 nico casal - ready to talk\n\ud83c\udfa7 tor - sunyata\n\ud83c\udfa7 second storey, appleblim - debussy: reverie 68 (rework)\n\ud83c\udfa7 rone, john stanier - brest\n\ud83c\udfa7 poppy ackroyd - birdwoman\n\ud83c\udfa7 bjorn torske - clean air\n\ud83c\udfa7 soom t, helgeland 8-bit squad - booma shiva\n\n\ud83c\udfbc \"kom\u00fcnist ba\u015fkan\" belgeselinde \u00e7alan t\u00fcm m\u00fczikleri dinlemek i\u00e7in: https://sptfy.com/komunist-baskan\n\n\ud83d\udcdd mart 2019'dan bir se\u00e7im portresi: \u201ckom\u00fcnist ba\u015fkan\u201d ma\u00e7o\u011flu: https://140journos.com/mart-2019dan-bir-secim-portresi-komunist-baskan-macoglu-a5090d431ae7\n\n===================================\n\ny\u00f6netmen: \u00fcmit oktay aymelek/140journos\nkreatif direkt\u00f6r: bxa/140journos\nyarat\u0131c\u0131 kurgu: bxa, azra maryem, serkan arslan/140journos\nedit\u00f6r: \u00fcmit oktay aymelek/140journos, ece salt\u0131k/140journos staj\u0131\nara\u015ft\u0131rma/yaz\u0131: ece salt\u0131k/140journos\nm\u00fczik k\u00fcrasyon: azra maryem, bxa/140journos\ncolor: murat sercan suba\u015f\u0131/140journos \nses: bxa/140journos\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X6yDZmwRjQY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X6yDZmwRjQY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X6yDZmwRjQY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X6yDZmwRjQY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X6yDZmwRjQY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "140journos",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "haber",
                    "belgesel",
                    "e\u011flence",
                    "m\u00fczik",
                    "r\u00f6portaj",
                    "fatih ma\u00e7o\u011flu",
                    "fatih mehmet ma\u00e7o\u011flu",
                    "kom\u00fcnist ba\u015fkan",
                    "tkp",
                    "t\u00fcrkiye kom\u00fcnist partisi",
                    "tunceli",
                    "dersim",
                    "ovac\u0131k",
                    "anadolu",
                    "se\u00e7im",
                    "yerel se\u00e7im",
                    "yerel se\u00e7imler",
                    "belediye",
                    "belediye ba\u015fkan\u0131",
                    "kom\u00fcnizm",
                    "yeni siyaset",
                    "kom\u00fcnizm manifestosu",
                    "kom\u00fcnizm hayaleti"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "kom\u00fcnist ba\u015fkan",
                    "description": "anadolu\u2019da \u201cbir hayalet dola\u015f\u0131yor, kom\u00fcnizmin hayaleti.\u201d\n\n88 bin n\u00fcfuslu bir anadolu \u015fehrine belediye ba\u015fkan\u0131 se\u00e7ilen fatih mehmet ma\u00e7o\u011flu, ovac\u0131k\u2019ta kurdu\u011fu hayali b\u00fcy\u00fct\u00fcyor: yeni bir siyaset m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc?\n\n140journos\u2019tan \u201ckom\u00fcnist ba\u015fkan\u201d\n\n\ud83c\udfa7 duffmusiq - my only love\n\ud83c\udfa7 mooryc - inconceivable\n\ud83c\udfa7 nico casal - ready to talk\n\ud83c\udfa7 tor - sunyata\n\ud83c\udfa7 second storey, appleblim - debussy: reverie 68 (rework)\n\ud83c\udfa7 rone, john stanier - brest\n\ud83c\udfa7 poppy ackroyd - birdwoman\n\ud83c\udfa7 bjorn torske - clean air\n\ud83c\udfa7 soom t, helgeland 8-bit squad - booma shiva\n\n\ud83c\udfbc \"kom\u00fcnist ba\u015fkan\" belgeselinde \u00e7alan t\u00fcm m\u00fczikleri dinlemek i\u00e7in: https://sptfy.com/komunist-baskan\n\n\ud83d\udcdd mart 2019'dan bir se\u00e7im portresi: \u201ckom\u00fcnist ba\u015fkan\u201d ma\u00e7o\u011flu: https://140journos.com/mart-2019dan-bir-secim-portresi-komunist-baskan-macoglu-a5090d431ae7\n\n===================================\n\ny\u00f6netmen: \u00fcmit oktay aymelek/140journos\nkreatif direkt\u00f6r: bxa/140journos\nyarat\u0131c\u0131 kurgu: bxa, azra maryem, serkan arslan/140journos\nedit\u00f6r: \u00fcmit oktay aymelek/140journos, ece salt\u0131k/140journos staj\u0131\nara\u015ft\u0131rma/yaz\u0131: ece salt\u0131k/140journos\nm\u00fczik k\u00fcrasyon: azra maryem, bxa/140journos\ncolor: murat sercan suba\u015f\u0131/140journos \nses: bxa/140journos\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr",
                "viewCount": "959973",
                "likeCount": "28210",
                "dislikeCount": "3785",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3936",
                "duration": "PT24M1S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "P_oPJ0V2SjM": {
                "publishedAt": "2019-07-16T23:00:56Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "kuzey k\u0131y\u0131lar\u0131",
                "description": "\u201cdo\u011fa \u00e7ok yak\u0131n zamanda bize haddimizi bildirecek. kendi yapt\u0131klar\u0131m\u0131zla kendi sonumuzu getirece\u011fiz.\u201d\n\n140journos\u2019tan \u201ckuzey k\u0131y\u0131lar\u0131\u201d\n\n\u201ckuzey\u201d serisinin 5. b\u00f6l\u00fcm\u00fcd\u00fcr.\nserinin \u00f6nceki b\u00f6l\u00fcmlerini (toplam 29 dakika 15 saniye) izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTdaXCfuPH6EzSvH8aPu4zb\n\n\ud83c\udfa7 loscil - stave peak\n\ud83c\udfa7 loscil - motoc\n\ud83c\udfa7 younger brother - train\n\ud83c\udfa7 oliver koletzki - by my side\n\n\ud83c\udfbc \"kuzey\" serisinin t\u00fcm m\u00fcziklerini dinlemek i\u00e7in: https://sptfy.com/kuzey\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.\n\n#kuzey #istanbul",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P_oPJ0V2SjM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P_oPJ0V2SjM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P_oPJ0V2SjM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P_oPJ0V2SjM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P_oPJ0V2SjM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "140journos",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "haber",
                    "belgesel",
                    "e\u011flence",
                    "m\u00fczik",
                    "r\u00f6portaj",
                    "kuzey",
                    "istanbul",
                    "kuzey ormanlar\u0131",
                    "kuzey k\u0131y\u0131lar\u0131",
                    "ekosistem",
                    "do\u011fa",
                    "\u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc havaliman\u0131",
                    "istanbul havaliman\u0131",
                    "\u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc k\u00f6pr\u00fc",
                    "yeni havaliman\u0131",
                    "yavuz sultan selim k\u00f6pr\u00fcs\u00fc",
                    "marmara otoyolu",
                    "kuzey marmara",
                    "kuzey istanbul",
                    "k\u00fcresel \u0131s\u0131nma",
                    "mega projeler"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "kuzey k\u0131y\u0131lar\u0131",
                    "description": "\u201cdo\u011fa \u00e7ok yak\u0131n zamanda bize haddimizi bildirecek. kendi yapt\u0131klar\u0131m\u0131zla kendi sonumuzu getirece\u011fiz.\u201d\n\n140journos\u2019tan \u201ckuzey k\u0131y\u0131lar\u0131\u201d\n\n\u201ckuzey\u201d serisinin 5. b\u00f6l\u00fcm\u00fcd\u00fcr.\nserinin \u00f6nceki b\u00f6l\u00fcmlerini (toplam 29 dakika 15 saniye) izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTdaXCfuPH6EzSvH8aPu4zb\n\n\ud83c\udfa7 loscil - stave peak\n\ud83c\udfa7 loscil - motoc\n\ud83c\udfa7 younger brother - train\n\ud83c\udfa7 oliver koletzki - by my side\n\n\ud83c\udfbc \"kuzey\" serisinin t\u00fcm m\u00fcziklerini dinlemek i\u00e7in: https://sptfy.com/kuzey\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.\n\n#kuzey #istanbul"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr",
                "viewCount": "389344",
                "likeCount": "15327",
                "dislikeCount": "383",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1176",
                "duration": "PT14M35S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "tB32CT4uEew": {
                "publishedAt": "2019-06-26T07:46:26Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "[yak\u0131nda] 23 haziran 2019",
                "description": "23 haziran g\u00fcn\u00fc t\u00fcrkiye'deki siyasal iklim yeniden \u015fekillendi. aylar s\u00fcren kampanya ve yeniden se\u00e7im s\u00fcreci sonunda ekrem imamo\u011flu, rekor oyla istanbul'a belediye ba\u015fkan\u0131 se\u00e7ildi. \n\n140journos'un 23 haziran belgeseli, \u00e7ok yak\u0131nda yay\u0131nda.\n\n\ud83c\udfa7 hvob - the blame game\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\n\n===================================\n\n140journos whatsapp yay\u0131n\u0131 yenilendi: 140journos ONLY!\n\n140journos ONLY hakk\u0131nda daha fazla bilgi ve \u00fccretsiz kay\u0131t i\u00e7in: https://140journos.com/only\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tB32CT4uEew/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tB32CT4uEew/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tB32CT4uEew/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tB32CT4uEew/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tB32CT4uEew/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "140journos",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "haber",
                    "belgesel",
                    "e\u011flence",
                    "m\u00fczik",
                    "r\u00f6portaj",
                    "ekrem imamo\u011flu",
                    "imamo\u011flu",
                    "istanbul",
                    "belediye",
                    "ba\u015fkan",
                    "istanbul belediyesi",
                    "belediye se\u00e7imleri",
                    "yerel se\u00e7imler",
                    "chp",
                    "millet ittifak\u0131",
                    "bitmeyen se\u00e7im",
                    "23 haziran",
                    "yeniden se\u00e7im"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "[yak\u0131nda] 23 haziran 2019",
                    "description": "23 haziran g\u00fcn\u00fc t\u00fcrkiye'deki siyasal iklim yeniden \u015fekillendi. aylar s\u00fcren kampanya ve yeniden se\u00e7im s\u00fcreci sonunda ekrem imamo\u011flu, rekor oyla istanbul'a belediye ba\u015fkan\u0131 se\u00e7ildi. \n\n140journos'un 23 haziran belgeseli, \u00e7ok yak\u0131nda yay\u0131nda.\n\n\ud83c\udfa7 hvob - the blame game\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\n\n===================================\n\n140journos whatsapp yay\u0131n\u0131 yenilendi: 140journos ONLY!\n\n140journos ONLY hakk\u0131nda daha fazla bilgi ve \u00fccretsiz kay\u0131t i\u00e7in: https://140journos.com/only\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr",
                "viewCount": "479173",
                "likeCount": "24848",
                "dislikeCount": "1354",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1789",
                "duration": "PT1M2S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "eX2-qhdvYdA": {
                "publishedAt": "2019-06-18T16:42:36Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "dedim dedim inanmad\u0131n\u0131z",
                "description": "yak\u0131n siyasi tarihin kara kutular\u0131ndan, eski m\u00fcft\u00fc ve refah partisi milletvekili hasan mezarc\u0131, 2000 y\u0131l\u0131nda reha muhtar\u2019\u0131n canl\u0131 yay\u0131n\u0131nda \u2018mesih\u2019 oldu\u011funu ilan ettikten sonra inzivaya \u00e7ekildi\u011fi d\u00fczce\u2019de havarileriyle k\u0131yamet g\u00fcn\u00fcn\u00fc bekliyor.\n\n140journos\u2019tan \u201cdedim dedim inanmad\u0131n\u0131z\u201d\n\n\ud83c\udfa7 monty python - brian song \n\ud83c\udfa7 carpenter brut - le perv \n\ud83c\udfa7 odetta hartman - batonebo \n\ud83c\udfa7 stellamara - prituri se planinata (nit grit remix)\n\ud83c\udfa7 kjartan sveinsson - teil i\n\ud83c\udfa7 john williams - star of bethlehem \n\ud83c\udfa7 r\u00f6yksopp & robyn - monument \n\ud83c\udfa7 no clear mind - dream is destiny \n\ud83c\udfa7 grizzly bear - ready, able\n\n\ud83c\udfbc t\u00fcm playlist'i dinlemek i\u00e7in: https://sptfy.com/dedim-dedim-inanmadiniz\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\n\n===================================\n\n140journos whatsapp yay\u0131n\u0131 yenilendi: 140journos ONLY!\n\n140journos ONLY hakk\u0131nda daha fazla bilgi ve \u00fccretsiz kay\u0131t i\u00e7in: https://140journos.com/only\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eX2-qhdvYdA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eX2-qhdvYdA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eX2-qhdvYdA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eX2-qhdvYdA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eX2-qhdvYdA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "140journos",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "haber",
                    "belgesel",
                    "e\u011flence",
                    "m\u00fczik",
                    "r\u00f6portaj",
                    "hasan mezarc\u0131",
                    "mesih",
                    "meryem o\u011flu isa",
                    "dedim dedim inanmad\u0131n\u0131z",
                    "f\u0131kras\u0131na g\u00fcl\u00fcnmeyen adam",
                    "d\u00fczce",
                    "refah partisi",
                    "necmettin erbakan",
                    "islam",
                    "siyasal islam",
                    "kemalizm",
                    "kur an \u0131 kerim",
                    "incil",
                    "tevrat",
                    "isa",
                    "mehdi",
                    "meryem",
                    "fahi\u015fe meryem",
                    "havari ibrahim",
                    "h\u0131ristiyanl\u0131k",
                    "15 temmuz darbe giri\u015fimi",
                    "musevilik",
                    "ruh\u00fcl kud\u00fcs"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "dedim dedim inanmad\u0131n\u0131z",
                    "description": "yak\u0131n siyasi tarihin kara kutular\u0131ndan, eski m\u00fcft\u00fc ve refah partisi milletvekili hasan mezarc\u0131, 2000 y\u0131l\u0131nda reha muhtar\u2019\u0131n canl\u0131 yay\u0131n\u0131nda \u2018mesih\u2019 oldu\u011funu ilan ettikten sonra inzivaya \u00e7ekildi\u011fi d\u00fczce\u2019de havarileriyle k\u0131yamet g\u00fcn\u00fcn\u00fc bekliyor.\n\n140journos\u2019tan \u201cdedim dedim inanmad\u0131n\u0131z\u201d\n\n\ud83c\udfa7 monty python - brian song \n\ud83c\udfa7 carpenter brut - le perv \n\ud83c\udfa7 odetta hartman - batonebo \n\ud83c\udfa7 stellamara - prituri se planinata (nit grit remix)\n\ud83c\udfa7 kjartan sveinsson - teil i\n\ud83c\udfa7 john williams - star of bethlehem \n\ud83c\udfa7 r\u00f6yksopp & robyn - monument \n\ud83c\udfa7 no clear mind - dream is destiny \n\ud83c\udfa7 grizzly bear - ready, able\n\n\ud83c\udfbc t\u00fcm playlist'i dinlemek i\u00e7in: https://sptfy.com/dedim-dedim-inanmadiniz\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\n\n===================================\n\n140journos whatsapp yay\u0131n\u0131 yenilendi: 140journos ONLY!\n\n140journos ONLY hakk\u0131nda daha fazla bilgi ve \u00fccretsiz kay\u0131t i\u00e7in: https://140journos.com/only\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr",
                "viewCount": "2920532",
                "likeCount": "46818",
                "dislikeCount": "10069",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18049",
                "duration": "PT24M3S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "72ja0mS3yjM": {
                "publishedAt": "2019-06-15T20:52:06Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "esenler otogar: alt kat",
                "description": "1994\u2019te bir mega proje olarak b\u00fcy\u00fck hayallerle a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 yap\u0131lan esenler otogar\u0131\u2019n\u0131n alt katlar\u0131nda bug\u00fcn bir istanbul distopyas\u0131 ya\u015fan\u0131yor. istanbul\u2019a ayak basan hemen herkesin ilk dura\u011f\u0131 olan otogar\u0131n en \u00fccra k\u00f6\u015felerine do\u011fru ilerliyoruz.\n\n140journos\u2019tan \u201cesenler otogar: alt kat\u201d\n\n\ud83c\udfa7 raving george - slaves\n\ud83c\udfa7  the blaze - mount\n\ud83c\udfa7  mezar turizm - her gece yar\u0131s\u0131\n\ud83c\udfa7  kahn feat. flowdan - badman city\n\ud83c\udfa7  roly porter - arrakis\n\ud83c\udfa7  darkside - a1\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\n\n===================================\n\n140journos whatsapp yay\u0131n\u0131 yenilendi: 140journos ONLY!\n\n140journos ONLY hakk\u0131nda daha fazla bilgi ve \u00fccretsiz kay\u0131t i\u00e7in: https://140journos.com/only\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72ja0mS3yjM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72ja0mS3yjM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72ja0mS3yjM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72ja0mS3yjM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72ja0mS3yjM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "140journos",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "haber",
                    "belgesel",
                    "e\u011flence",
                    "m\u00fczik",
                    "r\u00f6portaj",
                    "esenler",
                    "esenler otogar\u0131",
                    "alt kat",
                    "esenler alt kat",
                    "turizm",
                    "otob\u00fcs",
                    "otogar",
                    "15 temmuz demokrasi otogar\u0131",
                    "istanbul",
                    "istanbul otogar\u0131"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "esenler otogar: alt kat",
                    "description": "1994\u2019te bir mega proje olarak b\u00fcy\u00fck hayallerle a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 yap\u0131lan esenler otogar\u0131\u2019n\u0131n alt katlar\u0131nda bug\u00fcn bir istanbul distopyas\u0131 ya\u015fan\u0131yor. istanbul\u2019a ayak basan hemen herkesin ilk dura\u011f\u0131 olan otogar\u0131n en \u00fccra k\u00f6\u015felerine do\u011fru ilerliyoruz.\n\n140journos\u2019tan \u201cesenler otogar: alt kat\u201d\n\n\ud83c\udfa7 raving george - slaves\n\ud83c\udfa7  the blaze - mount\n\ud83c\udfa7  mezar turizm - her gece yar\u0131s\u0131\n\ud83c\udfa7  kahn feat. flowdan - badman city\n\ud83c\udfa7  roly porter - arrakis\n\ud83c\udfa7  darkside - a1\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\n\n===================================\n\n140journos whatsapp yay\u0131n\u0131 yenilendi: 140journos ONLY!\n\n140journos ONLY hakk\u0131nda daha fazla bilgi ve \u00fccretsiz kay\u0131t i\u00e7in: https://140journos.com/only\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr",
                "viewCount": "2097416",
                "likeCount": "70573",
                "dislikeCount": "1627",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7722",
                "duration": "PT17M26S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "oz4aDP1FCZ0": {
                "publishedAt": "2019-03-06T18:59:19Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "yeni salg\u0131n: obezite - b\u00f6l\u00fcm 2",
                "description": "\"yeni salg\u0131n: obezite\" serisinin ilk b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc izlemeyenler i\u00e7in: https://www.youtube.com/watch?v=xn3X3NTKAo8\n\nobezite oran\u0131 y\u00fckseldik\u00e7e, kendine ait bir sekt\u00f6r yarat\u0131yor.  tutars\u0131z diyet re\u00e7eteleri, cerrahi operasyonlar ya da alternatif t\u0131p; \u00f6ne \u00e7\u0131kan tedavilerden yaln\u0131zca birka\u00e7\u0131. sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir bedenin form\u00fcl\u00fc var m\u0131?\n\n140journos, \u2019yeni salg\u0131n: obezite\u2019nin 2. b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde, farkl\u0131 tedavi y\u00f6ntemlerini ve beraberinde getirdi\u011fi psikolojik s\u00fcre\u00e7leri ara\u015ft\u0131r\u0131yor.\n\n140journos'tan \"yeni salg\u0131n: obezite - b\u00f6l\u00fcm 2\"\n\n\ud83c\udfa7 mr. oizo - ham\n\ud83c\udfa7 dj koze - club der ewigkeiten\n\ud83c\udfa7 moderat - a new error\n\ud83c\udfa7 hvob - azrael\n\ud83c\udfa7 six drummers - doctor doctor give me gas (in my ass) pt. 1\n\ud83c\udfa7 irah - mirroring\n\ud83c\udfa7 low roar - i'll keep coming\n\n\ud83c\udfbc belgesel serisinin t\u00fcm m\u00fczikleri i\u00e7in: https://sptfy.com/obezite\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.\n\n#yenisalgin #obezite",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oz4aDP1FCZ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oz4aDP1FCZ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oz4aDP1FCZ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oz4aDP1FCZ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oz4aDP1FCZ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "140journos",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "haber",
                    "belgesel",
                    "e\u011flence",
                    "m\u00fczik",
                    "r\u00f6portaj",
                    "obezite",
                    "obezite belgeseli",
                    "fast food",
                    "kilo verme",
                    "kilo alma",
                    "yemek",
                    "sa\u011fl\u0131k",
                    "obezite ameliyat\u0131",
                    "obezite tedavisi",
                    "munchies",
                    "kilo problemi",
                    "morbid obez",
                    "super obez",
                    "super super obez"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "yeni salg\u0131n: obezite - b\u00f6l\u00fcm 2",
                    "description": "\"yeni salg\u0131n: obezite\" serisinin ilk b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc izlemeyenler i\u00e7in: https://www.youtube.com/watch?v=xn3X3NTKAo8\n\nobezite oran\u0131 y\u00fckseldik\u00e7e, kendine ait bir sekt\u00f6r yarat\u0131yor.  tutars\u0131z diyet re\u00e7eteleri, cerrahi operasyonlar ya da alternatif t\u0131p; \u00f6ne \u00e7\u0131kan tedavilerden yaln\u0131zca birka\u00e7\u0131. sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir bedenin form\u00fcl\u00fc var m\u0131?\n\n140journos, \u2019yeni salg\u0131n: obezite\u2019nin 2. b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde, farkl\u0131 tedavi y\u00f6ntemlerini ve beraberinde getirdi\u011fi psikolojik s\u00fcre\u00e7leri ara\u015ft\u0131r\u0131yor.\n\n140journos'tan \"yeni salg\u0131n: obezite - b\u00f6l\u00fcm 2\"\n\n\ud83c\udfa7 mr. oizo - ham\n\ud83c\udfa7 dj koze - club der ewigkeiten\n\ud83c\udfa7 moderat - a new error\n\ud83c\udfa7 hvob - azrael\n\ud83c\udfa7 six drummers - doctor doctor give me gas (in my ass) pt. 1\n\ud83c\udfa7 irah - mirroring\n\ud83c\udfa7 low roar - i'll keep coming\n\n\ud83c\udfbc belgesel serisinin t\u00fcm m\u00fczikleri i\u00e7in: https://sptfy.com/obezite\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.\n\n#yenisalgin #obezite"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr",
                "viewCount": "420189",
                "likeCount": "10396",
                "dislikeCount": "359",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1415",
                "duration": "PT19M32S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "HZ_1vFsk38U": {
                "publishedAt": "2019-02-15T16:55:22Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "neymi\u015f bu yap\u0131sal reformlar?",
                "description": "t\u00fcrkiye, 24 ocak 1980\u2019de d\u0131\u015fa kapal\u0131 ekonomik modelden, serbest piyasa ekonomisine ge\u00e7mek \u00fczere tarihi bir ad\u0131m att\u0131.\n\n140journos, \u2018neymi\u015f bu yap\u0131sal reformlar?\u2019 belgeselinde;  askeri darbeler, siyasi ve ekonomik krizlerle ge\u00e7en 39 y\u0131la yeniden bakarak, liberal ekonomi de\u011ferlerinin yerle\u015fikli\u011fini ve bug\u00fcn\u00fcn dinamiklerine etkisini ara\u015ft\u0131r\u0131yor.\n\n\n140journos'tan \u201cneymi\u015f bu yap\u0131sal reformlar?\u201c\n\n===================================\n\n\ud83c\udfa7 solitary daze - gabriele anada, maceo plex\n\ud83c\udfa7 get like - nosaj thing\n\ud83c\udfa7 trust (christian loffler revision) - max cooper\n\ud83c\udfa7 initiate - alex banks\n\ud83c\udfa7 nocturne I - ninze \n\ud83c\udfa7inflgranti - zebra centauri\n\ud83c\udfa7thunder - renegate soundwave\n\ud83c\udfa7singularity - stephan bodzin\n\ud83c\udfa7why you - polynation\n\ud83c\udfa7an end, once and for all - clint mansell, sam hulick\n\n\ud83c\udfbc hikayedeki t\u00fcm m\u00fczikler i\u00e7in: https://sptfy.com/yapisal-reformlar\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\n\n===================================\n\n140journos her g\u00fcn, t\u00fcrkiye\u2019de ya\u015fanan geli\u015fmeleri telefonunuza kadar getiriyor. g\u00fcnl\u00fck whatsapp yay\u0131n\u0131m\u0131za \u00fccretsiz abone olmak i\u00e7in:\n\nwhatsapp\u2019tan \u201c140journos\u201d yaz\u0131n ve 0536 499 66 09 numaral\u0131 telefona g\u00f6nderin veya linke t\u0131klay\u0131n: https://api.whatsapp.com/send?phone=905364996609&text=140journos&source&data\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HZ_1vFsk38U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HZ_1vFsk38U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HZ_1vFsk38U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HZ_1vFsk38U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HZ_1vFsk38U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "140journos",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "haber",
                    "belgesel",
                    "e\u011flence",
                    "m\u00fczik",
                    "r\u00f6portaj",
                    "ekonomik kriz",
                    "iktisat tarihi",
                    "ekonomi",
                    "recep tayyip erdo\u011fan",
                    "berat albayrak",
                    "liberal ekonomi",
                    "atilla ye\u015filada",
                    "serbest piyasa",
                    "kalk\u0131nma",
                    "dolar kuru",
                    "faiz",
                    "neoliberalizm",
                    "merkez bankas\u0131",
                    "turgut \u00f6zal",
                    "kemal dervi\u015f",
                    "b\u00fclent ecevit",
                    "s\u00fcleyman demirel",
                    "avrupa birli\u011fi",
                    "enflasyon",
                    "d\u0131\u015f bor\u00e7",
                    "2001 krizi",
                    "24 ocak kararlar\u0131",
                    "tanzim sat\u0131\u015flar\u0131",
                    "do\u011fu perin\u00e7ek",
                    "erbakan",
                    "imf",
                    "d\u00fcnya bankas\u0131",
                    "free market economy",
                    "turkey economic crisis"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "neymi\u015f bu yap\u0131sal reformlar?",
                    "description": "t\u00fcrkiye, 24 ocak 1980\u2019de d\u0131\u015fa kapal\u0131 ekonomik modelden, serbest piyasa ekonomisine ge\u00e7mek \u00fczere tarihi bir ad\u0131m att\u0131.\n\n140journos, \u2018neymi\u015f bu yap\u0131sal reformlar?\u2019 belgeselinde;  askeri darbeler, siyasi ve ekonomik krizlerle ge\u00e7en 39 y\u0131la yeniden bakarak, liberal ekonomi de\u011ferlerinin yerle\u015fikli\u011fini ve bug\u00fcn\u00fcn dinamiklerine etkisini ara\u015ft\u0131r\u0131yor.\n\n\n140journos'tan \u201cneymi\u015f bu yap\u0131sal reformlar?\u201c\n\n===================================\n\n\ud83c\udfa7 solitary daze - gabriele anada, maceo plex\n\ud83c\udfa7 get like - nosaj thing\n\ud83c\udfa7 trust (christian loffler revision) - max cooper\n\ud83c\udfa7 initiate - alex banks\n\ud83c\udfa7 nocturne I - ninze \n\ud83c\udfa7inflgranti - zebra centauri\n\ud83c\udfa7thunder - renegate soundwave\n\ud83c\udfa7singularity - stephan bodzin\n\ud83c\udfa7why you - polynation\n\ud83c\udfa7an end, once and for all - clint mansell, sam hulick\n\n\ud83c\udfbc hikayedeki t\u00fcm m\u00fczikler i\u00e7in: https://sptfy.com/yapisal-reformlar\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\n\n===================================\n\n140journos her g\u00fcn, t\u00fcrkiye\u2019de ya\u015fanan geli\u015fmeleri telefonunuza kadar getiriyor. g\u00fcnl\u00fck whatsapp yay\u0131n\u0131m\u0131za \u00fccretsiz abone olmak i\u00e7in:\n\nwhatsapp\u2019tan \u201c140journos\u201d yaz\u0131n ve 0536 499 66 09 numaral\u0131 telefona g\u00f6nderin veya linke t\u0131klay\u0131n: https://api.whatsapp.com/send?phone=905364996609&text=140journos&source&data\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr",
                "viewCount": "1370838",
                "likeCount": "48013",
                "dislikeCount": "2698",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5616",
                "duration": "PT27M30S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "3FcyAfawkvg": {
                "publishedAt": "2019-02-12T10:30:00Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "[teaser] esenler otogar: alt kat",
                "description": "90\u2019l\u0131 y\u0131llar\u0131n en b\u00fcy\u00fck ula\u015f\u0131m yat\u0131r\u0131mlar\u0131ndan, istanbul\u2019un kalbi olarak g\u00f6r\u00fclen esenler otogar\u0131\u2019n\u0131n alt katlar\u0131nda bir istanbul distopyas\u0131 ya\u015fan\u0131yor.\n\nyak\u0131nda: 140journos'tan \u201cesenler otogar: alt kat\u201c\n\n\ud83c\udfa7 heredot & tumturak bey - kumpas\n\ud83c\udfa7 ryoji ikeda - movements 1\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3FcyAfawkvg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3FcyAfawkvg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3FcyAfawkvg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3FcyAfawkvg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3FcyAfawkvg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "140journos",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "haber",
                    "belgesel",
                    "e\u011flence",
                    "m\u00fczik",
                    "r\u00f6portaj",
                    "esenler",
                    "otogar",
                    "esenler otogar\u0131",
                    "otogar belgeseli",
                    "otob\u00fcs belgeseli",
                    "otob\u00fcs",
                    "15 temmuz demokrasi otogar\u0131",
                    "demokrasi otogar\u0131",
                    "istanbul",
                    "otob\u00fcs terminali",
                    "a\u015fti",
                    "esenler belgeseli"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "[teaser] esenler otogar: alt kat",
                    "description": "90\u2019l\u0131 y\u0131llar\u0131n en b\u00fcy\u00fck ula\u015f\u0131m yat\u0131r\u0131mlar\u0131ndan, istanbul\u2019un kalbi olarak g\u00f6r\u00fclen esenler otogar\u0131\u2019n\u0131n alt katlar\u0131nda bir istanbul distopyas\u0131 ya\u015fan\u0131yor.\n\nyak\u0131nda: 140journos'tan \u201cesenler otogar: alt kat\u201c\n\n\ud83c\udfa7 heredot & tumturak bey - kumpas\n\ud83c\udfa7 ryoji ikeda - movements 1\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr",
                "viewCount": "451381",
                "likeCount": "8710",
                "dislikeCount": "236",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1515",
                "duration": "PT1M1S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "jvuJqhb3k5c": {
                "publishedAt": "2019-01-22T18:57:48Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "atanamayan \u00f6\u011fretmen",
                "description": "f\u0131rsat e\u015fitli\u011finin hala m\u00fcmk\u00fcn olmad\u0131\u011f\u0131 2019'da, mu\u015f\u2019ta f\u0131nd\u0131kl\u0131 k\u00f6y\u00fc'ndeyiz.\n\nk\u00f6ydeki \u00e7ocuklar her sabah okul yerine buza\u011f\u0131lar\u0131 otlatmaya gidiyor fakat aileleriyle ayn\u0131 kaderi payla\u015fmak istemiyorlar.\n\n140journos\u2019tan \u201catanamayan \u00f6\u011fretmen\u201d\n\n\ud83c\udfa7 robot koch - california dreamin'\n\ud83c\udfa7 carter burwell - prologue\n\ud83c\udfa7 sia - butterflies\n\ud83c\udfa7 get well soon - we are safe inside while they burn our house\n\n\ud83c\udfbc hikayedeki t\u00fcm m\u00fczikler i\u00e7in: https://sptfy.com/atanamayan-ogretmen\n\n===\n\nta\u015f\u0131mal\u0131 e\u011fitim: \u00f6\u011frencilerin, farkl\u0131 yerle\u015fim birimlerindeki okullara, g\u00fcn\u00fc birlik ta\u015f\u0131narak e\u011fitim ihtiya\u00e7lar\u0131n\u0131n sa\u011flanmas\u0131.\n\nybo: yat\u0131l\u0131 b\u00f6lge okulu, eski ad\u0131yla yat\u0131l\u0131 ilk\u00f6\u011fretim b\u00f6lge okulu (yibo), okulun olmad\u0131\u011f\u0131 k\u00f6y ve mezra gibi yerle\u015fim merkezlerindeki \u00e7ocuklar\u0131n e\u011fitim alabilmesi i\u00e7in kurulan yat\u0131l\u0131 okullar.\n\n===\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvuJqhb3k5c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvuJqhb3k5c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvuJqhb3k5c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvuJqhb3k5c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvuJqhb3k5c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "140journos",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "haber",
                    "belgesel",
                    "e\u011flence",
                    "m\u00fczik",
                    "r\u00f6portaj",
                    "\u00f6\u011fretmen",
                    "e\u011fitim",
                    "atanamayan \u00f6\u011fretmen",
                    "mu\u015f",
                    "f\u0131nd\u0131kl\u0131 k\u00f6y\u00fc",
                    "k\u00f6y",
                    "baba beni okula g\u00f6nder",
                    "da\u011f k\u00f6y\u00fc",
                    "f\u0131nd\u0131kl\u0131",
                    "\u00f6\u011frenci",
                    "yibo",
                    "yat\u0131l\u0131 okul",
                    "hayvanc\u0131l\u0131k",
                    "ta\u015f\u0131mal\u0131 e\u011fitim"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "atanamayan \u00f6\u011fretmen",
                    "description": "f\u0131rsat e\u015fitli\u011finin hala m\u00fcmk\u00fcn olmad\u0131\u011f\u0131 2019'da, mu\u015f\u2019ta f\u0131nd\u0131kl\u0131 k\u00f6y\u00fc'ndeyiz.\n\nk\u00f6ydeki \u00e7ocuklar her sabah okul yerine buza\u011f\u0131lar\u0131 otlatmaya gidiyor fakat aileleriyle ayn\u0131 kaderi payla\u015fmak istemiyorlar.\n\n140journos\u2019tan \u201catanamayan \u00f6\u011fretmen\u201d\n\n\ud83c\udfa7 robot koch - california dreamin'\n\ud83c\udfa7 carter burwell - prologue\n\ud83c\udfa7 sia - butterflies\n\ud83c\udfa7 get well soon - we are safe inside while they burn our house\n\n\ud83c\udfbc hikayedeki t\u00fcm m\u00fczikler i\u00e7in: https://sptfy.com/atanamayan-ogretmen\n\n===\n\nta\u015f\u0131mal\u0131 e\u011fitim: \u00f6\u011frencilerin, farkl\u0131 yerle\u015fim birimlerindeki okullara, g\u00fcn\u00fc birlik ta\u015f\u0131narak e\u011fitim ihtiya\u00e7lar\u0131n\u0131n sa\u011flanmas\u0131.\n\nybo: yat\u0131l\u0131 b\u00f6lge okulu, eski ad\u0131yla yat\u0131l\u0131 ilk\u00f6\u011fretim b\u00f6lge okulu (yibo), okulun olmad\u0131\u011f\u0131 k\u00f6y ve mezra gibi yerle\u015fim merkezlerindeki \u00e7ocuklar\u0131n e\u011fitim alabilmesi i\u00e7in kurulan yat\u0131l\u0131 okullar.\n\n===\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr",
                "viewCount": "640896",
                "likeCount": "32470",
                "dislikeCount": "1112",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3637",
                "duration": "PT14M57S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "20vF_D59hl4": {
                "publishedAt": "2019-01-10T19:56:52Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "gizli dosyalar: bi' ilhan irem vard\u0131",
                "description": "140journos, \u015fokopop ile pop k\u00fclt\u00fcr ara\u015ft\u0131rmalar\u0131na ba\u015fl\u0131yor.\n\n\u00fcnl\u00fclerin \"gizli dosyalar\"\u0131n\u0131n izini s\u00fcren yeni belgesel serisinin ilk b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde, ilhan irem ve yaratt\u0131\u011f\u0131 \u201cevrensel sevgi planeti\u201d felsefesine inananlar\u0131n olu\u015fturdu\u011fu esrarengiz fan kul\u00fcb\u00fc iremba\u011f\u0131\u2019n\u0131n mistik d\u00fcnyas\u0131na do\u011fru bir yolculu\u011fa \u00e7\u0131k\u0131yoruz.\n\n90\u2019larda inzivaya \u00e7ekildi\u011finde \u201cbi' ilhan irem vard\u0131 n\u2019oldu ona?\u201d geyiklerinin konusu olan 70\u2019lerin romantik prensi ilhan irem, bug\u00fcn \u00e7o\u011funluk fark\u0131nda olmasa da 150 bin \u00fcyesi oldu\u011fu iddia edilen neo-spirit\u00fcel bir inan\u00e7 felsefesinin lideri. \n\n\u015fokopop'tan \u201cgizli dosyalar: bi' ilhan irem vard\u0131\u201c\n\n\ud83c\udfa7 alex - black magic\n\ud83c\udfa7 dave aju - anyway\n\ud83c\udfa7 shpongle - flute fruit\n\ud83c\udfa7 morch kovalski - outrun 1986\n\ud83c\udfa7 paul engemann - push it to the limit\n\ud83c\udfa7 kangding ray - mojave\n\ud83c\udfa7 kerala dust - nyla\n\ud83c\udfa7 n\u2019to - the sand dealer\n\n\ud83c\udfbc belgesel serisinin t\u00fcm m\u00fczikleri i\u00e7in: https://sptfy.com/gizli-dosyalar\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nyeni \u015fokopop videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/channel/UCuWU6m3EH-kTjYrFm2A2N1g\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20vF_D59hl4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20vF_D59hl4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20vF_D59hl4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20vF_D59hl4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20vF_D59hl4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "140journos",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "haber",
                    "belgesel",
                    "e\u011flence",
                    "m\u00fczik",
                    "r\u00f6portaj",
                    "\u015fokopop",
                    "ilhan irem",
                    "gizli dosyalar",
                    "\u00fcnl\u00fclerin gizli dosyalar\u0131",
                    "iremba\u011f\u0131",
                    "tarikat",
                    "magazin",
                    "m\u00fczik tarikatlar\u0131",
                    "yeliz",
                    "g\u00fcll\u00fc aybar",
                    "melih kibar",
                    "tinkata tunkata",
                    "ajda pekkan",
                    "eurovision",
                    "candan er\u00e7etin",
                    "\u0131\u015f\u0131k ve sevgiyle",
                    "bi ilhan irem vard\u0131",
                    "noldu ona",
                    "sevecenler"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "gizli dosyalar: bi' ilhan irem vard\u0131",
                    "description": "140journos, \u015fokopop ile pop k\u00fclt\u00fcr ara\u015ft\u0131rmalar\u0131na ba\u015fl\u0131yor.\n\n\u00fcnl\u00fclerin \"gizli dosyalar\"\u0131n\u0131n izini s\u00fcren yeni belgesel serisinin ilk b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde, ilhan irem ve yaratt\u0131\u011f\u0131 \u201cevrensel sevgi planeti\u201d felsefesine inananlar\u0131n olu\u015fturdu\u011fu esrarengiz fan kul\u00fcb\u00fc iremba\u011f\u0131\u2019n\u0131n mistik d\u00fcnyas\u0131na do\u011fru bir yolculu\u011fa \u00e7\u0131k\u0131yoruz.\n\n90\u2019larda inzivaya \u00e7ekildi\u011finde \u201cbi' ilhan irem vard\u0131 n\u2019oldu ona?\u201d geyiklerinin konusu olan 70\u2019lerin romantik prensi ilhan irem, bug\u00fcn \u00e7o\u011funluk fark\u0131nda olmasa da 150 bin \u00fcyesi oldu\u011fu iddia edilen neo-spirit\u00fcel bir inan\u00e7 felsefesinin lideri. \n\n\u015fokopop'tan \u201cgizli dosyalar: bi' ilhan irem vard\u0131\u201c\n\n\ud83c\udfa7 alex - black magic\n\ud83c\udfa7 dave aju - anyway\n\ud83c\udfa7 shpongle - flute fruit\n\ud83c\udfa7 morch kovalski - outrun 1986\n\ud83c\udfa7 paul engemann - push it to the limit\n\ud83c\udfa7 kangding ray - mojave\n\ud83c\udfa7 kerala dust - nyla\n\ud83c\udfa7 n\u2019to - the sand dealer\n\n\ud83c\udfbc belgesel serisinin t\u00fcm m\u00fczikleri i\u00e7in: https://sptfy.com/gizli-dosyalar\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nyeni \u015fokopop videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/channel/UCuWU6m3EH-kTjYrFm2A2N1g\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr",
                "viewCount": "644084",
                "likeCount": "13041",
                "dislikeCount": "1332",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1668",
                "duration": "PT29M25S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "gnclsLp_NDU": {
                "publishedAt": "2019-01-04T04:26:12Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "paran\u0131n yeniden ke\u015ffi: bitcoin",
                "description": "ger\u00e7ek kimli\u011fi hala bilinmeyen satoshi nakamoto, bundan 10 y\u0131l \u00f6nce, var olan finansal d\u00fczenin t\u00fcm a\u00e7\u0131klar\u0131n\u0131 kapatma iddias\u0131ndaki yepyeni bir sistemin ilk ad\u0131m\u0131n\u0131 att\u0131. de\u011ferini yakla\u015f\u0131k 60 bin kat art\u0131ran bitcoin \"para\"y\u0131 yeniden sorgulamam\u0131z\u0131 sa\u011flayacak m\u0131?\n\n140journos\u2019tan \u201cparan\u0131n yeniden ke\u015ffi: bitcoin\u201d\n\n\ud83c\udfa7 bonobo - noctuary\n\ud83c\udfa7 kronos quartet - the water rises\n\ud83c\udfa7 peter pan death wish - melkeveien\n\ud83c\udfa7 stimming, lambert - der blaue fels\n\ud83c\udfa7 gidge - huldra\n\ud83c\udfa7 forest swords - panic\n\ud83c\udfa7 archive - controlling crowds\n\n\ud83c\udfbc videodaki m\u00fcziklerin tamam\u0131n\u0131 dinlemek i\u00e7in: https://sptfy.com/bitcoin\n\n======================================\n\n\"paran\u0131n yeniden ke\u015ffi: bitcoin\" s\u00f6zl\u00fc\u011f\u00fc\n\nmadencilik (mining): farkl\u0131 donan\u0131m ve yaz\u0131l\u0131mlar arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla kripto para \u00fcretmek.\n\nkripto (crypto): \u015fifreli.\n\nkripto para (cryptocurrency): internet arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla kullan\u0131lan dijital para.\n\nbitcoin: merkeziyetsiz ve a\u00e7\u0131k kaynakl\u0131 ilk kripto para birimi.\n\nsatoshi nakamoto: bitcoin\u2019in yarat\u0131c\u0131s\u0131 olan ki\u015fi ya da ki\u015filerce kullan\u0131lan takma isim.\n\na\u00e7\u0131k kaynak: kullan\u0131c\u0131lar\u0131n da de\u011fi\u015fiklik yapmas\u0131na olanak sa\u011flayan, kaynak kodlar\u0131 herkese a\u00e7\u0131k olan yaz\u0131l\u0131m/kod.\n\nblok zinciri (blockchain):  \u015fifrelenmi\u015f i\u015flemlerin takibini sa\u011flayan ve zincirleme modelle in\u015fa edilen da\u011f\u0131t\u0131k veri taban\u0131.\n\nstore of value: de\u011fer biriktirme ve tasarruf arac\u0131.\n\nasic (application specific integrated circuit): kripto para madencili\u011fi yapmak, problemleri i\u015flemek ve i\u015flemleri do\u011frulamak amac\u0131yla kullan\u0131lan bir donan\u0131m.\n\ndecentralized: kontrol\u00fcn tek merkezden y\u00f6netilmedi\u011fi ba\u011f\u0131ms\u0131z ve da\u011f\u0131t\u0131k.\n\nkripto anar\u015fist: vatanda\u015flar\u0131n anonim; iktidar odaklar\u0131n\u0131n ise \u015feffaf olmas\u0131 gerekti\u011fini ve kripto algoritmalar\u0131n\u0131n herkesin eri\u015fimine/ kullan\u0131m\u0131na a\u00e7\u0131k olmas\u0131 gerekti\u011fini savunan ki\u015fi.\n\n\u015fifrepunk (cypherpunks): internetin \u00f6zg\u00fcrle\u015fme yerine totaliter ama\u00e7larla kullan\u0131lmas\u0131 kar\u015f\u0131s\u0131nda kriptografi gibi y\u00f6ntemler kullanmay\u0131 savunan ki\u015fi.\n\nmadenci (miner): kripto para \u00fcreten ki\u015fi ya da programlara verilen isim.\n\nmining rig: madencilik yapmak i\u00e7in birden fazla \u00fcnitenin bir araya getirilmesiyle olu\u015fturulan donan\u0131m.\n\nblack market: karaborsa.\n\ndeep web: internet arama motorlar\u0131n\u0131n ula\u015famad\u0131\u011f\u0131 web sayfalar\u0131n\u0131n tamam\u0131.\n\nsolo-mining: bireysel olarak kripto para \u00fcretmek.\n\nvolatility: fiyatlarda g\u00f6r\u00fclen dalgalanmalar.\n\nico: bir projenin topluluk taraf\u0131ndan  kripto para y\u00f6ntemleriyle fonlanarak hayata ge\u00e7mesi.\n\nkonsensus: uzla\u015fma.\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz:\nhttps://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\n===================================\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gnclsLp_NDU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gnclsLp_NDU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gnclsLp_NDU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gnclsLp_NDU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gnclsLp_NDU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "140journos",
                    "haber",
                    "belgesel",
                    "e\u011flence",
                    "bitcoin",
                    "para",
                    "bitcoin belgeseli",
                    "bitcoin nedir",
                    "bitcoin nas\u0131l kazan\u0131l\u0131r",
                    "bitcoin ne kadar",
                    "paran\u0131n yeniden ke\u015ffi",
                    "bitcoin ka\u00e7 lira",
                    "kripto para",
                    "satoshi",
                    "nakamoto",
                    "blockchain",
                    "blok zinciri",
                    "asic",
                    "cypherpunk",
                    "deep web",
                    "ekonomi",
                    "btcturk",
                    "finans",
                    "paran\u0131n tarihi",
                    "kriptopara",
                    "bitcoin nas\u0131l",
                    "bitcoin madencili\u011fi",
                    "bitcoin kazanma",
                    "bitcoin rehberi",
                    "bitcoin makinas\u0131",
                    "bitcoin farmlama"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "paran\u0131n yeniden ke\u015ffi: bitcoin",
                    "description": "ger\u00e7ek kimli\u011fi hala bilinmeyen satoshi nakamoto, bundan 10 y\u0131l \u00f6nce, var olan finansal d\u00fczenin t\u00fcm a\u00e7\u0131klar\u0131n\u0131 kapatma iddias\u0131ndaki yepyeni bir sistemin ilk ad\u0131m\u0131n\u0131 att\u0131. de\u011ferini yakla\u015f\u0131k 60 bin kat art\u0131ran bitcoin \"para\"y\u0131 yeniden sorgulamam\u0131z\u0131 sa\u011flayacak m\u0131?\n\n140journos\u2019tan \u201cparan\u0131n yeniden ke\u015ffi: bitcoin\u201d\n\n\ud83c\udfa7 bonobo - noctuary\n\ud83c\udfa7 kronos quartet - the water rises\n\ud83c\udfa7 peter pan death wish - melkeveien\n\ud83c\udfa7 stimming, lambert - der blaue fels\n\ud83c\udfa7 gidge - huldra\n\ud83c\udfa7 forest swords - panic\n\ud83c\udfa7 archive - controlling crowds\n\n\ud83c\udfbc videodaki m\u00fcziklerin tamam\u0131n\u0131 dinlemek i\u00e7in: https://sptfy.com/bitcoin\n\n======================================\n\n\"paran\u0131n yeniden ke\u015ffi: bitcoin\" s\u00f6zl\u00fc\u011f\u00fc\n\nmadencilik (mining): farkl\u0131 donan\u0131m ve yaz\u0131l\u0131mlar arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla kripto para \u00fcretmek.\n\nkripto (crypto): \u015fifreli.\n\nkripto para (cryptocurrency): internet arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla kullan\u0131lan dijital para.\n\nbitcoin: merkeziyetsiz ve a\u00e7\u0131k kaynakl\u0131 ilk kripto para birimi.\n\nsatoshi nakamoto: bitcoin\u2019in yarat\u0131c\u0131s\u0131 olan ki\u015fi ya da ki\u015filerce kullan\u0131lan takma isim.\n\na\u00e7\u0131k kaynak: kullan\u0131c\u0131lar\u0131n da de\u011fi\u015fiklik yapmas\u0131na olanak sa\u011flayan, kaynak kodlar\u0131 herkese a\u00e7\u0131k olan yaz\u0131l\u0131m/kod.\n\nblok zinciri (blockchain):  \u015fifrelenmi\u015f i\u015flemlerin takibini sa\u011flayan ve zincirleme modelle in\u015fa edilen da\u011f\u0131t\u0131k veri taban\u0131.\n\nstore of value: de\u011fer biriktirme ve tasarruf arac\u0131.\n\nasic (application specific integrated circuit): kripto para madencili\u011fi yapmak, problemleri i\u015flemek ve i\u015flemleri do\u011frulamak amac\u0131yla kullan\u0131lan bir donan\u0131m.\n\ndecentralized: kontrol\u00fcn tek merkezden y\u00f6netilmedi\u011fi ba\u011f\u0131ms\u0131z ve da\u011f\u0131t\u0131k.\n\nkripto anar\u015fist: vatanda\u015flar\u0131n anonim; iktidar odaklar\u0131n\u0131n ise \u015feffaf olmas\u0131 gerekti\u011fini ve kripto algoritmalar\u0131n\u0131n herkesin eri\u015fimine/ kullan\u0131m\u0131na a\u00e7\u0131k olmas\u0131 gerekti\u011fini savunan ki\u015fi.\n\n\u015fifrepunk (cypherpunks): internetin \u00f6zg\u00fcrle\u015fme yerine totaliter ama\u00e7larla kullan\u0131lmas\u0131 kar\u015f\u0131s\u0131nda kriptografi gibi y\u00f6ntemler kullanmay\u0131 savunan ki\u015fi.\n\nmadenci (miner): kripto para \u00fcreten ki\u015fi ya da programlara verilen isim.\n\nmining rig: madencilik yapmak i\u00e7in birden fazla \u00fcnitenin bir araya getirilmesiyle olu\u015fturulan donan\u0131m.\n\nblack market: karaborsa.\n\ndeep web: internet arama motorlar\u0131n\u0131n ula\u015famad\u0131\u011f\u0131 web sayfalar\u0131n\u0131n tamam\u0131.\n\nsolo-mining: bireysel olarak kripto para \u00fcretmek.\n\nvolatility: fiyatlarda g\u00f6r\u00fclen dalgalanmalar.\n\nico: bir projenin topluluk taraf\u0131ndan  kripto para y\u00f6ntemleriyle fonlanarak hayata ge\u00e7mesi.\n\nkonsensus: uzla\u015fma.\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz:\nhttps://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\n===================================\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr",
                "viewCount": "483924",
                "likeCount": "13097",
                "dislikeCount": "425",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1102",
                "duration": "PT23M46S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "1MhEZizEqVE": {
                "publishedAt": "2019-01-01T23:23:43Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "g\u00f6z k\u0131rpmadan: 2018",
                "description": "140journos\u2019un 2018 almanak dosyas\u0131.\n5 dakika 46 saniyede t\u00fcrkiye\u2019nin 1 y\u0131l\u0131.\n\n\ud83c\udfa7 huoratron - acid reign\n\n\u26a0\ufe0f dikkat! video i\u00e7indeki s\u00fcratli g\u00f6r\u00fcnt\u00fc de\u011fi\u015fimleri epilepsi hastalar\u0131 i\u00e7in riskli olabilir.\n\n===================================\n\nge\u00e7mi\u015f y\u0131llara ait 140journos almanaklar\u0131\n\n\u2023 g\u00f6z k\u0131rpmadan: 2017 - https://www.youtube.com/watch?v=pB1wMbBgtSo\n\u2023 g\u00f6z k\u0131rpmadan: 2016 - https://www.youtube.com/watch?v=gnmklnMdO8w\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz:\nhttps://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\n===================================\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\n\n#gozkirpmadan #almanak #2018",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1MhEZizEqVE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1MhEZizEqVE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1MhEZizEqVE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1MhEZizEqVE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "140journos",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "haber",
                    "belgesel",
                    "e\u011flence",
                    "m\u00fczik",
                    "r\u00f6portaj",
                    "g\u00f6z k\u0131rpmadan",
                    "almanak",
                    "erdo\u011fan",
                    "recep tayyip erdo\u011fan",
                    "ba\u015fkanl\u0131k",
                    "24 haziran se\u00e7imleri",
                    "rahip brunson",
                    "donald trump",
                    "afrin",
                    "suriye",
                    "zeytin dal\u0131",
                    "\u00f6zg\u00fcr suriye ordusu",
                    "spor haberleri",
                    "siyaset haberleri",
                    "ekonomik kriz",
                    "dolar",
                    "iphone boykot",
                    "enflasyon",
                    "ekonomik sald\u0131r\u0131",
                    "t\u00fcrkiye kom\u015fular",
                    "140journos 2018",
                    "erdo\u011fan icraatler",
                    "millet k\u0131raathanesi",
                    "erdo\u011fan vaadler",
                    "ba\u015fkanl\u0131k se\u00e7imi",
                    "t\u00fcrk\u00e7e ezan"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "g\u00f6z k\u0131rpmadan: 2018",
                    "description": "140journos\u2019un 2018 almanak dosyas\u0131.\n5 dakika 46 saniyede t\u00fcrkiye\u2019nin 1 y\u0131l\u0131.\n\n\ud83c\udfa7 huoratron - acid reign\n\n\u26a0\ufe0f dikkat! video i\u00e7indeki s\u00fcratli g\u00f6r\u00fcnt\u00fc de\u011fi\u015fimleri epilepsi hastalar\u0131 i\u00e7in riskli olabilir.\n\n===================================\n\nge\u00e7mi\u015f y\u0131llara ait 140journos almanaklar\u0131\n\n\u2023 g\u00f6z k\u0131rpmadan: 2017 - https://www.youtube.com/watch?v=pB1wMbBgtSo\n\u2023 g\u00f6z k\u0131rpmadan: 2016 - https://www.youtube.com/watch?v=gnmklnMdO8w\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz:\nhttps://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\n===================================\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\n\n#gozkirpmadan #almanak #2018"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr",
                "viewCount": "672354",
                "likeCount": "28122",
                "dislikeCount": "1036",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2650",
                "duration": "PT5M47S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "sYPn5BDK3HY": {
                "publishedAt": "2018-12-21T16:25:48Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "atat\u00fcrk'e benzeyen adam",
                "description": "\"tanr\u0131 insana birka\u00e7 kez \u015fans verir. benziyorum, benzemekle de gurur duyuyorum. ister kabullenin, ister kabullenmeyin.\"\n\n140journos'tan \"atat\u00fcrk'e benzeyen adam\"\n\n\ud83c\udfa7 janis joplin - cry baby\n\ud83c\udfa7 llorca - the end\n\ud83c\udfa7 sebastian (feat. mia) - c.t.f.o. (nero remix)\n\ud83c\udfa7 no clear mind - static\n\n\ud83c\udfbc t\u00fcm m\u00fczikleri ve bonus par\u00e7ay\u0131 dinlemek i\u00e7in: https://open.spotify.com/user/140journos/playlist/6EmoYRCZJnbRN09ERB0fm0?si=BTBVmiDtTVe48S3CLGCqHA\n\n\ud83d\udcf7 blackmagic pocket cinema camera 4k ile \u00e7ekilmi\u015ftir.\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\n\n===================================\n\n140journos her g\u00fcn, t\u00fcrkiye\u2019de ya\u015fanan geli\u015fmeleri telefonunuza kadar getiriyor. g\u00fcnl\u00fck whatsapp yay\u0131n\u0131m\u0131za \u00fccretsiz abone olmak i\u00e7in:\n\nwhatsapp\u2019tan \u201c140journos\u201d yaz\u0131n ve 0536 499 66 09 numaral\u0131 telefonu rehberinize kaydedip  mesaj g\u00f6nderin veya linke t\u0131klay\u0131n: https://api.whatsapp.com/send?phone=905364996609&text=140journos&source&data\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sYPn5BDK3HY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sYPn5BDK3HY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sYPn5BDK3HY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sYPn5BDK3HY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sYPn5BDK3HY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "140journos",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "haber",
                    "belgesel",
                    "e\u011flence",
                    "m\u00fczik",
                    "r\u00f6portaj",
                    "atat\u00fcrk",
                    "mustafa kemal atat\u00fcrk",
                    "gazi mustafa kemal",
                    "atat\u00fcrk'e benzeyen adam",
                    "atat\u00fcrk'e benzeyen insan",
                    "atat\u00fcrk'\u00fcn benzeri",
                    "atat\u00fcrk'\u00fcn benzeri olan adam",
                    "g\u00f6ksal kaya",
                    "ankara",
                    "an\u0131tkabir",
                    "ankara kalesi",
                    "atat\u00fcrk'\u00fcn benzerleri",
                    "atat\u00fcrk'e benzemek",
                    "atat\u00fcrk\u00e7\u00fcl\u00fck",
                    "atat\u00fcrk ne dedi",
                    "yavuz g\u00fcnal"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "atat\u00fcrk'e benzeyen adam",
                    "description": "\"tanr\u0131 insana birka\u00e7 kez \u015fans verir. benziyorum, benzemekle de gurur duyuyorum. ister kabullenin, ister kabullenmeyin.\"\n\n140journos'tan \"atat\u00fcrk'e benzeyen adam\"\n\n\ud83c\udfa7 janis joplin - cry baby\n\ud83c\udfa7 llorca - the end\n\ud83c\udfa7 sebastian (feat. mia) - c.t.f.o. (nero remix)\n\ud83c\udfa7 no clear mind - static\n\n\ud83c\udfbc t\u00fcm m\u00fczikleri ve bonus par\u00e7ay\u0131 dinlemek i\u00e7in: https://open.spotify.com/user/140journos/playlist/6EmoYRCZJnbRN09ERB0fm0?si=BTBVmiDtTVe48S3CLGCqHA\n\n\ud83d\udcf7 blackmagic pocket cinema camera 4k ile \u00e7ekilmi\u015ftir.\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\n\n===================================\n\n140journos her g\u00fcn, t\u00fcrkiye\u2019de ya\u015fanan geli\u015fmeleri telefonunuza kadar getiriyor. g\u00fcnl\u00fck whatsapp yay\u0131n\u0131m\u0131za \u00fccretsiz abone olmak i\u00e7in:\n\nwhatsapp\u2019tan \u201c140journos\u201d yaz\u0131n ve 0536 499 66 09 numaral\u0131 telefonu rehberinize kaydedip  mesaj g\u00f6nderin veya linke t\u0131klay\u0131n: https://api.whatsapp.com/send?phone=905364996609&text=140journos&source&data\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr",
                "viewCount": "2975440",
                "likeCount": "63087",
                "dislikeCount": "7856",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10165",
                "duration": "PT15M54S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "uxxccOINYZY": {
                "publishedAt": "2018-12-10T18:58:26Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "\u015fampiyon: bold pilot [b\u00f6l\u00fcm 2]",
                "description": "90'l\u0131 y\u0131llar\u0131n \u015fampiyonu bold pilot, yar\u0131\u015f pistlerine veda ettikten y\u0131llar sonra al\u0131\u015f\u0131lmad\u0131k bir j\u00fcbile i\u00e7in veliefendi hipodromu\u2019na geri d\u00f6ner.\n\nola\u011fan\u00fcst\u00fc bir kahraman\u0131n, ola\u011fan\u00fcst\u00fc vedas\u0131.\n\n140journos\u2019tan \u201c\u015fampiyon: bold pilot\u201d\nb\u00f6l\u00fcm 2\n\nay yap\u0131m\u2019a te\u015fekk\u00fcrler.\n\n\ud83c\udfa7 son lux - easy\n\ud83c\udfa7 johann sebastian bach, dustin o'halloran - minim\n\ud83c\udfa7 takykardia - navigate\n\ud83c\udfa7 marlon williams - strange things\n\ud83c\udfa7 tamino - habibi\n\n\ud83d\udd00 \u015fampiyon: bold pilot serisinin soundtrack listesi i\u00e7in: https://open.spotify.com/user/140journos/playlist/7KY2KQmIBn4ZfUhRmRtc7V?si=T4wz0FOVT0KPVrAZ7jxEUA\n\n===================================\n\n\ud83d\udcfa b\u00f6l\u00fcm 1: https://www.youtube.com/watch?v=DfMlyXMXOi0\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\n\n===================================\n\n140journos her g\u00fcn, t\u00fcrkiye\u2019de ya\u015fanan geli\u015fmeleri telefonunuza kadar getiriyor. g\u00fcnl\u00fck whatsapp yay\u0131n\u0131m\u0131za \u00fccretsiz abone olmak i\u00e7in:\n\nwhatsapp\u2019tan \u201c140journos\u201d yaz\u0131n ve 0536 499 66 09 numaral\u0131 telefona g\u00f6nderin veya linke t\u0131klay\u0131n: https://api.whatsapp.com/send?phone=905364996609&text=140journos&source&data\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.\n\n#\u015f\u015f\u015fBoldPilotGeliyor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uxxccOINYZY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uxxccOINYZY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uxxccOINYZY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uxxccOINYZY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uxxccOINYZY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "140journos",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "belgesel",
                    "m\u00fczik",
                    "bold pilot",
                    "\u015fampiyon bold pilot",
                    "b\u00f6l\u00fcm 2",
                    "\u015fampiyon",
                    "bold pilot hikayesi",
                    "halis karata\u015f",
                    "atman ailesi",
                    "\u00f6zdemir atman",
                    "t\u00fcrkiye jokey kul\u00fcb\u00fc",
                    "tjk",
                    "at yar\u0131\u015f\u0131",
                    "bold pilot filmi",
                    "\u015fampiyon filmi",
                    "ay yap\u0131m",
                    "bolt pilot",
                    "ger\u00e7ek hikaye",
                    "at filmi",
                    "boldi",
                    "bizim i\u00e7in \u015fampiyon",
                    "\u015fampiyon hikayesi",
                    "at\u00e7\u0131l\u0131k",
                    "lale atman",
                    "esra atman",
                    "bold pilot nedir",
                    "bold pilot efsanesi",
                    "\u015fampiyon izle",
                    "bold pilot ne demek",
                    "bold pilot ne zaman \u00f6ld\u00fc",
                    "bold pilot belgeseli"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u015fampiyon: bold pilot [b\u00f6l\u00fcm 2]",
                    "description": "90'l\u0131 y\u0131llar\u0131n \u015fampiyonu bold pilot, yar\u0131\u015f pistlerine veda ettikten y\u0131llar sonra al\u0131\u015f\u0131lmad\u0131k bir j\u00fcbile i\u00e7in veliefendi hipodromu\u2019na geri d\u00f6ner.\n\nola\u011fan\u00fcst\u00fc bir kahraman\u0131n, ola\u011fan\u00fcst\u00fc vedas\u0131.\n\n140journos\u2019tan \u201c\u015fampiyon: bold pilot\u201d\nb\u00f6l\u00fcm 2\n\nay yap\u0131m\u2019a te\u015fekk\u00fcrler.\n\n\ud83c\udfa7 son lux - easy\n\ud83c\udfa7 johann sebastian bach, dustin o'halloran - minim\n\ud83c\udfa7 takykardia - navigate\n\ud83c\udfa7 marlon williams - strange things\n\ud83c\udfa7 tamino - habibi\n\n\ud83d\udd00 \u015fampiyon: bold pilot serisinin soundtrack listesi i\u00e7in: https://open.spotify.com/user/140journos/playlist/7KY2KQmIBn4ZfUhRmRtc7V?si=T4wz0FOVT0KPVrAZ7jxEUA\n\n===================================\n\n\ud83d\udcfa b\u00f6l\u00fcm 1: https://www.youtube.com/watch?v=DfMlyXMXOi0\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\n\n===================================\n\n140journos her g\u00fcn, t\u00fcrkiye\u2019de ya\u015fanan geli\u015fmeleri telefonunuza kadar getiriyor. g\u00fcnl\u00fck whatsapp yay\u0131n\u0131m\u0131za \u00fccretsiz abone olmak i\u00e7in:\n\nwhatsapp\u2019tan \u201c140journos\u201d yaz\u0131n ve 0536 499 66 09 numaral\u0131 telefona g\u00f6nderin veya linke t\u0131klay\u0131n: https://api.whatsapp.com/send?phone=905364996609&text=140journos&source&data\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.\n\n#\u015f\u015f\u015fBoldPilotGeliyor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr",
                "viewCount": "967922",
                "likeCount": "16136",
                "dislikeCount": "266",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "945",
                "duration": "PT17M11S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "DfMlyXMXOi0": {
                "publishedAt": "2018-12-03T08:38:46Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "\u015fampiyon: bold pilot [b\u00f6l\u00fcm 1]",
                "description": "90\u2019lar t\u00fcrkiye\u2019sinde bir yar\u0131\u015f at\u0131, pe\u015fpe\u015fe kazand\u0131\u011f\u0131 zaferlerle bir \u00fclkeyi kendine hayran b\u0131rakt\u0131 ve herkes i\u00e7in umut simgesine d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fc.\n\nrekorlar\u0131 ve asi karakteriyle \u015fampiyon at bold pilot\u2019\u0131n, bir devri de\u011fi\u015ftiren hikayesi.\n\n140journos'tan \u201c\u015fampiyon: bold pilot\u201d\nb\u00f6l\u00fcm 1\n\nay yap\u0131m'a te\u015fekk\u00fcrler.\n\n\ud83c\udfa7 elsiane - vaporous\n\ud83c\udfa7 unkle - when things explode\n\ud83c\udfa7 pavel dovgal - faust\n\ud83c\udfa7 submotion orchestra - backchat\n\ud83c\udfa7 rob lewis - pines\n\ud83c\udfa7 the fjords - all in\n\ud83c\udfa7 una luna - il vicolo\n\ud83c\udfa7 the heavy - short change hero\n\n#\u015f\u015f\u015fBoldPilotGeliyor\n\n\ud83d\udd00 \u015fampiyon: bold pilot serisinin soundtrack listesi i\u00e7in: https://open.spotify.com/user/140journos/playlist/7KY2KQmIBn4ZfUhRmRtc7V?si=T4wz0FOVT0KPVrAZ7jxEUA\n\n===================================\n\n\ud83d\udcfa b\u00f6l\u00fcm 2: https://www.youtube.com/watch?v=uxxccOINYZY\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: \nhttps://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\nfacebook: https://facebook.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\n\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\n\n===================================\n\n140journos her g\u00fcn, t\u00fcrkiye\u2019de ya\u015fanan geli\u015fmeleri telefonunuza kadar getiriyor. g\u00fcnl\u00fck whatsapp yay\u0131n\u0131m\u0131za \u00fccretsiz abone olmak i\u00e7in:\n\nwhatsapp\u2019tan \u201c140journos\u201d yaz\u0131n ve 0536 499 66 09 numaral\u0131 telefona g\u00f6nderin veya linke t\u0131klay\u0131n: https://api.whatsapp.com/send?phone=905364996609&text=140journos&source&data\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DfMlyXMXOi0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DfMlyXMXOi0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DfMlyXMXOi0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DfMlyXMXOi0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DfMlyXMXOi0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "bold pilot",
                    "atman ailesi",
                    "at\u00e7\u0131l\u0131k",
                    "140journos",
                    "ay yap\u0131m",
                    "bold pilot ger\u00e7ek hikayesi",
                    "bold pilot nedir",
                    "halis karata\u015f",
                    "halis karata\u015f ve bold pilot",
                    "veliefendi",
                    "selim kaya",
                    "ali kayak\u0131t",
                    "enver arslan",
                    "t\u00fcrkiye jokey kul\u00fcb\u00fc",
                    "tjk",
                    "bold pilot belgeseli",
                    "bolt pilot",
                    "\u015fampiyon",
                    "\u015fampiyon bold pilot",
                    "\u015fampiyon izle",
                    "halis karata\u015f ger\u00e7ek",
                    "ger\u00e7ek hikaye",
                    "bold pilot hikayesi",
                    "bold pilot film",
                    "bizim i\u00e7in \u015fampiyon",
                    "at filmi",
                    "boldi"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u015fampiyon: bold pilot [b\u00f6l\u00fcm 1]",
                    "description": "90\u2019lar t\u00fcrkiye\u2019sinde bir yar\u0131\u015f at\u0131, pe\u015fpe\u015fe kazand\u0131\u011f\u0131 zaferlerle bir \u00fclkeyi kendine hayran b\u0131rakt\u0131 ve herkes i\u00e7in umut simgesine d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fc.\n\nrekorlar\u0131 ve asi karakteriyle \u015fampiyon at bold pilot\u2019\u0131n, bir devri de\u011fi\u015ftiren hikayesi.\n\n140journos'tan \u201c\u015fampiyon: bold pilot\u201d\nb\u00f6l\u00fcm 1\n\nay yap\u0131m'a te\u015fekk\u00fcrler.\n\n\ud83c\udfa7 elsiane - vaporous\n\ud83c\udfa7 unkle - when things explode\n\ud83c\udfa7 pavel dovgal - faust\n\ud83c\udfa7 submotion orchestra - backchat\n\ud83c\udfa7 rob lewis - pines\n\ud83c\udfa7 the fjords - all in\n\ud83c\udfa7 una luna - il vicolo\n\ud83c\udfa7 the heavy - short change hero\n\n#\u015f\u015f\u015fBoldPilotGeliyor\n\n\ud83d\udd00 \u015fampiyon: bold pilot serisinin soundtrack listesi i\u00e7in: https://open.spotify.com/user/140journos/playlist/7KY2KQmIBn4ZfUhRmRtc7V?si=T4wz0FOVT0KPVrAZ7jxEUA\n\n===================================\n\n\ud83d\udcfa b\u00f6l\u00fcm 2: https://www.youtube.com/watch?v=uxxccOINYZY\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: \nhttps://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\n\nfacebook: https://facebook.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\n\ninstagram: https://instagram.com/140journos\n\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\n\n===================================\n\n140journos her g\u00fcn, t\u00fcrkiye\u2019de ya\u015fanan geli\u015fmeleri telefonunuza kadar getiriyor. g\u00fcnl\u00fck whatsapp yay\u0131n\u0131m\u0131za \u00fccretsiz abone olmak i\u00e7in:\n\nwhatsapp\u2019tan \u201c140journos\u201d yaz\u0131n ve 0536 499 66 09 numaral\u0131 telefona g\u00f6nderin veya linke t\u0131klay\u0131n: https://api.whatsapp.com/send?phone=905364996609&text=140journos&source&data\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr",
                "viewCount": "1631046",
                "likeCount": "20653",
                "dislikeCount": "597",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1409",
                "duration": "PT24M1S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "1D5ExDw7v-A": {
                "publishedAt": "2018-11-28T14:58:28Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "yeni salg\u0131n: youtuber [b\u00f6l\u00fcm 1: kanal\u0131ma ho\u015f geldiniz]",
                "description": "bu videoda izleyece\u011finiz insanlar\u0131n ya\u015f ortalamas\u0131 30\u2019un alt\u0131nda fakat toplam takip\u00e7i say\u0131lar\u0131 15 milyonun \u00fczerinde.\n\n\u00e7ocuklar\u0131n \u201cb\u00fcy\u00fcy\u00fcnce ne olacaks\u0131n?\u201d sorusuna \u201cyoutuber\u201d cevab\u0131n\u0131 verdi\u011fi son y\u0131llarda; youtube t\u00fcrkiye\u2019nin en \u00e7ok izlenen youtuber\u2019lar\u0131yla mecran\u0131n dinamiklerini, \u00fcrettikleri i\u00e7erikleri ve bu yeni meslek grubuna yakla\u015f\u0131mlar\u0131n\u0131 konu\u015ftuk.\n\nyeni salg\u0131n: youtuber\nb\u00f6l\u00fcm 1: kanal\u0131ma ho\u015f geldiniz\n\nhttps://140journos.com/yeni-salgin-youtuber-9ba5fb54cb71\n\n\ud83c\udfa7 danger - 21:10\n\ud83c\udfa7 kolombo, sammy w, alex e - play ur chick!\n\ud83c\udfa7 thomas von party - pygmy funk\n\ud83c\udfa7 namito & djq a.k.a. quinta young - ride the flow\n\ud83c\udfa7 polo & pan - dragon pom z\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\ninstagram: https://instagram.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\n\n===================================\n\n140journos her g\u00fcn, t\u00fcrkiye\u2019de ya\u015fanan geli\u015fmeleri telefonunuza kadar getiriyor. g\u00fcnl\u00fck whatsapp yay\u0131n\u0131m\u0131za \u00fccretsiz abone olmak i\u00e7in:\n\nwhatsapp\u2019tan \u201c140journos\u201d yaz\u0131n ve 0536 499 66 09 numaral\u0131 telefona g\u00f6nderin veya linke t\u0131klay\u0131n: https://api.whatsapp.com/send?phone=905364996609&text=140journos&source&data\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.\n\n===================================\n\n\nte\u015fekk\u00fcrler: orkun \u0131\u015f\u0131tmak, berkcan g\u00fcven, danla bilic, bar\u0131\u015f \u00f6zcan, volkan \u00f6ge, yorekok, ece targ\u0131t, o\u011fuzhan u\u011fur, ibrahim selim, arda kofo\u011flu, tugay g\u00fcntekin, mert alayo\u011flu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1D5ExDw7v-A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1D5ExDw7v-A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1D5ExDw7v-A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1D5ExDw7v-A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1D5ExDw7v-A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "140journos",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "haber",
                    "belgesel",
                    "e\u011flence",
                    "m\u00fczik",
                    "r\u00f6portaj",
                    "youtube",
                    "youtuber",
                    "youtuberlar",
                    "danla bilic",
                    "bar\u0131\u015f \u00f6zcan",
                    "orkun \u0131\u015f\u0131tmak",
                    "berkcan g\u00fcven",
                    "volkan \u00f6ge",
                    "batesmotelpro",
                    "youtuber belgeseli",
                    "yeni salg\u0131n",
                    "c\u00fcneyt \u00f6zdemir",
                    "yokekok",
                    "enes batur",
                    "ibrahim selim",
                    "arda kofo\u011flu",
                    "socialand",
                    "ork dijital",
                    "ece targ\u0131t",
                    "youtube'da nas\u0131l para kazan\u0131l\u0131r",
                    "youtube gelirleri",
                    "youtuberlar ne kadar kazan\u0131yor",
                    "kanal\u0131ma ho\u015fgeldiniz",
                    "kanal\u0131ma ho\u015f geldiniz",
                    "o\u011fuzhan u\u011fur"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "yeni salg\u0131n: youtuber [b\u00f6l\u00fcm 1: kanal\u0131ma ho\u015f geldiniz]",
                    "description": "bu videoda izleyece\u011finiz insanlar\u0131n ya\u015f ortalamas\u0131 30\u2019un alt\u0131nda fakat toplam takip\u00e7i say\u0131lar\u0131 15 milyonun \u00fczerinde.\n\n\u00e7ocuklar\u0131n \u201cb\u00fcy\u00fcy\u00fcnce ne olacaks\u0131n?\u201d sorusuna \u201cyoutuber\u201d cevab\u0131n\u0131 verdi\u011fi son y\u0131llarda; youtube t\u00fcrkiye\u2019nin en \u00e7ok izlenen youtuber\u2019lar\u0131yla mecran\u0131n dinamiklerini, \u00fcrettikleri i\u00e7erikleri ve bu yeni meslek grubuna yakla\u015f\u0131mlar\u0131n\u0131 konu\u015ftuk.\n\nyeni salg\u0131n: youtuber\nb\u00f6l\u00fcm 1: kanal\u0131ma ho\u015f geldiniz\n\nhttps://140journos.com/yeni-salgin-youtuber-9ba5fb54cb71\n\n\ud83c\udfa7 danger - 21:10\n\ud83c\udfa7 kolombo, sammy w, alex e - play ur chick!\n\ud83c\udfa7 thomas von party - pygmy funk\n\ud83c\udfa7 namito & djq a.k.a. quinta young - ride the flow\n\ud83c\udfa7 polo & pan - dragon pom z\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\ninstagram: https://instagram.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\n\n===================================\n\n140journos her g\u00fcn, t\u00fcrkiye\u2019de ya\u015fanan geli\u015fmeleri telefonunuza kadar getiriyor. g\u00fcnl\u00fck whatsapp yay\u0131n\u0131m\u0131za \u00fccretsiz abone olmak i\u00e7in:\n\nwhatsapp\u2019tan \u201c140journos\u201d yaz\u0131n ve 0536 499 66 09 numaral\u0131 telefona g\u00f6nderin veya linke t\u0131klay\u0131n: https://api.whatsapp.com/send?phone=905364996609&text=140journos&source&data\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.\n\n===================================\n\n\nte\u015fekk\u00fcrler: orkun \u0131\u015f\u0131tmak, berkcan g\u00fcven, danla bilic, bar\u0131\u015f \u00f6zcan, volkan \u00f6ge, yorekok, ece targ\u0131t, o\u011fuzhan u\u011fur, ibrahim selim, arda kofo\u011flu, tugay g\u00fcntekin, mert alayo\u011flu"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr",
                "viewCount": "1131358",
                "likeCount": "36390",
                "dislikeCount": "943",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2368",
                "duration": "PT16M45S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "26BD7jIz6vA": {
                "publishedAt": "2018-11-12T20:47:33Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "bromance",
                "description": "iki insan\u0131n birbirine en yak\u0131n hissetti\u011fi ili\u015fki t\u00fcr\u00fc hangisi?\n\nsosyal stat\u00fcs\u00fc bamba\u015fka iki ki\u015finin 94 model bir \u015fahin\u2019in etraf\u0131nda kesi\u015fen yollar\u0131.\n\n140journos\u2019tan \u201cbromance\u201d\n\nB R O \ud83d\ude98\nM A N C E\n\n\ud83c\udfa7 \u015fafak egemen \u00f6zt\u00fcrk - flow\n\ud83c\udfa7 nicolas godin - club nine\n\ud83c\udfa7 daniel herskedal - the mistral noir\n\ud83c\udfa7 olafur arnalds - frysta\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\nfacebook: https://facebook.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\ninstagram: https://instagram.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\n\n===================================\n\n140journos her g\u00fcn, t\u00fcrkiye\u2019de ya\u015fanan geli\u015fmeleri telefonunuza kadar getiriyor. g\u00fcnl\u00fck whatsapp yay\u0131n\u0131m\u0131za \u00fccretsiz abone olmak i\u00e7in:\n\nwhatsapp\u2019tan \u201c140journos\u201d yaz\u0131n ve 0536 499 66 09 numaral\u0131 telefona g\u00f6nderin veya linke t\u0131klay\u0131n: https://api.whatsapp.com/send?phone=905364996609&text=140journos&source&data\n\n===================================\n\nsizin i\u00e7in se\u00e7ti\u011fimiz, ilginizi \u00e7ekebilecek 140journos videolar\u0131\n\n\u2023 altyap\u0131: boks\u00f6r https://www.youtube.com/watch?v=0dzHRi8vOx0\n\u2023 b\u0131rakmad\u0131lar ya\u015fayay\u0131m: b\u00f6l\u00fcm 1 https://www.youtube.com/watch?v=MYCMF1K-D3o\n\u2023 diyarbak\u0131r'da bir astronom https://www.youtube.com/watch?v=d1fFAGQQyRs\n\u2023 1 dakika: istanbul'da 10 kas\u0131m https://www.youtube.com/watch?v=KNWyq7pIPs0\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/26BD7jIz6vA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/26BD7jIz6vA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/26BD7jIz6vA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/26BD7jIz6vA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/26BD7jIz6vA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "140journos",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "haber",
                    "belgesel",
                    "e\u011flence",
                    "m\u00fczik",
                    "r\u00f6portaj",
                    "araba",
                    "arabada ya\u015fayan adam",
                    "bromance",
                    "beyaz \u015fahin",
                    "arabadaki adam",
                    "tofa\u015f",
                    "\u015fahin"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "bromance",
                    "description": "iki insan\u0131n birbirine en yak\u0131n hissetti\u011fi ili\u015fki t\u00fcr\u00fc hangisi?\n\nsosyal stat\u00fcs\u00fc bamba\u015fka iki ki\u015finin 94 model bir \u015fahin\u2019in etraf\u0131nda kesi\u015fen yollar\u0131.\n\n140journos\u2019tan \u201cbromance\u201d\n\nB R O \ud83d\ude98\nM A N C E\n\n\ud83c\udfa7 \u015fafak egemen \u00f6zt\u00fcrk - flow\n\ud83c\udfa7 nicolas godin - club nine\n\ud83c\udfa7 daniel herskedal - the mistral noir\n\ud83c\udfa7 olafur arnalds - frysta\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\nfacebook: https://facebook.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\ninstagram: https://instagram.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\n\n===================================\n\n140journos her g\u00fcn, t\u00fcrkiye\u2019de ya\u015fanan geli\u015fmeleri telefonunuza kadar getiriyor. g\u00fcnl\u00fck whatsapp yay\u0131n\u0131m\u0131za \u00fccretsiz abone olmak i\u00e7in:\n\nwhatsapp\u2019tan \u201c140journos\u201d yaz\u0131n ve 0536 499 66 09 numaral\u0131 telefona g\u00f6nderin veya linke t\u0131klay\u0131n: https://api.whatsapp.com/send?phone=905364996609&text=140journos&source&data\n\n===================================\n\nsizin i\u00e7in se\u00e7ti\u011fimiz, ilginizi \u00e7ekebilecek 140journos videolar\u0131\n\n\u2023 altyap\u0131: boks\u00f6r https://www.youtube.com/watch?v=0dzHRi8vOx0\n\u2023 b\u0131rakmad\u0131lar ya\u015fayay\u0131m: b\u00f6l\u00fcm 1 https://www.youtube.com/watch?v=MYCMF1K-D3o\n\u2023 diyarbak\u0131r'da bir astronom https://www.youtube.com/watch?v=d1fFAGQQyRs\n\u2023 1 dakika: istanbul'da 10 kas\u0131m https://www.youtube.com/watch?v=KNWyq7pIPs0\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr",
                "viewCount": "706073",
                "likeCount": "28611",
                "dislikeCount": "369",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1687",
                "duration": "PT10M35S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "0dzHRi8vOx0": {
                "publishedAt": "2018-11-07T16:08:37Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "altyap\u0131: boks\u00f6r",
                "description": "gen\u00e7 sporcular\u0131n ya\u015famlar\u0131 \u00fczerinden farkl\u0131 spor dallar\u0131ndaki altyap\u0131 sistemlerini anlatacak \"altyap\u0131\" serimizin ilk b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde boksa odaklan\u0131yoruz.\n\nbir d\u00f6nem yo\u011fun seyirci ilgisiyle alt\u0131n devrini ya\u015fayan boks, bug\u00fcn \u015fampiyonlar\u0131n\u0131n bile sporu b\u0131rakmak zorunda kald\u0131\u011f\u0131 noktaya nas\u0131l geldi?\n\n140journos SO'dan \u201caltyap\u0131: boks\u00f6r\u201c\n\n\ud83c\udfa7 whitebear - bardo\n\ud83c\udfa7 tungorna - nosa\n\ud83c\udfa7 oscar and the wolf - joaquim\n\ud83c\udfa7 artbat - tabu\n\ud83c\udfa7 natureboy flako - lonely town\n\ud83c\udfa7 pink floyd - shine on you crazy diamond, pts. 1-5\n\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\nfacebook: https://facebook.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\ninstagram: https://instagram.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\n\n===================================\n\n140journos her g\u00fcn, t\u00fcrkiye\u2019de ya\u015fanan geli\u015fmeleri telefonunuza kadar getiriyor. g\u00fcnl\u00fck whatsapp yay\u0131n\u0131m\u0131za \u00fccretsiz abone olmak i\u00e7in:\n\nwhatsapp\u2019tan \u201c140journos\u201d yaz\u0131n ve 0536 499 66 09 numaral\u0131 telefona g\u00f6nderin veya linke t\u0131klay\u0131n: https://api.whatsapp.com/send?phone=905364996609&text=140journos&source&data\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n. \n\n#spor #boks #altyap\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0dzHRi8vOx0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0dzHRi8vOx0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0dzHRi8vOx0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0dzHRi8vOx0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0dzHRi8vOx0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "140journos",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "haber",
                    "belgesel",
                    "e\u011flence",
                    "m\u00fczik",
                    "r\u00f6portaj",
                    "boks\u00f6r",
                    "boks",
                    "t\u00fcrkiye'de boks",
                    "boks\u00f6rler",
                    "fenerbah\u00e7e boks",
                    "fenerbah\u00e7e derea\u011fz\u0131 tesisleri",
                    "spor",
                    "altyap\u0131",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "d\u00f6v\u00fc\u015f sporlar\u0131",
                    "muhammed ali",
                    "hakan kanyar",
                    "ali \u00e7\u0131tak",
                    "boks turnuvas\u0131"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "altyap\u0131: boks\u00f6r",
                    "description": "gen\u00e7 sporcular\u0131n ya\u015famlar\u0131 \u00fczerinden farkl\u0131 spor dallar\u0131ndaki altyap\u0131 sistemlerini anlatacak \"altyap\u0131\" serimizin ilk b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde boksa odaklan\u0131yoruz.\n\nbir d\u00f6nem yo\u011fun seyirci ilgisiyle alt\u0131n devrini ya\u015fayan boks, bug\u00fcn \u015fampiyonlar\u0131n\u0131n bile sporu b\u0131rakmak zorunda kald\u0131\u011f\u0131 noktaya nas\u0131l geldi?\n\n140journos SO'dan \u201caltyap\u0131: boks\u00f6r\u201c\n\n\ud83c\udfa7 whitebear - bardo\n\ud83c\udfa7 tungorna - nosa\n\ud83c\udfa7 oscar and the wolf - joaquim\n\ud83c\udfa7 artbat - tabu\n\ud83c\udfa7 natureboy flako - lonely town\n\ud83c\udfa7 pink floyd - shine on you crazy diamond, pts. 1-5\n\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\nfacebook: https://facebook.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\ninstagram: https://instagram.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\n\n===================================\n\n140journos her g\u00fcn, t\u00fcrkiye\u2019de ya\u015fanan geli\u015fmeleri telefonunuza kadar getiriyor. g\u00fcnl\u00fck whatsapp yay\u0131n\u0131m\u0131za \u00fccretsiz abone olmak i\u00e7in:\n\nwhatsapp\u2019tan \u201c140journos\u201d yaz\u0131n ve 0536 499 66 09 numaral\u0131 telefona g\u00f6nderin veya linke t\u0131klay\u0131n: https://api.whatsapp.com/send?phone=905364996609&text=140journos&source&data\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n. \n\n#spor #boks #altyap\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr",
                "viewCount": "337999",
                "likeCount": "10057",
                "dislikeCount": "276",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "834",
                "duration": "PT20M35S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "TdVj8cxEcx0": {
                "publishedAt": "2018-11-02T17:38:37Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "devlerin a\u015fk\u0131: b\u00f6l\u00fcm 1 - piknik",
                "description": "yeni b\u00f6l\u00fcmlerin blutv\u2019de yay\u0131nlanaca\u011f\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenen levon ve burak; kutlama yaparken sponsorlar\u0131n\u0131 ar\u0131yor. devlerin mangals\u0131z ve kusursuz piknik sofras\u0131na, yemek tarihinden mimariye uzanan koyu bir muhabbet e\u015flik ediyor.\n\ndevlerin a\u015fk\u0131\n\nbirinci b\u00f6l\u00fcm: piknik\n\n\ud83c\udfa7 ahmed malek - tape 19.11\n\ud83c\udfa7 soner ar\u0131ca - devlerin a\u015fk\u0131\n\ud83c\udfa7 ian campbell folk group - the praties the grow small\n\ud83c\udfa7 pink floyd - money\n\ud83c\udfa7 sitem hicaz - blok fl\u00fct\n\ud83c\udfa7 mehmet yaranona feat. selin yaranona & yavuz g\u00fcnal - niles yosira \n\ud83c\udfa7 carlos d'alessio - india song\n\ud83c\udfa7 mehmet yaranona - gerilim_01.wav\n\ud83c\udfa7 johannes brahms - lullaby\n\ud83c\udfa7 patrick doyle - rita skeeter\n\n===================================\n\ndevlerin a\u015fk\u0131: b\u00f6l\u00fcm 0 \u2023 https://www.youtube.com/watch?v=9b4xTCMLan0&t=0s&list=PLyyy5cNOa_nTCD-_ufqKKAPu_mPyEsxgl&index=2\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\nfacebook: https://facebook.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\ninstagram: https://instagram.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\n\n===================================\n\n140journos her g\u00fcn, t\u00fcrkiye\u2019de ya\u015fanan geli\u015fmeleri telefonunuza kadar getiriyor. g\u00fcnl\u00fck whatsapp yay\u0131n\u0131m\u0131za \u00fccretsiz abone olmak i\u00e7in:\n\nwhatsapp\u2019tan \u201c140journos\u201d yaz\u0131n ve 0536 499 66 09 numaral\u0131 telefona g\u00f6nderin veya linke t\u0131klay\u0131n: https://api.whatsapp.com/send?phone=905364996609&text=140journos&source&data\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.\n\n#piknik",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TdVj8cxEcx0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TdVj8cxEcx0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TdVj8cxEcx0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TdVj8cxEcx0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TdVj8cxEcx0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "140journos",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "haber",
                    "belgesel",
                    "e\u011flence",
                    "m\u00fczik",
                    "r\u00f6portaj",
                    "devlerin a\u015fk\u0131",
                    "piknik",
                    "levon ba\u011f\u0131\u015f",
                    "burak s\u0131rma\u00e7ekici",
                    "burak zafer s\u0131rma\u00e7ekici",
                    "ma\u00e7ka park\u0131",
                    "piknik malzemeleri",
                    "\u015farap",
                    "beyaz \u015farap",
                    "yemek tarifi",
                    "blutv"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "devlerin a\u015fk\u0131: b\u00f6l\u00fcm 1 - piknik",
                    "description": "yeni b\u00f6l\u00fcmlerin blutv\u2019de yay\u0131nlanaca\u011f\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenen levon ve burak; kutlama yaparken sponsorlar\u0131n\u0131 ar\u0131yor. devlerin mangals\u0131z ve kusursuz piknik sofras\u0131na, yemek tarihinden mimariye uzanan koyu bir muhabbet e\u015flik ediyor.\n\ndevlerin a\u015fk\u0131\n\nbirinci b\u00f6l\u00fcm: piknik\n\n\ud83c\udfa7 ahmed malek - tape 19.11\n\ud83c\udfa7 soner ar\u0131ca - devlerin a\u015fk\u0131\n\ud83c\udfa7 ian campbell folk group - the praties the grow small\n\ud83c\udfa7 pink floyd - money\n\ud83c\udfa7 sitem hicaz - blok fl\u00fct\n\ud83c\udfa7 mehmet yaranona feat. selin yaranona & yavuz g\u00fcnal - niles yosira \n\ud83c\udfa7 carlos d'alessio - india song\n\ud83c\udfa7 mehmet yaranona - gerilim_01.wav\n\ud83c\udfa7 johannes brahms - lullaby\n\ud83c\udfa7 patrick doyle - rita skeeter\n\n===================================\n\ndevlerin a\u015fk\u0131: b\u00f6l\u00fcm 0 \u2023 https://www.youtube.com/watch?v=9b4xTCMLan0&t=0s&list=PLyyy5cNOa_nTCD-_ufqKKAPu_mPyEsxgl&index=2\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\nfacebook: https://facebook.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\ninstagram: https://instagram.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\n\n===================================\n\n140journos her g\u00fcn, t\u00fcrkiye\u2019de ya\u015fanan geli\u015fmeleri telefonunuza kadar getiriyor. g\u00fcnl\u00fck whatsapp yay\u0131n\u0131m\u0131za \u00fccretsiz abone olmak i\u00e7in:\n\nwhatsapp\u2019tan \u201c140journos\u201d yaz\u0131n ve 0536 499 66 09 numaral\u0131 telefona g\u00f6nderin veya linke t\u0131klay\u0131n: https://api.whatsapp.com/send?phone=905364996609&text=140journos&source&data\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.\n\n#piknik"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr",
                "viewCount": "181305",
                "likeCount": "4998",
                "dislikeCount": "815",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "587",
                "duration": "PT23M45S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "0K42DNTRhas": {
                "publishedAt": "2018-10-26T05:00:00Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "b\u0131rakmad\u0131lar ya\u015fayay\u0131m: b\u00f6l\u00fcm 2 - bir g\u00fcn mutlaka",
                "description": "33 y\u0131l sonra bir \u00f6z\u00fcr mektubuyla serbest kalan mehmet c., cezaevinde ge\u00e7en y\u0131llar\u0131n ard\u0131ndan d\u0131\u015far\u0131da bamba\u015fka bir d\u00fcnyayla kar\u015f\u0131la\u015f\u0131yor.\n\n140journos'tan \u201cb\u0131rakmad\u0131lar ya\u015fayay\u0131m: b\u00f6l\u00fcm 2 - bir g\u00fcn mutlaka\u201c\n\n\ud83c\udfa7 tootard - roots rock jabali\n\ud83c\udfa7 gizmo varillas - paraiso\n\ud83c\udfa7 stribor kusturica and the poisoners - cane in the city of light\n\ud83c\udfa7 john williams, itzhak perlman, yo-yo ma - the chairman\u2019s waltz\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\nfacebook: https://facebook.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\ninstagram: https://instagram.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\n\n===================================\n\n140journos her g\u00fcn, t\u00fcrkiye\u2019de ya\u015fanan geli\u015fmeleri telefonunuza kadar getiriyor. g\u00fcnl\u00fck whatsapp yay\u0131n\u0131m\u0131za \u00fccretsiz abone olmak i\u00e7in:\n\nwhatsapp\u2019tan \u201c140journos\u201d yaz\u0131n ve 0536 499 66 09 numaral\u0131 telefona g\u00f6nderin veya linke t\u0131klay\u0131n: https://api.whatsapp.com/send?phone=905364996609&text=140journos&source&data\n\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0K42DNTRhas/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0K42DNTRhas/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0K42DNTRhas/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0K42DNTRhas/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0K42DNTRhas/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "140journos",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "haber",
                    "belgesel",
                    "e\u011flence",
                    "m\u00fczik",
                    "r\u00f6portaj",
                    "b\u0131rakmad\u0131lar ya\u015fayal\u0131m",
                    "33 yil su\u00e7suz hapis yatan adam",
                    "mehmet c",
                    "33 y\u0131l",
                    "bir g\u00fcn mutlaka",
                    "adalet",
                    "cezaevi",
                    "\u00f6zg\u00fcrl\u00fck",
                    "b\u0131rakmad\u0131lar ya\u015fayay\u0131m",
                    "b\u0131rakmad\u0131lar ya\u015fayay\u0131m b\u00f6l\u00fcm 2",
                    "33 y\u0131l su\u00e7suz yere hapis yatm\u0131\u015f adam",
                    "mehmet civelek",
                    "hapishane"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "b\u0131rakmad\u0131lar ya\u015fayay\u0131m: b\u00f6l\u00fcm 2 - bir g\u00fcn mutlaka",
                    "description": "33 y\u0131l sonra bir \u00f6z\u00fcr mektubuyla serbest kalan mehmet c., cezaevinde ge\u00e7en y\u0131llar\u0131n ard\u0131ndan d\u0131\u015far\u0131da bamba\u015fka bir d\u00fcnyayla kar\u015f\u0131la\u015f\u0131yor.\n\n140journos'tan \u201cb\u0131rakmad\u0131lar ya\u015fayay\u0131m: b\u00f6l\u00fcm 2 - bir g\u00fcn mutlaka\u201c\n\n\ud83c\udfa7 tootard - roots rock jabali\n\ud83c\udfa7 gizmo varillas - paraiso\n\ud83c\udfa7 stribor kusturica and the poisoners - cane in the city of light\n\ud83c\udfa7 john williams, itzhak perlman, yo-yo ma - the chairman\u2019s waltz\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\nfacebook: https://facebook.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\ninstagram: https://instagram.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\n\n===================================\n\n140journos her g\u00fcn, t\u00fcrkiye\u2019de ya\u015fanan geli\u015fmeleri telefonunuza kadar getiriyor. g\u00fcnl\u00fck whatsapp yay\u0131n\u0131m\u0131za \u00fccretsiz abone olmak i\u00e7in:\n\nwhatsapp\u2019tan \u201c140journos\u201d yaz\u0131n ve 0536 499 66 09 numaral\u0131 telefona g\u00f6nderin veya linke t\u0131klay\u0131n: https://api.whatsapp.com/send?phone=905364996609&text=140journos&source&data\n\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr",
                "viewCount": "3115089",
                "likeCount": "98498",
                "dislikeCount": "1177",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5582",
                "duration": "PT9M38S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "-TPzt41k3Ug": {
                "publishedAt": "2018-10-22T15:47:57Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "[yak\u0131nda] bu ikiliye dikkat: 140journos/\u015fokopop",
                "description": "8 ayd\u0131r ilgiyle takip etti\u011fimiz, ezberleri bozarak bamba\u015fka bir magazin anlat\u0131s\u0131 getiren \u015fokopop, art\u0131k 140journos\u2019ta!\n\n\"t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in\", t\u00fcrkiye\u2019nin pop\u00fcler k\u00fclt\u00fcr ve magazin d\u00fcnyas\u0131na da bakt\u0131\u011f\u0131m\u0131z yepyeni video ve ara\u015ft\u0131rmalar yak\u0131nda.\n\n\ud83c\udfa7 raggio di luna (moon ray) - comanchero\n\ud83c\udfa7 dj boring - winona\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\nfacebook: https://facebook.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\ninstagram: https://instagram.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\n\n===================================\n\n140journos her g\u00fcn, t\u00fcrkiye\u2019de ya\u015fanan geli\u015fmeleri telefonunuza kadar getiriyor. g\u00fcnl\u00fck whatsapp yay\u0131n\u0131m\u0131za \u00fccretsiz abone olmak i\u00e7in:\n\nwhatsapp\u2019tan \u201c140journos\u201d yaz\u0131n ve 0536 499 66 09 numaral\u0131 telefona g\u00f6nderin veya linke t\u0131klay\u0131n: https://api.whatsapp.com/send?phone=905364996609&text=140journos&source&data\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-TPzt41k3Ug/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-TPzt41k3Ug/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-TPzt41k3Ug/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-TPzt41k3Ug/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-TPzt41k3Ug/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "140journos",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "haber",
                    "belgesel",
                    "e\u011flence",
                    "m\u00fczik",
                    "r\u00f6portaj",
                    "\u015fokopop",
                    "\u015fok o pop",
                    "magazin",
                    "\u00e7ukur",
                    "magazin \u00e7ukuru",
                    "bu ikiliye dikkat",
                    "banu alkan",
                    "comanchero",
                    "\u015famdan",
                    "pop\u00fcler k\u00fclt\u00fcr"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "[yak\u0131nda] bu ikiliye dikkat: 140journos/\u015fokopop",
                    "description": "8 ayd\u0131r ilgiyle takip etti\u011fimiz, ezberleri bozarak bamba\u015fka bir magazin anlat\u0131s\u0131 getiren \u015fokopop, art\u0131k 140journos\u2019ta!\n\n\"t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in\", t\u00fcrkiye\u2019nin pop\u00fcler k\u00fclt\u00fcr ve magazin d\u00fcnyas\u0131na da bakt\u0131\u011f\u0131m\u0131z yepyeni video ve ara\u015ft\u0131rmalar yak\u0131nda.\n\n\ud83c\udfa7 raggio di luna (moon ray) - comanchero\n\ud83c\udfa7 dj boring - winona\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\nfacebook: https://facebook.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\ninstagram: https://instagram.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\n\n===================================\n\n140journos her g\u00fcn, t\u00fcrkiye\u2019de ya\u015fanan geli\u015fmeleri telefonunuza kadar getiriyor. g\u00fcnl\u00fck whatsapp yay\u0131n\u0131m\u0131za \u00fccretsiz abone olmak i\u00e7in:\n\nwhatsapp\u2019tan \u201c140journos\u201d yaz\u0131n ve 0536 499 66 09 numaral\u0131 telefona g\u00f6nderin veya linke t\u0131klay\u0131n: https://api.whatsapp.com/send?phone=905364996609&text=140journos&source&data\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr",
                "viewCount": "113664",
                "likeCount": "3414",
                "dislikeCount": "84",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "251",
                "duration": "PT1M29S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "sd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "g3waN1MGgXE": {
                "publishedAt": "2018-10-19T18:05:09Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "avukatl\u0131k",
                "description": "b\u00fcy\u00fck beklentiler ve hayallerle mezun olan gen\u00e7 avukatlar, mesle\u011fin ilk y\u0131llar\u0131nda ger\u00e7eklerle kar\u015f\u0131la\u015f\u0131yor. avukatlar\u0131n toplumdaki alg\u0131s\u0131 ve yarg\u0131lama s\u00fcre\u00e7lerindeki d\u00f6n\u00fc\u015fen rol\u00fc, meslek sahiplerini nas\u0131l etkiliyor?\n\n140journos'tan \u201cavukatl\u0131k\u201c\n\n\ud83c\udfa7 surkin - tiger rhythm \n\ud83c\udfa7 throwing snow - avarice\n\ud83c\udfa7 nekropsi - ebo 1998\n\ud83c\udfa7 ten walls - when muses return\n\ud83c\udfa7 tigran hamasyan - rays of light\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\nfacebook: https://facebook.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\ninstagram: https://instagram.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\n\n===================================\n\n140journos her g\u00fcn, t\u00fcrkiye\u2019de ya\u015fanan geli\u015fmeleri telefonunuza kadar getiriyor. g\u00fcnl\u00fck whatsapp yay\u0131n\u0131m\u0131za \u00fccretsiz abone olmak i\u00e7in:\n\nwhatsapp\u2019tan \u201c140journos\u201d yaz\u0131n ve 0536 499 66 09 numaral\u0131 telefona g\u00f6nderin veya linke t\u0131klay\u0131n: https://api.whatsapp.com/send?phone=905364996609&text=140journos&source&data\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g3waN1MGgXE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g3waN1MGgXE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g3waN1MGgXE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g3waN1MGgXE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g3waN1MGgXE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "140journos",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "haber",
                    "belgesel",
                    "e\u011flence",
                    "m\u00fczik",
                    "r\u00f6portaj",
                    "avukat",
                    "avukatl\u0131k",
                    "hukuk",
                    "baro",
                    "baro se\u00e7imi",
                    "hukuki dan\u0131\u015fmanl\u0131k",
                    "savunma",
                    "mahkeme",
                    "hukuk b\u00fcrosu",
                    "adliye",
                    "\u00e7a\u011flayan"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "avukatl\u0131k",
                    "description": "b\u00fcy\u00fck beklentiler ve hayallerle mezun olan gen\u00e7 avukatlar, mesle\u011fin ilk y\u0131llar\u0131nda ger\u00e7eklerle kar\u015f\u0131la\u015f\u0131yor. avukatlar\u0131n toplumdaki alg\u0131s\u0131 ve yarg\u0131lama s\u00fcre\u00e7lerindeki d\u00f6n\u00fc\u015fen rol\u00fc, meslek sahiplerini nas\u0131l etkiliyor?\n\n140journos'tan \u201cavukatl\u0131k\u201c\n\n\ud83c\udfa7 surkin - tiger rhythm \n\ud83c\udfa7 throwing snow - avarice\n\ud83c\udfa7 nekropsi - ebo 1998\n\ud83c\udfa7 ten walls - when muses return\n\ud83c\udfa7 tigran hamasyan - rays of light\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\nfacebook: https://facebook.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\ninstagram: https://instagram.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\n\n===================================\n\n140journos her g\u00fcn, t\u00fcrkiye\u2019de ya\u015fanan geli\u015fmeleri telefonunuza kadar getiriyor. g\u00fcnl\u00fck whatsapp yay\u0131n\u0131m\u0131za \u00fccretsiz abone olmak i\u00e7in:\n\nwhatsapp\u2019tan \u201c140journos\u201d yaz\u0131n ve 0536 499 66 09 numaral\u0131 telefona g\u00f6nderin veya linke t\u0131klay\u0131n: https://api.whatsapp.com/send?phone=905364996609&text=140journos&source&data\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr",
                "viewCount": "837871",
                "likeCount": "21634",
                "dislikeCount": "693",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2810",
                "duration": "PT16M46S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "W0WqkUkbnTE": {
                "publishedAt": "2018-10-15T15:18:53Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "de\u011fi\u015fen e\u011flence end\u00fcstrisi",
                "description": "siyasi ve toplumsal dinamikler e\u011flence anlay\u0131\u015f\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirirken, son y\u0131llarda \u201criskli\u201d g\u00f6r\u00fclen e\u011flence yat\u0131r\u0131mlar\u0131 da farkl\u0131 sekt\u00f6rlere kay\u0131yor. b\u00fcy\u00fck\u015fehirlerdeki e\u011flence k\u00fclt\u00fcr\u00fc, destinasyon festivalleriyle alternatif lokasyonlara yay\u0131l\u0131rken; end\u00fcstrinin el de\u011fi\u015ftirmesi sonras\u0131 t\u00fcrkiye\u2019nin k\u00fclt\u00fcr-sanat d\u00fcnyas\u0131 bu d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcmden nas\u0131l etkileniyor?\n\n140journos'tan \u201cde\u011fi\u015fen e\u011flence end\u00fcstrisi\u201c\n\n\ud83c\udfa7 apollo 440 - stop the rock\n\ud83c\udfa7 david august - agatha\n\ud83c\udfa7 hugo kant - low gravity\n\ud83c\udfa7 valentin stip - nwia\n\ud83c\udfa7 moderat - this time\n\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\nfacebook: https://facebook.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\ninstagram: https://instagram.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\n\n===================================\n\n140journos her g\u00fcn, t\u00fcrkiye\u2019de ya\u015fanan geli\u015fmeleri telefonunuza kadar getiriyor. g\u00fcnl\u00fck whatsapp yay\u0131n\u0131m\u0131za \u00fccretsiz abone olmak i\u00e7in:\n\nwhatsapp\u2019tan \u201c140journos\u201d yaz\u0131n ve 0536 499 66 09 numaral\u0131 telefona g\u00f6nderin veya linke t\u0131klay\u0131n: https://api.whatsapp.com/send?phone=905364996609&text=140journos&source&data\n\n===================================\n\nsizin i\u00e7in se\u00e7ti\u011fimiz, ilginizi \u00e7ekebilecek 140journos videolar\u0131\n\n\u2023 caz ve dahas\u0131: caz m\u00fczi\u011fin t\u00fcrkiye'deki yolculu\u011fu - https://www.youtube.com/watch?v=j7A0eyEpYBc\n\u2023 profil: \u015fehirden ka\u00e7anlar - https://www.youtube.com/watch?v=x3_adurXyBI\n\u2023 gezi park\u0131 eylemlerinin 5. y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc: https://www.youtube.com/watch?v=_UL6GcpJrn0\n\u2023 yabanc\u0131lar\u0131n g\u00f6z\u00fcnden t\u00fcrkiye: https://www.youtube.com/watch?v=Y8MzpFkZukw\n\u2023 kendine has semt: bomonti - https://www.youtube.com/watch?v=V7BBPHFjiXk\n\u2023 yeni salg\u0131n: startup - https://www.youtube.com/watch?v=7PMvex5PZF0\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W0WqkUkbnTE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W0WqkUkbnTE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W0WqkUkbnTE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W0WqkUkbnTE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W0WqkUkbnTE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "140journos",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "haber",
                    "belgesel",
                    "e\u011flence",
                    "m\u00fczik",
                    "r\u00f6portaj",
                    "e\u011flence end\u00fcstrisi",
                    "zorlu",
                    "zorlu psm",
                    "sonar",
                    "sonar istanbul",
                    "babylon",
                    "istanbul caz festivali",
                    "bozcaada caz festivali",
                    "konser",
                    "canl\u0131 performans",
                    "babylon istanbul",
                    "pozitif",
                    "bomontiada",
                    "gece hayat\u0131",
                    "uniq",
                    "wolksvagen arena",
                    "festival",
                    "m\u00fczik festivali",
                    "rock n coke",
                    "eski bayramlar",
                    "par\u00e7alanma",
                    "de\u011fi\u015fen e\u011flence end\u00fcstrisi"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "de\u011fi\u015fen e\u011flence end\u00fcstrisi",
                    "description": "siyasi ve toplumsal dinamikler e\u011flence anlay\u0131\u015f\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirirken, son y\u0131llarda \u201criskli\u201d g\u00f6r\u00fclen e\u011flence yat\u0131r\u0131mlar\u0131 da farkl\u0131 sekt\u00f6rlere kay\u0131yor. b\u00fcy\u00fck\u015fehirlerdeki e\u011flence k\u00fclt\u00fcr\u00fc, destinasyon festivalleriyle alternatif lokasyonlara yay\u0131l\u0131rken; end\u00fcstrinin el de\u011fi\u015ftirmesi sonras\u0131 t\u00fcrkiye\u2019nin k\u00fclt\u00fcr-sanat d\u00fcnyas\u0131 bu d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcmden nas\u0131l etkileniyor?\n\n140journos'tan \u201cde\u011fi\u015fen e\u011flence end\u00fcstrisi\u201c\n\n\ud83c\udfa7 apollo 440 - stop the rock\n\ud83c\udfa7 david august - agatha\n\ud83c\udfa7 hugo kant - low gravity\n\ud83c\udfa7 valentin stip - nwia\n\ud83c\udfa7 moderat - this time\n\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\nfacebook: https://facebook.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\ninstagram: https://instagram.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\n\n===================================\n\n140journos her g\u00fcn, t\u00fcrkiye\u2019de ya\u015fanan geli\u015fmeleri telefonunuza kadar getiriyor. g\u00fcnl\u00fck whatsapp yay\u0131n\u0131m\u0131za \u00fccretsiz abone olmak i\u00e7in:\n\nwhatsapp\u2019tan \u201c140journos\u201d yaz\u0131n ve 0536 499 66 09 numaral\u0131 telefona g\u00f6nderin veya linke t\u0131klay\u0131n: https://api.whatsapp.com/send?phone=905364996609&text=140journos&source&data\n\n===================================\n\nsizin i\u00e7in se\u00e7ti\u011fimiz, ilginizi \u00e7ekebilecek 140journos videolar\u0131\n\n\u2023 caz ve dahas\u0131: caz m\u00fczi\u011fin t\u00fcrkiye'deki yolculu\u011fu - https://www.youtube.com/watch?v=j7A0eyEpYBc\n\u2023 profil: \u015fehirden ka\u00e7anlar - https://www.youtube.com/watch?v=x3_adurXyBI\n\u2023 gezi park\u0131 eylemlerinin 5. y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc: https://www.youtube.com/watch?v=_UL6GcpJrn0\n\u2023 yabanc\u0131lar\u0131n g\u00f6z\u00fcnden t\u00fcrkiye: https://www.youtube.com/watch?v=Y8MzpFkZukw\n\u2023 kendine has semt: bomonti - https://www.youtube.com/watch?v=V7BBPHFjiXk\n\u2023 yeni salg\u0131n: startup - https://www.youtube.com/watch?v=7PMvex5PZF0\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr",
                "viewCount": "511318",
                "likeCount": "13868",
                "dislikeCount": "630",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1223",
                "duration": "PT16M12S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "FINtIe23Hu0": {
                "publishedAt": "2018-10-07T18:53:01Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "penis haritas\u0131: t\u00fcrkiye'nin penis boyu ortalamalar\u0131",
                "description": "t\u00fcrkiye\u2019nin 81 ilinin penis \u00f6l\u00e7\u00fclerini ortaya koyan \u00f6znel bir ara\u015ft\u0131rma, \u00e7o\u011fu zaman cinsel \u00fcst\u00fcnl\u00fck g\u00f6stergesi olarak d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fclen penis boyunun; erkeklerin davran\u0131\u015f bi\u00e7imleri, ki\u015filikleri ya da d\u00fcnya g\u00f6r\u00fc\u015fleri \u00fczerinde de etkili olabilece\u011fini \u00f6ne s\u00fcr\u00fcyor.\n\nkonuyu, enine boyuna masaya yat\u0131r\u0131yoruz.\n\n140journos'tan \u201cpenis haritas\u0131\u201c\n\n\ud83c\udfa7 apollo brown - choices\n\ud83c\udfa7 mr. oizo - cut dick\n\ud83c\udfa7 chateau mormont - the maze (chrome canyon remix)\n\ud83c\udfa7 modeselektor - happy birthday!\n\ud83c\udfa7 sunstroke project & olia tira - run away (ya da EPIC SAX GUY)\n\n===================================\n\n\"penis haritas\u0131\" s\u00f6zl\u00fc\u011f\u00fc\n\n- la\u00e7ovari: mask\u00fclen\n- lubunya: pasif e\u015fcinsel\n- \u00e7arka \u00e7\u0131kmak: sokakta dola\u015fmak \u201caranmak\u201d\n- similya: penis\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\n\n===================================\n\n140journos her g\u00fcn, t\u00fcrkiye\u2019de ya\u015fanan geli\u015fmeleri telefonunuza kadar getiriyor. g\u00fcnl\u00fck whatsapp yay\u0131n\u0131m\u0131za \u00fccretsiz abone olmak i\u00e7in:\n\nwhatsapp\u2019tan \u201c140journos\u201d yaz\u0131n ve 0536 499 66 09 numaral\u0131 telefona g\u00f6nderin veya linke t\u0131klay\u0131n: https://api.whatsapp.com/send?phone=905364996609&text=140journos&source&data\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.\n\n===================================\n\n#t\u00fcrkiye #penisharitas\u0131 #nerelisin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FINtIe23Hu0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FINtIe23Hu0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FINtIe23Hu0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FINtIe23Hu0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FINtIe23Hu0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "140journos",
                    "turkey",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "documentary",
                    "belgesel",
                    "haber",
                    "news",
                    "entertainment",
                    "penis haritas\u0131",
                    "penis",
                    "seks",
                    "seks haritas\u0131",
                    "istanbul lgbt",
                    "penis boyu",
                    "penis kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131",
                    "penis uzunlu\u011fu",
                    "cinsellik",
                    "seks i\u015f\u00e7ili\u011fi",
                    "ili\u015fkiler",
                    "ideoloji",
                    "fa\u015fizm",
                    "milliyet\u00e7ilik",
                    "sek\u00fcler",
                    "muhafazakarl\u0131k",
                    "t\u00fcrkiye'nin penis boyu ortalamas\u0131",
                    "t\u00fcrkiye'nin penis boyu ortalamalar\u0131",
                    "bdsm",
                    "140journos bdsm"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "penis haritas\u0131: t\u00fcrkiye'nin penis boyu ortalamalar\u0131",
                    "description": "t\u00fcrkiye\u2019nin 81 ilinin penis \u00f6l\u00e7\u00fclerini ortaya koyan \u00f6znel bir ara\u015ft\u0131rma, \u00e7o\u011fu zaman cinsel \u00fcst\u00fcnl\u00fck g\u00f6stergesi olarak d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fclen penis boyunun; erkeklerin davran\u0131\u015f bi\u00e7imleri, ki\u015filikleri ya da d\u00fcnya g\u00f6r\u00fc\u015fleri \u00fczerinde de etkili olabilece\u011fini \u00f6ne s\u00fcr\u00fcyor.\n\nkonuyu, enine boyuna masaya yat\u0131r\u0131yoruz.\n\n140journos'tan \u201cpenis haritas\u0131\u201c\n\n\ud83c\udfa7 apollo brown - choices\n\ud83c\udfa7 mr. oizo - cut dick\n\ud83c\udfa7 chateau mormont - the maze (chrome canyon remix)\n\ud83c\udfa7 modeselektor - happy birthday!\n\ud83c\udfa7 sunstroke project & olia tira - run away (ya da EPIC SAX GUY)\n\n===================================\n\n\"penis haritas\u0131\" s\u00f6zl\u00fc\u011f\u00fc\n\n- la\u00e7ovari: mask\u00fclen\n- lubunya: pasif e\u015fcinsel\n- \u00e7arka \u00e7\u0131kmak: sokakta dola\u015fmak \u201caranmak\u201d\n- similya: penis\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\ninstagram: https://instagram.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\nfacebook: https://facebook.com/140journos\n\n===================================\n\n140journos her g\u00fcn, t\u00fcrkiye\u2019de ya\u015fanan geli\u015fmeleri telefonunuza kadar getiriyor. g\u00fcnl\u00fck whatsapp yay\u0131n\u0131m\u0131za \u00fccretsiz abone olmak i\u00e7in:\n\nwhatsapp\u2019tan \u201c140journos\u201d yaz\u0131n ve 0536 499 66 09 numaral\u0131 telefona g\u00f6nderin veya linke t\u0131klay\u0131n: https://api.whatsapp.com/send?phone=905364996609&text=140journos&source&data\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.\n\n===================================\n\n#t\u00fcrkiye #penisharitas\u0131 #nerelisin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr",
                "viewCount": "1440814",
                "likeCount": "15417",
                "dislikeCount": "10044",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3861",
                "duration": "PT11M45S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {
                    "ytRating": "ytAgeRestricted"
                },
                "projection": "rectangular"
            },
            "5oRd75QcTh4": {
                "publishedAt": "2018-10-04T10:11:32Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "yeni salg\u0131n: start-up [b\u00f6l\u00fcm 2: kan ter g\u00f6zya\u015f\u0131]",
                "description": "kimse kolay olaca\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6ylemedi. \u201cyeni salg\u0131n: start-up\u201d serisinin 2. b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde, giri\u015fimcilerin \"kan, ter, g\u00f6zya\u015f\u0131\" dolu hikayelerini dinliyor ve ki\u015fisel deneyimleri \u00fczerinden \u201ct\u00fcrkiye\u2019den silikon vadisi \u00e7\u0131kar m\u0131?\u201d sorusuna cevap ar\u0131yoruz.\n\n140journos'tan \u201cyeni salg\u0131n: start-up\u201c\nb\u00f6l\u00fcm 2: kan ter g\u00f6zya\u015f\u0131\nhttps://140journos.com/yeni-salg%C4%B1n-start-up-d5eeb909fc3c\n\nserinin 1. b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc izlemeyenler i\u00e7in: https://www.youtube.com/watch?v=7PMvex5PZF0\n\ns\u00f6zl\u00fck:\n\nbig four: \u201cd\u00f6rt b\u00fcy\u00fck\u201d\nd\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck muhasebe \u015firketleri olan deloitte, pricewaterhousecoopers, ernst & young ve kpmg i\u00e7in i\u015f d\u00fcnyas\u0131nda kullan\u0131lan ifade.\n\ncrowdfunding: \u201ckitlesel fonlama\u201d\ninternet ile birlikte yayg\u0131nl\u0131k kazanan, tek bir ki\u015fi taraf\u0131ndan de\u011fil, bir\u00e7ok kat\u0131l\u0131mc\u0131n\u0131n k\u00fc\u00e7\u00fck mebla\u011flar koymak suretiyle finansman yaratmas\u0131.\n\nortodontik aparey: \u201ca\u011f\u0131z tedavisi i\u00e7in kullan\u0131lan ayg\u0131t\u201d\ndi\u015f ve \u00e7ene bozuklu\u011fu \u00fczerine uzmanla\u015fan ortodonti alan\u0131nda tedavi i\u00e7in kullan\u0131lan her t\u00fcrl\u00fc t\u0131bbi gere\u00e7.\n\ncatering: \u201cyiyecek-i\u00e7ecek tedari\u011fi\u201d\ntoplu yemek tedari\u011fi ve yemekli organizasyon hizmeti alan\u0131nda olu\u015fan sekt\u00f6r.\n\ntraction: \u201cyol tutu\u015f\u201d\nbir giri\u015fimin, sundu\u011fu \u00fcr\u00fcn ve hizmetin sat\u0131\u015f\u0131nda yakalad\u0131\u011f\u0131, pazarda g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc kabul ile ilgili bir g\u00f6sterge, tempo.\n\nfake it \u2019till you make it\nba\u015far\u0131ya ula\u015fana kadar onu elde etmi\u015f\u00e7esine bir \u00f6zg\u00fcvenle hareket etmeyi, sonu\u00e7ta bu \u00f6zg\u00fcvenin ger\u00e7ek ba\u015far\u0131 getirece\u011fini ifade eden \u00f6zl\u00fc s\u00f6z.\n\nnetwork: \u201cprofesyonel i\u015f a\u011f\u0131\u201d\ni\u015f yapmak amac\u0131yla profesyonel anlamda tan\u0131\u015f\u0131kl\u0131k ve temas kurulan insanlardan olu\u015fan a\u011f.\n\ncurrency: \u201cpara birimi\u201d\nbir devletin para i\u00e7in kabul etti\u011fi de\u011fer ve eder \u00f6l\u00e7\u00fcs\u00fc.\n\nexit: \u201c\u00e7\u0131k\u0131\u015f yapmak\u201d\nbir giri\u015fimci ya da yat\u0131r\u0131mc\u0131n\u0131n, belirli bir yat\u0131r\u0131ma ve kazan\u0131ma ula\u015fmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan giri\u015fimden ayr\u0131lmas\u0131.\n\n\ud83c\udfa7 work bitch - britney spears\n\ud83c\udfa7 singing game - sabo\n\ud83c\udfa7 1997 - rompasso\n\ud83c\udfa7glogauer - luca musto & florian rietze\n\ud83c\udfa7shard (ft. lawrence hart) - george fitzgerald\n\ud83c\udfa7stretch your face - tobacco\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\nfacebook: https://facebook.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\ninstagram: https://instagram.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\n\n===================================\n\n140journos her g\u00fcn, t\u00fcrkiye\u2019de ya\u015fanan geli\u015fmeleri telefonunuza kadar getiriyor. g\u00fcnl\u00fck whatsapp yay\u0131n\u0131m\u0131za \u00fccretsiz abone olmak i\u00e7in:\n\nwhatsapp\u2019tan \u201c140journos\u201d yaz\u0131n ve 0536 499 66 09 numaral\u0131 telefona g\u00f6nderin veya linke t\u0131klay\u0131n: https://api.whatsapp.com/send?phone=905364996609&text=140journos&source&data\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5oRd75QcTh4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5oRd75QcTh4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5oRd75QcTh4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5oRd75QcTh4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5oRd75QcTh4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "140journos",
                    "turkey",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "documentary",
                    "belgesel",
                    "haber",
                    "news",
                    "entertainment",
                    "startup",
                    "giri\u015fimcilik",
                    "giri\u015fim d\u00fcnyas\u0131",
                    "giri\u015fimler",
                    "t\u00fcrk giri\u015fimler",
                    "faladdin",
                    "onedio",
                    "startup istanbul",
                    "startup nas\u0131l kurulur",
                    "startup kurmak",
                    "te\u015fvik",
                    "kosgeb",
                    "kosgep",
                    "\u015firket a\u00e7mak",
                    "kobi"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "yeni salg\u0131n: start-up [b\u00f6l\u00fcm 2: kan ter g\u00f6zya\u015f\u0131]",
                    "description": "kimse kolay olaca\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6ylemedi. \u201cyeni salg\u0131n: start-up\u201d serisinin 2. b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde, giri\u015fimcilerin \"kan, ter, g\u00f6zya\u015f\u0131\" dolu hikayelerini dinliyor ve ki\u015fisel deneyimleri \u00fczerinden \u201ct\u00fcrkiye\u2019den silikon vadisi \u00e7\u0131kar m\u0131?\u201d sorusuna cevap ar\u0131yoruz.\n\n140journos'tan \u201cyeni salg\u0131n: start-up\u201c\nb\u00f6l\u00fcm 2: kan ter g\u00f6zya\u015f\u0131\nhttps://140journos.com/yeni-salg%C4%B1n-start-up-d5eeb909fc3c\n\nserinin 1. b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc izlemeyenler i\u00e7in: https://www.youtube.com/watch?v=7PMvex5PZF0\n\ns\u00f6zl\u00fck:\n\nbig four: \u201cd\u00f6rt b\u00fcy\u00fck\u201d\nd\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck muhasebe \u015firketleri olan deloitte, pricewaterhousecoopers, ernst & young ve kpmg i\u00e7in i\u015f d\u00fcnyas\u0131nda kullan\u0131lan ifade.\n\ncrowdfunding: \u201ckitlesel fonlama\u201d\ninternet ile birlikte yayg\u0131nl\u0131k kazanan, tek bir ki\u015fi taraf\u0131ndan de\u011fil, bir\u00e7ok kat\u0131l\u0131mc\u0131n\u0131n k\u00fc\u00e7\u00fck mebla\u011flar koymak suretiyle finansman yaratmas\u0131.\n\nortodontik aparey: \u201ca\u011f\u0131z tedavisi i\u00e7in kullan\u0131lan ayg\u0131t\u201d\ndi\u015f ve \u00e7ene bozuklu\u011fu \u00fczerine uzmanla\u015fan ortodonti alan\u0131nda tedavi i\u00e7in kullan\u0131lan her t\u00fcrl\u00fc t\u0131bbi gere\u00e7.\n\ncatering: \u201cyiyecek-i\u00e7ecek tedari\u011fi\u201d\ntoplu yemek tedari\u011fi ve yemekli organizasyon hizmeti alan\u0131nda olu\u015fan sekt\u00f6r.\n\ntraction: \u201cyol tutu\u015f\u201d\nbir giri\u015fimin, sundu\u011fu \u00fcr\u00fcn ve hizmetin sat\u0131\u015f\u0131nda yakalad\u0131\u011f\u0131, pazarda g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc kabul ile ilgili bir g\u00f6sterge, tempo.\n\nfake it \u2019till you make it\nba\u015far\u0131ya ula\u015fana kadar onu elde etmi\u015f\u00e7esine bir \u00f6zg\u00fcvenle hareket etmeyi, sonu\u00e7ta bu \u00f6zg\u00fcvenin ger\u00e7ek ba\u015far\u0131 getirece\u011fini ifade eden \u00f6zl\u00fc s\u00f6z.\n\nnetwork: \u201cprofesyonel i\u015f a\u011f\u0131\u201d\ni\u015f yapmak amac\u0131yla profesyonel anlamda tan\u0131\u015f\u0131kl\u0131k ve temas kurulan insanlardan olu\u015fan a\u011f.\n\ncurrency: \u201cpara birimi\u201d\nbir devletin para i\u00e7in kabul etti\u011fi de\u011fer ve eder \u00f6l\u00e7\u00fcs\u00fc.\n\nexit: \u201c\u00e7\u0131k\u0131\u015f yapmak\u201d\nbir giri\u015fimci ya da yat\u0131r\u0131mc\u0131n\u0131n, belirli bir yat\u0131r\u0131ma ve kazan\u0131ma ula\u015fmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan giri\u015fimden ayr\u0131lmas\u0131.\n\n\ud83c\udfa7 work bitch - britney spears\n\ud83c\udfa7 singing game - sabo\n\ud83c\udfa7 1997 - rompasso\n\ud83c\udfa7glogauer - luca musto & florian rietze\n\ud83c\udfa7shard (ft. lawrence hart) - george fitzgerald\n\ud83c\udfa7stretch your face - tobacco\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\nfacebook: https://facebook.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\ninstagram: https://instagram.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\n\n===================================\n\n140journos her g\u00fcn, t\u00fcrkiye\u2019de ya\u015fanan geli\u015fmeleri telefonunuza kadar getiriyor. g\u00fcnl\u00fck whatsapp yay\u0131n\u0131m\u0131za \u00fccretsiz abone olmak i\u00e7in:\n\nwhatsapp\u2019tan \u201c140journos\u201d yaz\u0131n ve 0536 499 66 09 numaral\u0131 telefona g\u00f6nderin veya linke t\u0131klay\u0131n: https://api.whatsapp.com/send?phone=905364996609&text=140journos&source&data\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr",
                "viewCount": "361741",
                "likeCount": "11741",
                "dislikeCount": "200",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "792",
                "duration": "PT13M47S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "MYCMF1K-D3o": {
                "publishedAt": "2018-09-27T19:38:29Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "b\u0131rakmad\u0131lar ya\u015fayay\u0131m [b\u00f6l\u00fcm 1]: 33 y\u0131l 9 ay 17 g\u00fcn 11 saat",
                "description": "mehmet c., bir g\u00fcn bilmedi\u011fi bir su\u00e7la tutuklan\u0131yor ve 33 y\u0131l 9 ay 17 g\u00fcn 11 saat sonra gelen \u00f6z\u00fcr yaz\u0131s\u0131yla tahliye ediliyor.\n\nkafkaesk bir b\u00fcrokrasi \u00e7\u0131kmaz\u0131.\n\n140journos'tan \u201cb\u0131rakmad\u0131lar ya\u015fayay\u0131m\u201c\nb\u00f6l\u00fcm 1: 33 y\u0131l 9 ay 17 g\u00fcn 11 saat\n\n\ud83c\udfa7 andre rieu, anthony hopkins - and the waltz goes on\n\ud83c\udfa7 mike lazarev, arovane - footsteps\n\ud83c\udfa7 slow meadow - the tragedy of the commons\n\ud83c\udfa7 chilly gonzalez - blizzard in b flat minor\n\ud83c\udfa7 jo yeong wook - farewell, my love\n\n\ud83d\udcf8 canon c200 ile \u00e7ekildi\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\nfacebook: https://facebook.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\ninstagram: https://instagram.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\n\n===================================\n\n140journos her g\u00fcn, t\u00fcrkiye\u2019de ya\u015fanan geli\u015fmeleri telefonunuza kadar getiriyor. g\u00fcnl\u00fck whatsapp yay\u0131n\u0131m\u0131za \u00fccretsiz abone olmak i\u00e7in:\n\nwhatsapp\u2019tan \u201c140journos\u201d yaz\u0131n ve 0536 499 66 09 numaral\u0131 telefona g\u00f6nderin veya linke t\u0131klay\u0131n: https://api.whatsapp.com/send?phone=905364996609&text=140journos&source&data\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MYCMF1K-D3o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MYCMF1K-D3o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MYCMF1K-D3o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MYCMF1K-D3o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MYCMF1K-D3o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "140journos",
                    "turkey",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "documentary",
                    "belgesel",
                    "haber",
                    "news",
                    "entertainment",
                    "b\u0131rakmad\u0131lar ya\u015fayay\u0131m",
                    "mehmet civelek",
                    "pardon",
                    "pardon filmi",
                    "mehmet c",
                    "r\u00f6portaj",
                    "profil",
                    "adalet",
                    "cezaevi",
                    "33 y\u0131l",
                    "kader mahkumu",
                    "33 y\u0131l hapis yatan adam",
                    "33 y\u0131l 9 ay 17 g\u00fcn 11 saat",
                    "b\u0131rakmad\u0131lar ya\u015fayal\u0131m"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "b\u0131rakmad\u0131lar ya\u015fayay\u0131m [b\u00f6l\u00fcm 1]: 33 y\u0131l 9 ay 17 g\u00fcn 11 saat",
                    "description": "mehmet c., bir g\u00fcn bilmedi\u011fi bir su\u00e7la tutuklan\u0131yor ve 33 y\u0131l 9 ay 17 g\u00fcn 11 saat sonra gelen \u00f6z\u00fcr yaz\u0131s\u0131yla tahliye ediliyor.\n\nkafkaesk bir b\u00fcrokrasi \u00e7\u0131kmaz\u0131.\n\n140journos'tan \u201cb\u0131rakmad\u0131lar ya\u015fayay\u0131m\u201c\nb\u00f6l\u00fcm 1: 33 y\u0131l 9 ay 17 g\u00fcn 11 saat\n\n\ud83c\udfa7 andre rieu, anthony hopkins - and the waltz goes on\n\ud83c\udfa7 mike lazarev, arovane - footsteps\n\ud83c\udfa7 slow meadow - the tragedy of the commons\n\ud83c\udfa7 chilly gonzalez - blizzard in b flat minor\n\ud83c\udfa7 jo yeong wook - farewell, my love\n\n\ud83d\udcf8 canon c200 ile \u00e7ekildi\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\nfacebook: https://facebook.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\ninstagram: https://instagram.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\n\n===================================\n\n140journos her g\u00fcn, t\u00fcrkiye\u2019de ya\u015fanan geli\u015fmeleri telefonunuza kadar getiriyor. g\u00fcnl\u00fck whatsapp yay\u0131n\u0131m\u0131za \u00fccretsiz abone olmak i\u00e7in:\n\nwhatsapp\u2019tan \u201c140journos\u201d yaz\u0131n ve 0536 499 66 09 numaral\u0131 telefona g\u00f6nderin veya linke t\u0131klay\u0131n: https://api.whatsapp.com/send?phone=905364996609&text=140journos&source&data\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr",
                "viewCount": "2553771",
                "likeCount": "82337",
                "dislikeCount": "861",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5011",
                "duration": "PT14M48S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "zMp1lskwcJg": {
                "publishedAt": "2018-09-23T07:24:34Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "demokrasi \u015f\u00f6leni: se\u00e7im baraj\u0131",
                "description": "siyasi partiler, 1980 darbesinden beri parlamentoya girmek i\u00e7in \u00fclke genelindeki ge\u00e7erli oylar\u0131n en az y\u00fczde 10\u2019unu almak zorunda. son 35 y\u0131lda baraj\u0131n uyguland\u0131\u011f\u0131 11 genel se\u00e7imde toplam 40 milyon 355 bin 484 oy, partilerin baraj alt\u0131 kalmas\u0131 nedeniyle parlamentoda temsil edilemedi. d\u00fcnyan\u0131n en y\u00fcksek se\u00e7im baraj\u0131n\u0131n uyguland\u0131\u011f\u0131 t\u00fcrkiye, bu bariyere ra\u011fmen oecd \u00fclkeleri aras\u0131nda vatanda\u015flar\u0131n\u0131n se\u00e7ime kat\u0131l\u0131m oran\u0131 en y\u00fcksek \u00fclkelerden biri.\n\n140journos, \u201cdemokrasi \u015f\u00f6leni\u201d yasama erki \u00fczerinden t\u00fcrkiye\u2019nin demokrasi ile imtihan\u0131n\u0131 inceliyor. d\u00fcnyan\u0131n en y\u00fcksek se\u00e7im baraj\u0131n\u0131n uyguland\u0131\u011f\u0131 t\u00fcrkiye\u2019de, bunun demokratik temsile ve toplumdaki demokrasi alg\u0131s\u0131na olan etkilerini ele al\u0131yoruz.\n\nb\u00f6l\u00fcme ad\u0131n\u0131 veren \u201cdemokrasi \u015f\u00f6leni\u201d siyasilerin se\u00e7imler \u00f6ncesi s\u0131kl\u0131kla ba\u015fvurdu\u011fu bir ifade.\nhttps://140journos.com/demokrasi-soleni-secim-baraji-9d48b6be9bcf\n\n\ud83c\udfa7 grim wish - stereoclip\n\ud83c\udfa7 positif - mr. ozio\n\ud83c\udfa7 popcorn - hot butter\n\ud83c\udfa7 randy - justice\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\nfacebook: https://facebook.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\ninstagram: https://instagram.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zMp1lskwcJg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zMp1lskwcJg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zMp1lskwcJg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zMp1lskwcJg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zMp1lskwcJg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "140journos",
                    "turkey",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "documentary",
                    "belgesel",
                    "haber",
                    "news",
                    "entertainment",
                    "demokrasi",
                    "t\u00fcrk demokrasisi",
                    "kenan evren",
                    "12 eyl\u00fcl 1980",
                    "12 eyl\u00fcl darbesi",
                    "1980 darbesi",
                    "demokrasi \u015f\u00f6leni",
                    "se\u00e7im barajlar\u0131",
                    "se\u00e7im baraj\u0131"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "demokrasi \u015f\u00f6leni: se\u00e7im baraj\u0131",
                    "description": "siyasi partiler, 1980 darbesinden beri parlamentoya girmek i\u00e7in \u00fclke genelindeki ge\u00e7erli oylar\u0131n en az y\u00fczde 10\u2019unu almak zorunda. son 35 y\u0131lda baraj\u0131n uyguland\u0131\u011f\u0131 11 genel se\u00e7imde toplam 40 milyon 355 bin 484 oy, partilerin baraj alt\u0131 kalmas\u0131 nedeniyle parlamentoda temsil edilemedi. d\u00fcnyan\u0131n en y\u00fcksek se\u00e7im baraj\u0131n\u0131n uyguland\u0131\u011f\u0131 t\u00fcrkiye, bu bariyere ra\u011fmen oecd \u00fclkeleri aras\u0131nda vatanda\u015flar\u0131n\u0131n se\u00e7ime kat\u0131l\u0131m oran\u0131 en y\u00fcksek \u00fclkelerden biri.\n\n140journos, \u201cdemokrasi \u015f\u00f6leni\u201d yasama erki \u00fczerinden t\u00fcrkiye\u2019nin demokrasi ile imtihan\u0131n\u0131 inceliyor. d\u00fcnyan\u0131n en y\u00fcksek se\u00e7im baraj\u0131n\u0131n uyguland\u0131\u011f\u0131 t\u00fcrkiye\u2019de, bunun demokratik temsile ve toplumdaki demokrasi alg\u0131s\u0131na olan etkilerini ele al\u0131yoruz.\n\nb\u00f6l\u00fcme ad\u0131n\u0131 veren \u201cdemokrasi \u015f\u00f6leni\u201d siyasilerin se\u00e7imler \u00f6ncesi s\u0131kl\u0131kla ba\u015fvurdu\u011fu bir ifade.\nhttps://140journos.com/demokrasi-soleni-secim-baraji-9d48b6be9bcf\n\n\ud83c\udfa7 grim wish - stereoclip\n\ud83c\udfa7 positif - mr. ozio\n\ud83c\udfa7 popcorn - hot butter\n\ud83c\udfa7 randy - justice\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\nfacebook: https://facebook.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\ninstagram: https://instagram.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr",
                "viewCount": "357661",
                "likeCount": "10823",
                "dislikeCount": "229",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "978",
                "duration": "PT10M53S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "QmgLffdTZSE": {
                "publishedAt": "2018-09-12T18:57:54Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "\u00f6zg\u00fcrl\u00fck?",
                "description": "t\u00fcrkiye'de farkl\u0131 profillerden insanlar \u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc nas\u0131l tan\u0131ml\u0131yor? kim, kendini ne kadar \u00f6zg\u00fcr hissediyor, \u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc nas\u0131l ya\u015f\u0131yor?\n\n140journos'tan \u201c\u00f6zg\u00fcrl\u00fck?\u201c\nhttps://140journos.com/ozgurluk-nerede-4240ca8da32a\n\n\ud83c\udf99\ufe0fnow with english subtitles\n\n\ud83c\udfa7 paint it black - samuel kerridge\n\ud83c\udfa7 aveu - kai engel\n\ud83c\udfa7 maree - kai engel\n\ud83c\udfa7 take a look around you - kai engel\n\ud83c\udfa7 the tearjerker returns - chilly gonzales & jarvis cocker\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\nfacebook: https://facebook.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\ninstagram: https://instagram.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\n\n===================================\n\n140journos her g\u00fcn, t\u00fcrkiye\u2019de ya\u015fanan geli\u015fmeleri telefonunuza kadar getiriyor. g\u00fcnl\u00fck whatsapp yay\u0131n\u0131m\u0131za \u00fccretsiz abone olmak i\u00e7in:\n\nwhatsapp\u2019tan \u201c140journos\u201d yaz\u0131n ve 0536 499 66 09 numaral\u0131 telefona g\u00f6nderin veya linke t\u0131klay\u0131n: https://api.whatsapp.com/send?phone=905364996609&text=140journos&source&data\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QmgLffdTZSE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QmgLffdTZSE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QmgLffdTZSE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QmgLffdTZSE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QmgLffdTZSE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "140journos",
                    "turkey",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "documentary",
                    "belgesel",
                    "haber",
                    "news",
                    "entertainment",
                    "\u00f6zg\u00fcrl\u00fck",
                    "freedom",
                    "\u00f6zg\u00fcrl\u00fck nerede",
                    "bas\u0131n \u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc",
                    "ifade \u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc",
                    "d\u00fc\u015f\u00fcnce \u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u00f6zg\u00fcrl\u00fck?",
                    "description": "t\u00fcrkiye'de farkl\u0131 profillerden insanlar \u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc nas\u0131l tan\u0131ml\u0131yor? kim, kendini ne kadar \u00f6zg\u00fcr hissediyor, \u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc nas\u0131l ya\u015f\u0131yor?\n\n140journos'tan \u201c\u00f6zg\u00fcrl\u00fck?\u201c\nhttps://140journos.com/ozgurluk-nerede-4240ca8da32a\n\n\ud83c\udf99\ufe0fnow with english subtitles\n\n\ud83c\udfa7 paint it black - samuel kerridge\n\ud83c\udfa7 aveu - kai engel\n\ud83c\udfa7 maree - kai engel\n\ud83c\udfa7 take a look around you - kai engel\n\ud83c\udfa7 the tearjerker returns - chilly gonzales & jarvis cocker\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\nfacebook: https://facebook.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\ninstagram: https://instagram.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\n\n===================================\n\n140journos her g\u00fcn, t\u00fcrkiye\u2019de ya\u015fanan geli\u015fmeleri telefonunuza kadar getiriyor. g\u00fcnl\u00fck whatsapp yay\u0131n\u0131m\u0131za \u00fccretsiz abone olmak i\u00e7in:\n\nwhatsapp\u2019tan \u201c140journos\u201d yaz\u0131n ve 0536 499 66 09 numaral\u0131 telefona g\u00f6nderin veya linke t\u0131klay\u0131n: https://api.whatsapp.com/send?phone=905364996609&text=140journos&source&data\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr",
                "viewCount": "678068",
                "likeCount": "24861",
                "dislikeCount": "975",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4072",
                "duration": "PT15M",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "Y8MzpFkZukw": {
                "publishedAt": "2018-09-11T18:24:48Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "yabanc\u0131lar\u0131n g\u00f6z\u00fcnden t\u00fcrkiye",
                "description": "d\u00fcnyan\u0131n kli\u015fe oryantalist fig\u00fcrlerle tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 t\u00fcrkiye; y\u0131llard\u0131r yaln\u0131zca kapal\u0131\u00e7ar\u015f\u0131 ve kebaptan ibaret bir resim.\n\ndili, k\u00fclt\u00fcr\u00fc, gelenekleri ve insan\u0131yla t\u00fcrkiye kendini d\u00fcnyaya nas\u0131l ifade ediyor? t\u00fcrkiye\u2019de ya\u015famak, bir yabanc\u0131n\u0131n g\u00f6z\u00fcnden neye benziyor?\n\n140journos'tan \u201cyabanc\u0131lar\u0131n g\u00f6z\u00fcnden t\u00fcrkiye\u201c\n\n\ud83c\udfa7istanbul (not constantinople) - nat simon\n\ud83c\udfa7chase - giorgio moroder\n\ud83c\udfa7pump original mix - valentino khan\n\ud83c\udfa7mario \u00fcsk\u00fcdar'a gider iken - onur kerimov\n\ud83c\udfa7ekmek lucky - b\u00f6brek soundsystem\n\ud83c\udfa7doom city - king gizzard & the lizard wizard\n\ud83c\udfa7hoppipolla - sigur ros\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\nfacebook: https://facebook.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\ninstagram: https://instagram.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\n\n===================================\n\n140journos her g\u00fcn, t\u00fcrkiye\u2019de ya\u015fanan geli\u015fmeleri telefonunuza kadar getiriyor. g\u00fcnl\u00fck whatsapp yay\u0131n\u0131m\u0131za \u00fccretsiz abone olmak i\u00e7in:\n\nwhatsapp\u2019tan \u201c140journos\u201d yaz\u0131n ve 0536 499 66 09 numaral\u0131 telefona g\u00f6nderin veya linke t\u0131klay\u0131n: https://api.whatsapp.com/send?phone=905364996609&text=140journos&source&data\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y8MzpFkZukw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y8MzpFkZukw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y8MzpFkZukw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y8MzpFkZukw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y8MzpFkZukw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "140journos",
                    "turkey",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "documentary",
                    "belgesel",
                    "haber",
                    "news",
                    "entertainment",
                    "yabanc\u0131lar",
                    "t\u00fcrkiye'deki yabanc\u0131lar",
                    "yabangee",
                    "t\u00fcrkiye'de ya\u015famak",
                    "living in turkey",
                    "oryantalizm",
                    "jackie chan in istanbul",
                    "orient express",
                    "t\u00fcrkiye'deki amerikal\u0131lar",
                    "t\u00fcrkiye'deki avrupal\u0131lar"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "yabanc\u0131lar\u0131n g\u00f6z\u00fcnden t\u00fcrkiye",
                    "description": "d\u00fcnyan\u0131n kli\u015fe oryantalist fig\u00fcrlerle tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 t\u00fcrkiye; y\u0131llard\u0131r yaln\u0131zca kapal\u0131\u00e7ar\u015f\u0131 ve kebaptan ibaret bir resim.\n\ndili, k\u00fclt\u00fcr\u00fc, gelenekleri ve insan\u0131yla t\u00fcrkiye kendini d\u00fcnyaya nas\u0131l ifade ediyor? t\u00fcrkiye\u2019de ya\u015famak, bir yabanc\u0131n\u0131n g\u00f6z\u00fcnden neye benziyor?\n\n140journos'tan \u201cyabanc\u0131lar\u0131n g\u00f6z\u00fcnden t\u00fcrkiye\u201c\n\n\ud83c\udfa7istanbul (not constantinople) - nat simon\n\ud83c\udfa7chase - giorgio moroder\n\ud83c\udfa7pump original mix - valentino khan\n\ud83c\udfa7mario \u00fcsk\u00fcdar'a gider iken - onur kerimov\n\ud83c\udfa7ekmek lucky - b\u00f6brek soundsystem\n\ud83c\udfa7doom city - king gizzard & the lizard wizard\n\ud83c\udfa7hoppipolla - sigur ros\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\nfacebook: https://facebook.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\ninstagram: https://instagram.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\n\n===================================\n\n140journos her g\u00fcn, t\u00fcrkiye\u2019de ya\u015fanan geli\u015fmeleri telefonunuza kadar getiriyor. g\u00fcnl\u00fck whatsapp yay\u0131n\u0131m\u0131za \u00fccretsiz abone olmak i\u00e7in:\n\nwhatsapp\u2019tan \u201c140journos\u201d yaz\u0131n ve 0536 499 66 09 numaral\u0131 telefona g\u00f6nderin veya linke t\u0131klay\u0131n: https://api.whatsapp.com/send?phone=905364996609&text=140journos&source&data\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr",
                "viewCount": "1768572",
                "likeCount": "43596",
                "dislikeCount": "1199",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4636",
                "duration": "PT19M36S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "nhh2qwyl0Lw": {
                "publishedAt": "2018-08-31T10:17:26Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "kuzey - b\u00f6l\u00fcm 4: yaban",
                "description": "istanbul\u2019un kuzeyindeki zengin yaban hayat\u0131, yan\u0131 ba\u015f\u0131ndaki mega projeler ve yap\u0131la\u015fma nedeniyle tehlike alt\u0131nda. k\u0131z\u0131l geyikten karacaya, yaban domuzundan porsu\u011fa yabani hayvanlar d\u00f6n\u00fc\u015fen istanbul\u2019dan nas\u0131l etkileniyor?\n\n\"kuzey\" serisinin 4. b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde 140journos, istanbul\u2019daki yaban hayat\u0131na odaklan\u0131yor.\n\n140journos'tan \u201ckuzey\u201c\nhttps://140journos.com/kuzey\n\n\ud83c\udfa7to speak of solitude - brambles\n\ud83c\udfa7a door in the dry ice - pye corner audio\n\ud83c\udfa7atlantis child - asura\n\ud83c\udfa7anthropocene - loscil\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\nfacebook: https://facebook.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\ninstagram: https://instagram.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\n\n===================================\n\n140journos her g\u00fcn, t\u00fcrkiye\u2019de ya\u015fanan geli\u015fmeleri telefonunuza kadar getiriyor. g\u00fcnl\u00fck whatsapp yay\u0131n\u0131m\u0131za \u00fccretsiz abone olmak i\u00e7in:\n\nwhatsapp\u2019tan \u201c140journos\u201d yaz\u0131n ve 0536 499 66 09 numaral\u0131 telefona g\u00f6nderin veya linke t\u0131klay\u0131n: https://api.whatsapp.com/send?phone=905364996609&text=140journos&source&data\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nhh2qwyl0Lw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nhh2qwyl0Lw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nhh2qwyl0Lw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nhh2qwyl0Lw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nhh2qwyl0Lw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "140journos",
                    "turkey",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "documentary",
                    "belgesel",
                    "haber",
                    "news",
                    "entertainment",
                    "kuzey",
                    "istanbul kuzey ormanlar\u0131",
                    "kuzey ormanlar\u0131",
                    "yaban hayat\u0131",
                    "istanbul yaban hayat\u0131",
                    "karaca",
                    "geyik"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "kuzey - b\u00f6l\u00fcm 4: yaban",
                    "description": "istanbul\u2019un kuzeyindeki zengin yaban hayat\u0131, yan\u0131 ba\u015f\u0131ndaki mega projeler ve yap\u0131la\u015fma nedeniyle tehlike alt\u0131nda. k\u0131z\u0131l geyikten karacaya, yaban domuzundan porsu\u011fa yabani hayvanlar d\u00f6n\u00fc\u015fen istanbul\u2019dan nas\u0131l etkileniyor?\n\n\"kuzey\" serisinin 4. b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde 140journos, istanbul\u2019daki yaban hayat\u0131na odaklan\u0131yor.\n\n140journos'tan \u201ckuzey\u201c\nhttps://140journos.com/kuzey\n\n\ud83c\udfa7to speak of solitude - brambles\n\ud83c\udfa7a door in the dry ice - pye corner audio\n\ud83c\udfa7atlantis child - asura\n\ud83c\udfa7anthropocene - loscil\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\nfacebook: https://facebook.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\ninstagram: https://instagram.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\n\n===================================\n\n140journos her g\u00fcn, t\u00fcrkiye\u2019de ya\u015fanan geli\u015fmeleri telefonunuza kadar getiriyor. g\u00fcnl\u00fck whatsapp yay\u0131n\u0131m\u0131za \u00fccretsiz abone olmak i\u00e7in:\n\nwhatsapp\u2019tan \u201c140journos\u201d yaz\u0131n ve 0536 499 66 09 numaral\u0131 telefona g\u00f6nderin veya linke t\u0131klay\u0131n: https://api.whatsapp.com/send?phone=905364996609&text=140journos&source&data\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr",
                "viewCount": "91468",
                "likeCount": "3823",
                "dislikeCount": "53",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "306",
                "duration": "PT10M17S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "d1fFAGQQyRs": {
                "publishedAt": "2018-08-11T18:55:04Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "profil: diyarbak\u0131r'da bir astronom",
                "description": "1992'de diyarbak\u0131r'dan nasa'ya ay\u0131n d\u00fcnya \u00e7evresindeki hareketinin dairesel olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yleyerek literat\u00fcr\u00fc de\u011fi\u015ftiren bir mektup g\u00f6nderildi.\n\nhayalg\u00fcc\u00fc, ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 co\u011frafyan\u0131n s\u0131n\u0131rlar\u0131n\u0131 a\u015fan ve amat\u00f6r olarak astronomiyle ilgilenen abd\u00fclkadir topka\u00e7, diyarbak\u0131r sur'daki \u00e7at\u0131\u015fmalarda teleskopu k\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in 27 y\u0131l sonra ilk kez \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na ara vermek zorunda kald\u0131.\n\n140journos'tan \"profil: diyarbak\u0131r'da bir astronom\"\n\nduyuru: video yay\u0131nlad\u0131ktan sonra, abd\u00fclkadir topka\u00e7'a teleskop almak i\u00e7in 3 g\u00f6n\u00fcll\u00fc taraf\u0131ndan ba\u015flat\u0131lan kitlesel fonlama kampanyas\u0131 ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131. teleskop eyl\u00fcl 2018 itibariyle abd\u00fclkadir topka\u00e7'a ula\u015ft\u0131; fondan geriye kalan miktar ise kendisinin banka hesab\u0131na hibe olarak yat\u0131r\u0131ld\u0131.\n\n\ud83c\udfa7 meikhaneh (feat. maryam palizban) - hani niro\n\ud83c\udfa7 restrictus - mario batkovicv\n\ud83c\udfa7 i'm bound to pack it up -  aluminium\n\ud83c\udfa7 tsintskaro - hamlet gonashvili\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\nfacebook: https://facebook.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\ninstagram: https://instagram.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\n\n===================================\n\n140journos her g\u00fcn, t\u00fcrkiye\u2019de ya\u015fanan geli\u015fmeleri telefonunuza kadar getiriyor. g\u00fcnl\u00fck whatsapp yay\u0131n\u0131m\u0131za \u00fccretsiz abone olmak i\u00e7in:\n\nwhatsapp\u2019tan \u201c140journos\u201d yaz\u0131n ve 0536 499 66 09 numaral\u0131 telefona g\u00f6nderin veya linke t\u0131klay\u0131n: https://api.whatsapp.com/send?phone=905364996609&text=140journos&source&data\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d1fFAGQQyRs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d1fFAGQQyRs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d1fFAGQQyRs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d1fFAGQQyRs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d1fFAGQQyRs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "140journos",
                    "turkey",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "documentary",
                    "belgesel",
                    "haber",
                    "news",
                    "entertainment",
                    "abd\u00fclkadir topka\u00e7",
                    "astronomi",
                    "astronom",
                    "diyarbak\u0131r",
                    "sur",
                    "suri\u00e7i",
                    "sur i\u00e7i",
                    "diyarbak\u0131r sur i\u00e7i"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "profil: diyarbak\u0131r'da bir astronom",
                    "description": "1992'de diyarbak\u0131r'dan nasa'ya ay\u0131n d\u00fcnya \u00e7evresindeki hareketinin dairesel olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yleyerek literat\u00fcr\u00fc de\u011fi\u015ftiren bir mektup g\u00f6nderildi.\n\nhayalg\u00fcc\u00fc, ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 co\u011frafyan\u0131n s\u0131n\u0131rlar\u0131n\u0131 a\u015fan ve amat\u00f6r olarak astronomiyle ilgilenen abd\u00fclkadir topka\u00e7, diyarbak\u0131r sur'daki \u00e7at\u0131\u015fmalarda teleskopu k\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in 27 y\u0131l sonra ilk kez \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na ara vermek zorunda kald\u0131.\n\n140journos'tan \"profil: diyarbak\u0131r'da bir astronom\"\n\nduyuru: video yay\u0131nlad\u0131ktan sonra, abd\u00fclkadir topka\u00e7'a teleskop almak i\u00e7in 3 g\u00f6n\u00fcll\u00fc taraf\u0131ndan ba\u015flat\u0131lan kitlesel fonlama kampanyas\u0131 ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131. teleskop eyl\u00fcl 2018 itibariyle abd\u00fclkadir topka\u00e7'a ula\u015ft\u0131; fondan geriye kalan miktar ise kendisinin banka hesab\u0131na hibe olarak yat\u0131r\u0131ld\u0131.\n\n\ud83c\udfa7 meikhaneh (feat. maryam palizban) - hani niro\n\ud83c\udfa7 restrictus - mario batkovicv\n\ud83c\udfa7 i'm bound to pack it up -  aluminium\n\ud83c\udfa7 tsintskaro - hamlet gonashvili\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\nfacebook: https://facebook.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\ninstagram: https://instagram.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\n\n===================================\n\n140journos her g\u00fcn, t\u00fcrkiye\u2019de ya\u015fanan geli\u015fmeleri telefonunuza kadar getiriyor. g\u00fcnl\u00fck whatsapp yay\u0131n\u0131m\u0131za \u00fccretsiz abone olmak i\u00e7in:\n\nwhatsapp\u2019tan \u201c140journos\u201d yaz\u0131n ve 0536 499 66 09 numaral\u0131 telefona g\u00f6nderin veya linke t\u0131klay\u0131n: https://api.whatsapp.com/send?phone=905364996609&text=140journos&source&data\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr",
                "viewCount": "904997",
                "likeCount": "42696",
                "dislikeCount": "643",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2790",
                "duration": "PT9M22S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "xn3X3NTKAo8": {
                "publishedAt": "2018-08-11T00:14:27Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "yeni salg\u0131n: obezite - b\u00f6l\u00fcm 1",
                "description": "n\u00fcfusun \u00fc\u00e7te birinin obez, \u00fc\u00e7te birinin a\u015f\u0131r\u0131 kilolu kaydedildi\u011fi t\u00fcrkiye; d\u00fcnyan\u0131n en obez 4. \u00fclkesi.  g\u0131da end\u00fcstrisinin etkisi, medyadaki dezenformasyon, zay\u0131flama y\u00f6ntemleri aras\u0131ndaki \u00e7eli\u015fkiler ve obezitenin yaratt\u0131\u011f\u0131 sekt\u00f6rleri sorgulad\u0131\u011f\u0131m\u0131z  \u201cyeni salg\u0131n: obezite\u201dnin birinci b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde, hastal\u0131\u011f\u0131n boyutlar\u0131n\u0131 anlamaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz.\n\n140journos'tan \u201cyeni salg\u0131n: obezite - b\u00f6l\u00fcm 1\u201c\nhttps://140journos.com/yeni-salgin-obezite-7fb9b034b74f \n\n\ud83c\udfa7 pump up the jam - body bangerz\n\ud83c\udfa7 gta san andreas theme song - michael hunter\n\ud83c\udfa7 run - awolnation\n\ud83c\udfa7 booty me down - kstylis\n\ud83c\udfa7 kol bast\u0131 - zafer dilek\n\ud83c\udfa7 purple lamborghini - skrillex & rick ross\n\ud83c\udfa7 can-can from orpheus in the underworld  - offenbach\n\ud83c\udfa7 kalasnjikov - goran bregovic\n\ud83c\udfa7 white sandy beach of hawai'i - israel kamakawiwo'ole\n\ud83c\udfa7 bfg division - mick gordon\n\n\"yeni salg\u0131n: obezite\" serisinin t\u00fcm m\u00fczikleri i\u00e7in: https://sptfy.com/obezite\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\nfacebook: https://facebook.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\ninstagram: https://instagram.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\n\n===================================\n\n140journos her g\u00fcn, t\u00fcrkiye\u2019de ya\u015fanan geli\u015fmeleri telefonunuza kadar getiriyor. g\u00fcnl\u00fck whatsapp yay\u0131n\u0131m\u0131za \u00fccretsiz abone olmak i\u00e7in:\n\nwhatsapp\u2019tan \u201c140journos\u201d yaz\u0131n ve 0536 499 66 09 numaral\u0131 telefona g\u00f6nderin veya linke t\u0131klay\u0131n: https://api.whatsapp.com/send?phone=905364996609&text=140journos&source&data\n\n===================================\n\nsizin i\u00e7in se\u00e7ti\u011fimiz, ilginizi \u00e7ekebilecek 140journos videolar\u0131\n\n\u2023yeni salg\u0131n: start-up [b\u00f6l\u00fcm 1: giri\u015fimcilik 101] - https://www.youtube.com/watch?v=7PMvex5PZF0\n\u2023yeni fast food: \u00e7i\u011f k\u00f6fte - https://www.youtube.com/watch?v=-pqXfEjPGME\n\u2023yeni salg\u0131n: kafe a\u00e7mak (b\u00f6l\u00fcm 1 - hayaller) - https://www.youtube.com/watch?v=sFImDMCg2dw\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn3X3NTKAo8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn3X3NTKAo8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn3X3NTKAo8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn3X3NTKAo8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn3X3NTKAo8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "140journos",
                    "turkey",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "documentary",
                    "belgesel",
                    "haber",
                    "news",
                    "entertainment",
                    "obezite",
                    "obezite belgeseli",
                    "kilo verme",
                    "diyet",
                    "obezite diyeti",
                    "obezite ameliyat\u0131",
                    "yeni salg\u0131n"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "yeni salg\u0131n: obezite - b\u00f6l\u00fcm 1",
                    "description": "n\u00fcfusun \u00fc\u00e7te birinin obez, \u00fc\u00e7te birinin a\u015f\u0131r\u0131 kilolu kaydedildi\u011fi t\u00fcrkiye; d\u00fcnyan\u0131n en obez 4. \u00fclkesi.  g\u0131da end\u00fcstrisinin etkisi, medyadaki dezenformasyon, zay\u0131flama y\u00f6ntemleri aras\u0131ndaki \u00e7eli\u015fkiler ve obezitenin yaratt\u0131\u011f\u0131 sekt\u00f6rleri sorgulad\u0131\u011f\u0131m\u0131z  \u201cyeni salg\u0131n: obezite\u201dnin birinci b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde, hastal\u0131\u011f\u0131n boyutlar\u0131n\u0131 anlamaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz.\n\n140journos'tan \u201cyeni salg\u0131n: obezite - b\u00f6l\u00fcm 1\u201c\nhttps://140journos.com/yeni-salgin-obezite-7fb9b034b74f \n\n\ud83c\udfa7 pump up the jam - body bangerz\n\ud83c\udfa7 gta san andreas theme song - michael hunter\n\ud83c\udfa7 run - awolnation\n\ud83c\udfa7 booty me down - kstylis\n\ud83c\udfa7 kol bast\u0131 - zafer dilek\n\ud83c\udfa7 purple lamborghini - skrillex & rick ross\n\ud83c\udfa7 can-can from orpheus in the underworld  - offenbach\n\ud83c\udfa7 kalasnjikov - goran bregovic\n\ud83c\udfa7 white sandy beach of hawai'i - israel kamakawiwo'ole\n\ud83c\udfa7 bfg division - mick gordon\n\n\"yeni salg\u0131n: obezite\" serisinin t\u00fcm m\u00fczikleri i\u00e7in: https://sptfy.com/obezite\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\nfacebook: https://facebook.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\ninstagram: https://instagram.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\n\n===================================\n\n140journos her g\u00fcn, t\u00fcrkiye\u2019de ya\u015fanan geli\u015fmeleri telefonunuza kadar getiriyor. g\u00fcnl\u00fck whatsapp yay\u0131n\u0131m\u0131za \u00fccretsiz abone olmak i\u00e7in:\n\nwhatsapp\u2019tan \u201c140journos\u201d yaz\u0131n ve 0536 499 66 09 numaral\u0131 telefona g\u00f6nderin veya linke t\u0131klay\u0131n: https://api.whatsapp.com/send?phone=905364996609&text=140journos&source&data\n\n===================================\n\nsizin i\u00e7in se\u00e7ti\u011fimiz, ilginizi \u00e7ekebilecek 140journos videolar\u0131\n\n\u2023yeni salg\u0131n: start-up [b\u00f6l\u00fcm 1: giri\u015fimcilik 101] - https://www.youtube.com/watch?v=7PMvex5PZF0\n\u2023yeni fast food: \u00e7i\u011f k\u00f6fte - https://www.youtube.com/watch?v=-pqXfEjPGME\n\u2023yeni salg\u0131n: kafe a\u00e7mak (b\u00f6l\u00fcm 1 - hayaller) - https://www.youtube.com/watch?v=sFImDMCg2dw\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr",
                "viewCount": "444688",
                "likeCount": "15024",
                "dislikeCount": "342",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1808",
                "duration": "PT18M3S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "x3_adurXyBI": {
                "publishedAt": "2018-08-09T16:43:40Z",
                "channelId": "UCO-_F5ZEUhy0oKrSa69DLMw",
                "title": "profil: \u015fehirden ka\u00e7anlar",
                "description": "\u015fehrin kaosuna \u201chasiktir\u201d \u00e7ekip g\u00fcneye yerle\u015fen engin abi, milyonlarca insan\u0131n hayalini ya\u015f\u0131yor.  istanbul\u2019un dahi g\u00f6\u00e7 veren \u015fehir konumuna ge\u00e7ti\u011fi son y\u0131llarda; kalabal\u0131k, trafik, g\u00fcr\u00fclt\u00fc ve ge\u00e7im s\u0131k\u0131nt\u0131s\u0131yla solu\u011fu kesilen metropol sakinleri ya\u015fad\u0131klar\u0131n\u0131 hissedecekleri alternatifler ar\u0131yor.\n\n140journos'tan \u201c\u015fehirden ka\u00e7anlar\u201c\nhttps://140journos.com/istanbuldan-gidenler-9f42fd4ad4a4\n\n\ud83c\udfa7 lilo - ton bruket\n\ud83c\udfa7 painting silhouettes - quantic\n\ud83c\udfa7 leave it alone - broken bells\n\ud83c\udfa7 fuerteventura - russian red\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\nfacebook: https://facebook.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\ninstagram: https://instagram.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\n\n===================================\n\n140journos her g\u00fcn, t\u00fcrkiye\u2019de ya\u015fanan geli\u015fmeleri telefonunuza kadar getiriyor. g\u00fcnl\u00fck whatsapp yay\u0131n\u0131m\u0131za \u00fccretsiz abone olmak i\u00e7in:\n\nwhatsapp\u2019tan \u201c140journos\u201d yaz\u0131n ve 0536 499 66 09 numaral\u0131 telefona g\u00f6nderin veya linke t\u0131klay\u0131n: https://api.whatsapp.com/send?phone=905364996609&text=140journos&source&data\n\n===================================\n\nsizin i\u00e7in se\u00e7ti\u011fimiz, ilginizi \u00e7ekebilecek 140journos videolar\u0131\n\n\u2023istanbul'un bedeli: b\u00f6l\u00fcm 1 - beyaz yakal\u0131 - https://www.youtube.com/watch?v=xo7DVKEW5Kk\n\u2023sek\u00fcler g\u00f6\u00e7 - b\u00f6l\u00fcm 1: nedenler - https://www.youtube.com/watch?v=WNWQO70amq4\n\u2023profil: muhalif - bir se\u00e7im ak\u015fam\u0131 tan\u0131kl\u0131\u011f\u0131 - https://www.youtube.com/watch?v=E4FT3_qJPiA\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x3_adurXyBI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x3_adurXyBI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x3_adurXyBI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x3_adurXyBI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x3_adurXyBI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "140journos",
                "tags": [
                    "140journos",
                    "turkey",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "documentary",
                    "belgesel",
                    "haber",
                    "news",
                    "entertainment"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "profil: \u015fehirden ka\u00e7anlar",
                    "description": "\u015fehrin kaosuna \u201chasiktir\u201d \u00e7ekip g\u00fcneye yerle\u015fen engin abi, milyonlarca insan\u0131n hayalini ya\u015f\u0131yor.  istanbul\u2019un dahi g\u00f6\u00e7 veren \u015fehir konumuna ge\u00e7ti\u011fi son y\u0131llarda; kalabal\u0131k, trafik, g\u00fcr\u00fclt\u00fc ve ge\u00e7im s\u0131k\u0131nt\u0131s\u0131yla solu\u011fu kesilen metropol sakinleri ya\u015fad\u0131klar\u0131n\u0131 hissedecekleri alternatifler ar\u0131yor.\n\n140journos'tan \u201c\u015fehirden ka\u00e7anlar\u201c\nhttps://140journos.com/istanbuldan-gidenler-9f42fd4ad4a4\n\n\ud83c\udfa7 lilo - ton bruket\n\ud83c\udfa7 painting silhouettes - quantic\n\ud83c\udfa7 leave it alone - broken bells\n\ud83c\udfa7 fuerteventura - russian red\n\n===================================\n\nyeni 140journos videolar\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in linke t\u0131klayarak abone olabilirsiniz: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=140journos\n\nayr\u0131ca 140journos\u2019u di\u011fer mecralarda da takip etmek i\u00e7in:\n\nt\u00fcm haberler ve \u00f6zel foto\u011fraf hikayeleri: https://140journos.com\nfacebook: https://facebook.com/140journos\ntwitter: https://twitter.com/140journos\ninstagram: https://instagram.com/140journos\nspotify: https://open.spotify.com/user/140journos\n\n===================================\n\n140journos her g\u00fcn, t\u00fcrkiye\u2019de ya\u015fanan geli\u015fmeleri telefonunuza kadar getiriyor. g\u00fcnl\u00fck whatsapp yay\u0131n\u0131m\u0131za \u00fccretsiz abone olmak i\u00e7in:\n\nwhatsapp\u2019tan \u201c140journos\u201d yaz\u0131n ve 0536 499 66 09 numaral\u0131 telefona g\u00f6nderin veya linke t\u0131klay\u0131n: https://api.whatsapp.com/send?phone=905364996609&text=140journos&source&data\n\n===================================\n\nsizin i\u00e7in se\u00e7ti\u011fimiz, ilginizi \u00e7ekebilecek 140journos videolar\u0131\n\n\u2023istanbul'un bedeli: b\u00f6l\u00fcm 1 - beyaz yakal\u0131 - https://www.youtube.com/watch?v=xo7DVKEW5Kk\n\u2023sek\u00fcler g\u00f6\u00e7 - b\u00f6l\u00fcm 1: nedenler - https://www.youtube.com/watch?v=WNWQO70amq4\n\u2023profil: muhalif - bir se\u00e7im ak\u015fam\u0131 tan\u0131kl\u0131\u011f\u0131 - https://www.youtube.com/watch?v=E4FT3_qJPiA\n\n===================================\n\n\u25c9 akt\u00fcel yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSgq9kvzskip_I-9cTf--BI\n\u25c9 spot yay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nSsM2ym1IBPvfJmVsb1H4wO\n\u25c9 SO: https://www.youtube.com/playlist?list=PLyyy5cNOa_nTyh0WggK1MsNCh37TlziOY\n\n===================================\n\n140journos, t\u00fcrkiye\u2019yi anlamak i\u00e7in orijinal belgesel videolar, nitelikli ara\u015ft\u0131rmalar ve g\u00f6rsel hikayeler \u00fcreten bir yeni medya yay\u0131nc\u0131s\u0131. yeni geli\u015fmeleri takip etmek i\u00e7in sosyal medya kanallar\u0131ndan abone olmay\u0131 unutmay\u0131n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr",
                "viewCount": "721651",
                "likeCount": "20222",
                "dislikeCount": "2898",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2174",
                "duration": "PT12M52S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            }
        }
    }
}